{"NEWS":[{"id":"11205","title":"\u0110\u00ecnh Tr\u1ecdng b\u00e1o tin bu\u1ed3n tr\u01b0\u1edbc th\u1ec1m Asian Cup 2019","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/12/25/dinh-trong-bao-tin-buon-truoc-them-asian-cup-2019.jpg","date":"07:19 25/12"},{"id":"11204","title":"Sao Vi\u1ec7t Nam b\u1ea5t ng\u1edd nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 quan t\u00e2m c\u1ee7a \u0111\u1ed9i b\u00f3ng H\u00e0n Qu\u1ed1c","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/12/21/sao-viet-nam-bat-ngo-nhan-duoc-su-quan-tam-cua-doi-bong-han-quoc.jpg","date":"07:32 25/12"},{"id":"11203","title":"HLV Park Hang Seo \u0111\u01b0\u1ee3c khuy\u00ean n\u00ean ra \u0111i sau khi \u0111\u00e3 t\u1edbi \u0111\u1ec9nh cao","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/12/19/hlv-park-hang-seo-duoc-khuyen-nen-ra-di-sau-khi-da-toi-dinh-cao.png","date":"07:45 25/12"},{"id":"11202","title":"HLV Mai \u0110\u1ee9c Chung l\u00fd gi\u1ea3i vi\u1ec7c th\u1ea7y Park kh\u00f4ng tri\u1ec7u t\u1eadp Anh \u0110\u1ee9c","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2017/9/5/hlv-mai-duc-chung-ly-giai-viec-thay-park-khong-trieu-tap-anh-duc.jpg","date":"08:01 25/12"},{"id":"11201","title":"Quang H\u1ea3i \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1ebfp \"chung m\u00e2m\" v\u1edbi Son Heung-min \u1edf Asian Cup","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/12/25/befunky-collage.jpg","date":"08:55 25/12"},{"id":"11200","title":"\"Mbappe s\u1ebd c\u1eadp b\u1ebfn Real trong t\u01b0\u01a1ng lai\"","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/10/18/mbappe-se-cap-ben-real-trong-tuong-lai.jpg","date":"08:38 25/12"},{"id":"11199","title":"Ch\u00f9m \u1ea3nh: Quang H\u1ea3i \u0111\u1eb7t tay l\u00ean \u0111\u00f9i C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng trong bu\u1ed5i t\u1eadp c\u1ee7a \u0110T Vi\u1ec7t Nam","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/12/24/chum-anh-quang-hai-dat-tay-len-dui-cong-phuong-trong-buoi-tap-cua-dt-viet-nam.JPG","date":"22:23 24/12"},{"id":"11198","title":"\u0110i\u1ec3m tin B\u00f3ng \u0111\u00e1 24h t\u1ed1i ng\u00e0y 24/12: Barca t\u00ednh chi\u00eau m\u1ed9 sao tr\u1ebb MU","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/11/4/diem-tin-bong-da-24h-toi-ngay-2412-barca-tinh-chieu-mo-sao-tre-mu.JPG","date":"20:01 24/12"},{"id":"11197","title":"\u0110\u00e2y! \"Bom t\u1ea5n\" m\u1edbi nh\u1ea5t l\u1ecdt v\u00e0o t\u1ea7m ng\u1eafm c\u1ee7a Real","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/3/9/real-muon-gay-soc-voi-nabil-fekir.jpg","date":"18:19 24/12"},{"id":"11196","title":"Rooney b\u1ea5t ng\u1edd ti\u1ebfn c\u1eed Klopp l\u00ean gh\u1ebf n\u00f3ng Man Utd","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/12/22/rooney-bat-ngo-tien-cu-klopp-len-ghe-nong-man-utd.jpg","date":"22:07 24/12"},{"id":"11195","title":"Klopp ti\u1ebft l\u1ed9 k\u1ebf ho\u1ea1ch chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng m\u00f9a \u0111\u00f4ng c\u1ee7a Liverpool","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/12/24/klopp-tiet-lo-ke-hoach-chuyen-nhuong-mua-dong-cua-liverpool.jpg","date":"22:05 24/12"},{"id":"11194","title":"HLV Sarri y\u00eau c\u1ea7u h\u1ecdc tr\u00f2 \u0111\u1ee9ng d\u1eady sau tr\u1eadn thua Leicester","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/12/23/hlv-sarri-yeu-cau-hoc-tro-dung-day-sau-tran-thua-leicester.jpg","date":"22:41 24/12"},{"id":"11193","title":"Brown: \"S\u1ebd th\u1eadt tuy\u1ec7t n\u1ebfu Solskjaer \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1eabn d\u1eaft MU l\u00e2u d\u00e0i\"","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/12/23/brown-se-that-tuyet-neu-solskjaer-duoc-dan-dat-mu-lau-dai.jpg","date":"22:52 24/12"},{"id":"11192","title":"Arsenal \u0111\u00f3n tin d\u1eef t\u1eeb tr\u1ee5 c\u1ed9t h\u00e0ng c\u00f4ng","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/12/24/arsenal-don-tin-du-tu-tru-cot-hang-cong.jpg","date":"23:03 24/12"},{"id":"11191","title":"Xu\u00e2n Tr\u01b0\u1eddng quy\u1ebft gi\u00e0nh l\u1ea1i su\u1ea5t \u0111\u00e1 ch\u00ednh \u1edf Asian Cup 2019","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/12/24/xuan-truong-quyet-gianh-lai-suat-da-chinh-o-asian-cup-2019.jpg","date":"12:14 24/12"},{"id":"11190","title":"Fox Sports: \u201cQuang H\u1ea3i \u0111\u00e3 \u0111\u1ee7 s\u1ee9c ra n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i thi \u0111\u1ea5u\u201d","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/12/8/quang-hai-da-du-suc-ra-nuoc-ngoai-thi-dau.jpg","date":"14:15 24/12"},{"id":"11189","title":"B\u00e1o H\u00e0n d\u1ef1 \u0111o\u00e1n \u0110T Vi\u1ec7t Nam s\u1ebd d\u1ec5 d\u00e0ng \u0111\u00e1nh b\u1ea1i Tri\u1ec1u Ti\u00ean","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/12/13/bao-han-du-doan-dt-viet-nam-se-de-dang-danh-bai-trieu-tien.jpg","date":"14:36 24/12"},{"id":"11188","title":"Th\u1ee7 m\u00f4n B\u00f9i Ti\u1ebfn D\u0169ng s\u00e1ng c\u1eeda b\u1eaft ch\u00ednh \u1edf tr\u1eadn Vi\u1ec7t Nam \u2013 Tri\u1ec1u Ti\u00ean","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/11/23/thu-mon-bui-tien-dung-sang-cua-bat-chinh-o-tran-viet-nam-trieu-tien.JPG","date":"15:15 24/12"},{"id":"11187","title":"Chuy\u00ean gia lo ng\u1ea1i HLV Park Hang Seo s\u1ebd s\u1edbm r\u1eddi Vi\u1ec7t Nam","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/12/21/chuyen-gia-lo-ngai-hlv-park-hang-seo-se-som-roi-viet-nam.JPG","date":"17:17 24/12"},{"id":"11186","title":"Barca v\u00e0o cu\u1ed9c v\u1ee5 Marcus Rashford","image":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/9/19/barca-vao-cuoc-vu-marcus-rashford.jpg","date":"16:17 24/12"}]}