{"data":[{"date":"16:20 14/08","title":"Real t\u00ednh chi 60 tri\u1ec7u euro mua ti\u1ec1n v\u1ec7 s\u00e1ng t\u1ea1o nh\u1ea5t Serie A","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/7/19/real-tinh-chi-60-trieu-euro-mua-pjanic.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Real Madrid mu\u1ed1n mua Miralem Pjanic c\u1ee7a Juventus, theo Tuttosport \u0111\u1ed9i b\u00f3ng th\u00e0nh Madrid c\u00f3 th\u1ec3 ch\u1ea5p nh\u1eadn chi 60 tri\u1ec7u euro cho c\u1ea7u th\u1ee7 ng\u01b0\u1eddi Bosnia.\r\n</h2><h2 style=\"text-align: justify;\">Miralem Pjanic \u0111ang g\u00e2y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng r\u1ea5t l\u1edbn</h2>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nTrong nh\u1eefng m\u00f9a gi\u1ea3i g\u1ea7n \u0111\u00e2y, ti\u1ec1n v\u1ec7 Miralem Pjanic l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng c\u1ea7u th\u1ee7 quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t c\u1ee7a Juventus. Ng\u00f4i sao ng\u01b0\u1eddi Bosnia duy tr\u00ec phong \u0111\u1ed9 r\u1ea5t \u1ed5n \u0111\u1ecbnh, anh \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng ti\u1ec1n v\u1ec7 s\u00e1ng t\u1ea1o nh\u1ea5t Serie A.<br>\r\n\u00a0</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Real Madrid mu\u1ed1n mua Miralem Pjanic h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Real Madrid mu\u1ed1n mua Miralem Pjanic h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/7/19/real-tinh-chi-60-trieu-euro-mua-pjanic.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td>\r\n            <h3>\u00a0Pjanic ch\u01a1i r\u1ea5t t\u1ed1t trong m\u00e0u \u00e1o Juventus</h3>\r\n            </td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\nM\u00f9a gi\u1ea3i v\u1eeba qua, Miralem Pjanic t\u1ea1o ra r\u1ea5t nhi\u1ec1u c\u01a1 h\u1ed9i cho c\u00e1c \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ed9i, ng\u00f4i sao sinh n\u0103m 1990 c\u00f3 t\u1edbi 15 \u0111\u01b0\u1eddng ki\u1ebfn t\u1ea1o th\u00e0nh b\u00e0n tr\u00ean m\u1ecdi \u0111\u1ea5u tr\u01b0\u1eddng. M\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a Miralem Pjanic gi\u00fap anh \u0111\u01b0\u1ee3c nhi\u1ec1u \u0111\u1ed9i b\u00f3ng quan t\u00e2m.</div>\r\n</div><mobileadv><link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\n<span href=\"https://bongda24h.vn/bong-da-anh/chelsea-dam-phan-mua-pjanic-172-192111.html\" target=\"_blank\">Chelsea mu\u1ed1n c\u00f3 Miralem Pjanic</span>, Man City v\u00e0 PSG c\u0169ng mu\u1ed1n c\u00f3 c\u1ea7u th\u1ee7 sinh n\u0103m 1990. M\u1edbi nh\u1ea5t, Real Madrid \u0111\u00e3 gia nh\u1eadp cu\u1ed9c \u0111ua gi\u00e0nh c\u1ea7u th\u1ee7 ng\u01b0\u1eddi Bosnia.</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\u00a0</div>\r\n<h2>Real chi 60 tri\u1ec7u euro mua Pjanic</h2>\r\n<h2>\u00a0</h2>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">Real Madrid mu\u1ed1n mua Miralem Pjanic c\u1ee7a Juventus, theo Tuttosport \u0111\u1ed9i b\u00f3ng th\u00e0nh Madrid c\u00f3 th\u1ec3 ch\u1ea5p nh\u1eadn chi 60 tri\u1ec7u euro cho c\u1ea7u th\u1ee7 ng\u01b0\u1eddi Bosnia. C\u00e1ch \u0111\u00e2y kh\u00f4ng l\u00e2u, Real \u0111\u00e3 \u0111\u1ec3 Ronaldo t\u1edbi Juventus, h\u1ecd \u0111ang mu\u1ed1n \u0111\u1ed9i b\u00f3ng th\u00e0nh Turin nh\u1ea3 c\u1ea7u th\u1ee7 28 tu\u1ed5i.\u00a0<br>\r\n\u00a0</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Pjanic khang dinh chi trich Juventus la khong cong bang\" title=\"Pjanic kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh ch\u1ec9 tr\u00edch Juventus l\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f4ng b\u1eb1ng\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/2/24/Real-Madrid-muon-mua-Miralem-Pjanic-thay-Luka-Modric-hinh-anh-2.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td>\r\n            <h3>Real chi 60 tri\u1ec7u euro mua Pjanic\u00a0</h3>\r\n            </td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\nLos Blancos v\u1eeba \u0111\u1ec3 Mateo Kovacic c\u1eadp b\u1ebfn Chelsea theo d\u1ea1ng cho m\u01b0\u1ee3n c\u00f3 th\u1eddi h\u1ea1n 1 n\u0103m, Luka Modric c\u0169ng \u0111ang mu\u1ed1n \u0111\u1ebfn Inter Milan. T\u00ecnh h\u00ecnh hi\u1ec7n t\u1ea1i bu\u1ed9c HLV Lopetegui ph\u1ea3i mua th\u00eam ti\u1ec1n v\u1ec7 trung t\u00e2m.</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nTrong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p kh\u00f4ng thuy\u1ebft ph\u1ee5c \u0111\u01b0\u1ee3c Juventus b\u00e1n c\u1ea7u th\u1ee7 ng\u01b0\u1eddi Bosnia, Real s\u1ebd chuy\u1ec3n h\u01b0\u1edbng sang Thiago c\u1ee7a Bayern Munich. \u0110\u1ed9i b\u00f3ng th\u00e0nh Madrid ch\u1ea5p nh\u1eadn chi 45 tri\u1ec7u b\u1ea3ng mua c\u1ea7u th\u1ee7 ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha.</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\n\u1ede k\u1ef3 chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng H\u00e8 2018, Real \u0111\u00e3 chi\u00eau m\u1ed9 th\u00e0nh c\u00f4ng th\u1ee7 m\u00f4n Courtois t\u1eeb Chelsea, ngo\u00e0i th\u1ee7 th\u00e0nh ng\u01b0\u1eddi B\u1ec9 Los Blancos c\u00f2n quan t\u00e2m \u0111\u1ebfn Eden Hazard v\u00e0 Marcos Alonso c\u0169ng c\u1ee7a \u0111\u1ed9i b\u00f3ng th\u00e0nh London.</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nL\u00ea H\u01b0\u1eddng (TTVN)</div></div><advbottom>","new_url":"","id":"2363","checkdouble":"194470"},{"date":"17:08 14/08","title":"Man City \u0111\u00e1nh b\u1ea1i Arsenal nh\u1edd...Mikel Arteta","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/14/man-city-danh-bai-arsenal-nhomikel-arteta.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Man City gi\u00e0nh chi\u1ebfn th\u1eafng 2-0 tr\u01b0\u1edbc Arsenal, 3 \u0111i\u1ec3m m\u00e0 Man xanh c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t ph\u1ea7n nh\u1edd nh\u1eefng t\u01b0 v\u1ea5n h\u1ee3p l\u00fd t\u1eeb tr\u1ee3 l\u00fd Mikel Arteta c\u1ee7a Pep Guardiola.\r\n</h2><h2 style=\"text-align: justify;\">Man City \u0111\u00e1nh b\u1ea1i Arsenal 2-0</h2>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nT\u1ea1i v\u00f2ng 1 Ngo\u1ea1i h\u1ea1ng Anh 2018/19, Arsenal \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1 tr\u00ean s\u00e2n nh\u00e0 ti\u1ebfp Man City. D\u00f9 c\u00f3 l\u1ee3i th\u1ebf \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1 t\u1ea1i s\u00e2n Emirates, song Ph\u00e1o th\u1ee7 \u0111\u00e3 ch\u01a1i th\u1ea5t th\u1ebf ho\u00e0n to\u00e0n so v\u1edbi \u0111\u1ed1i th\u1ee7.<br>\r\n\u00a0</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Arteta gi\u00fap Man City gi\u00e0nh chi\u1ebfn th\u1eafng 2-0 tr\u01b0\u1edbc Arsenal h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Arteta gi\u00fap Man City gi\u00e0nh chi\u1ebfn th\u1eafng 2-0 tr\u01b0\u1edbc Arsenal h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/14/man-city-danh-bai-arsenal-nhomikel-arteta.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td>\r\n            <h3>Mikel Arteta t\u01b0 v\u1ea5n h\u1eefu \u00edch cho Pep</h3>\r\n            </td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\nArsenal ch\u1ec9 c\u1ea7m b\u00f3ng 42% v\u00e0 d\u1ee9t \u0111i\u1ec3m 9 l\u1ea7n, 3 trong s\u1ed1 \u0111\u00f3 \u0111i tr\u00fang \u0111\u00edch, qu\u00e1 khi\u00eam t\u1ed1n so v\u1edbi t\u1ef7 l\u1ec7 c\u1ea7m b\u00f3ng 58%, d\u1ee9t \u0111i\u1ec3m 17 l\u1ea7n v\u00e0 8 tr\u00fang \u0111\u00edch c\u1ee7a Man City. V\u1edbi s\u1ef1 v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i v\u1ec1 m\u1ecdi m\u1eb7t, c\u0169ng d\u1ec5 hi\u1ec3u khi Man xanh gi\u00e0nh chi\u1ebfn th\u1eafng 2-0.</div>\r\n</div><mobileadv><link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nRaheem Sterling v\u00e0 Bernardo Silva l\u00e0 nh\u1eefng c\u1ea7u th\u1ee7 ghi b\u00e0n cho Man City. V\u1edbi 3 \u0111i\u1ec3m c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00ean s\u00e2n Emirates, Man xanh cho th\u1ea5y h\u1ecd v\u1eabn l\u00e0 \u1ee9ng vi\u00ean h\u00e0ng \u0111\u1ea7u cho danh hi\u1ec7u v\u00f4 \u0111\u1ecbch.\u00a0</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nNg\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i, HLV Emery c\u00f2n r\u1ea5t nhi\u1ec1u vi\u1ec7c ph\u1ea3i l\u00e0m \u0111\u1ec3 c\u00f3 th\u1ec3 gi\u00fap Ph\u00e1o l\u1ea5y l\u1ea1i h\u00ecnh \u1ea3nh \u0111\u00e1ng s\u1ee3 nh\u01b0 trong qu\u00e1 kh\u1ee9.</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\u00a0</div>\r\n<h2>Man City chi\u1ebfn th\u1eafng nh\u1edd... Mikel Arteta</h2>\r\n<h2>\u00a0</h2>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">Man City gi\u00e0nh chi\u1ebfn th\u1eafng 2-0 tr\u01b0\u1edbc Arsenal, 3 \u0111i\u1ec3m m\u00e0 Man xanh c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t ph\u1ea7n nh\u1edd nh\u1eefng t\u01b0 v\u1ea5n h\u1ee3p l\u00fd t\u1eeb tr\u1ee3 l\u00fd Mikel Arteta c\u1ee7a Pep Guardiola.<br>\r\n\u00a0</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Pep chuc mung Mikel Arteta voi nhung tu van chuan xac\" title=\"Pep ch\u00fac m\u1eebng Mikel Arteta v\u1edbi nh\u1eefng t\u01b0 v\u1ea5n chu\u1ea9n x\u00e1c\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/14/arteta2.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td>\r\n            <h3>Pep ch\u00fac m\u1eebng Mikel Arteta v\u1edbi nh\u1eefng t\u01b0 v\u1ea5n chu\u1ea9n x\u00e1c</h3>\r\n            </td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\nTelegraph kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh Mikel Arteta \u0111\u00e3 nghi\u00ean c\u1ee9u r\u1ea5t k\u1ef9 l\u1ed1i ch\u01a1i c\u1ee7a Arsenal, c\u1ef1u sao Ph\u00e1o th\u1ee7 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra nh\u1eefng t\u01b0 v\u1ea5n h\u1eefu \u00edch cho nh\u00e0 c\u1ea7m qu\u00e2n ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha.</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nTheo Mikel Arteta, Henrikh Mkhitaryan v\u00e0 Mesut Ozil l\u00e0 nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m y\u1ebfu c\u1ee7a Arsenal, hai c\u1ea7u th\u1ee7 ch\u1ea1y c\u00e1nh c\u1ee7a Ph\u00e1o th\u1ee7 kh\u00f4ng c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 ph\u00f2ng ng\u1ef1 t\u1ed1t, b\u1edfi v\u1eady nh\u1eefng h\u1eadu v\u1ec7 c\u00e1nh s\u1ebd g\u1eb7p nh\u1eefng \u00e1p l\u1ef1c r\u1ea5t l\u1edbn.</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nMan City \u0111\u00e3 ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng khai th\u00e1c v\u00e0o hai c\u00e1nh c\u1ee7a Arsenal, l\u1ef1a ch\u1ecdn n\u00e0y ph\u00e1t huy hi\u1ec7u qu\u1ea3 c\u1ef1c l\u1edbn. Theo \u0111\u00f3, Man xanh t\u1ea1o ra r\u1ea5t nhi\u1ec1u c\u01a1 h\u1ed9i t\u1eeb nh\u1eefng pha l\u00ean b\u00f3ng t\u1eeb bi\u00ean, c\u1ea3 2 b\u00e0n th\u1eafng m\u00e0 h\u1ecd c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1u th\u1ef1c hi\u1ec7n theo c\u00e1ch n\u00e0y.</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\n\u1ede b\u00e0n th\u1eafng \u0111\u1ea7u ti\u00ean, Sterling nh\u1eadn b\u00f3ng t\u1eeb Mendy, anh di chuy\u1ec3n t\u1eeb bi\u00ean v\u00e0o trung l\u1ed9 v\u00e0 d\u1ee9t \u0111i\u1ec3m \u0111\u00e1nh b\u1ea1i Petr Cech. \u1ede b\u00e0n th\u1eafng th\u1ee9 2, l\u1ea1i l\u00e0\u00a0Mendy th\u1ef1c hi\u1ec7n \u0111\u01b0\u1eddng c\u0103ng ngang t\u1eeb bi\u00ean v\u00e0o trung l\u1ed9 \u0111\u1ec3 Bernardo Silva ch\u1ea1y c\u1eaft m\u1eb7t v\u00e0 d\u1ee9t \u0111i\u1ec3m hi\u1ec3m h\u00f3c \u0111\u00e1nh b\u1ea1i Cech l\u1ea7n th\u1ee9 2.</div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nV\u01b0\u01a1ng Ng\u00e2n (TTVN)</div></div><advbottom>","new_url":"","id":"2362","checkdouble":"194471"},{"date":"17:41 14/08","title":"\"MU s\u1ebd kh\u00f4ng b\u00e1n Pogba cho Barca\"","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/1/mu-se-khong-ban-pogba-cho-barca.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Tr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Nh\u1eadt B\u1ea3n vs U23 Nepal: C\u1eadp nh\u1eadt li\u00ean t\u1ee5c di\u1ec5n bi\u1ebfn t\u01b0\u1eddng thu\u1eadt t\u00ecnh hu\u1ed1ng video clip k\u1ebft qu\u1ea3 b\u00f3ng \u0111\u00e1 k\u00e8m link xem tr\u1eadn \u0111\u1ea5u Olympic Nh\u1eadt B\u1ea3n vs Olympic Nepal v\u00f2ng b\u1ea3ng m\u00f4n b\u00f3ng \u0111\u00e1 nam Asiad 2018 l\u00fac 19h00 t\u1ed1i ng\u00e0y h\u00f4m nay 14/8.</h2>(\u1ea5n Ctrl + F5 \u0111\u1ec3 nh\u1eadn th\u00f4ng tin m\u1edbi nh\u1ea5t)<br>\r\n<br>\r\nCho d\u00f9 ch\u1ec9 mang l\u1ee9a c\u1ea7u th\u1ee7 U21 tham d\u1ef1 ASIAD 2018, Nh\u1eadt B\u1ea3n v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao v\u1ec1 kh\u1ea3 n\u0103ng gi\u00e0nh t\u1ea5m HCV m\u00f4n b\u00f3ng \u0111\u00e1 nam. \u0110\u1ea1i di\u1ec7n x\u1ee9 s\u1edf hoa anh \u0111\u00e0o s\u1edf h\u1eefu d\u00e0n c\u1ea7u th\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e0o t\u1ea1o b\u00e0i b\u1ea3n, tr\u00ecnh \u0111\u1ed9 h\u00e0ng \u0111\u1ea7u khu v\u1ef1c \u1edf m\u1ecdi c\u1ea5p \u0111\u1ed9. Trong danh s\u00e1ch tham d\u1ef1 Asiad 2018, c\u00f3 nh\u1eefng ng\u00f4i sao tr\u1ebb n\u1ed5i b\u1eadt nh\u01b0 th\u1ee7 m\u00f4n Ryosuke Kojima, ng\u01b0\u1eddi t\u1eebng d\u1ef1 FIFA U20 World Cup 2017 m\u00e0 c\u00f3 s\u1ef1 tham d\u1ef1 c\u1ee7a U20 Vi\u1ec7t Nam.<br>\r\n<br>\r\nTr\u1eadn m\u1edf m\u00e0n Asiad 2018 c\u1ee7a U23 Nh\u1eadt B\u1ea3n c\u0169ng kh\u00f4ng qu\u00e1 kh\u00f3 kh\u0103n, khi ch\u1ec9 ph\u1ea3i \u0111\u1ee5ng \u0111\u1ed9 U23 Nepal - \u0111\u1ed9i b\u00f3ng trung b\u00ecnh y\u1ebfu c\u1ee7a khu v\u1ef1c Nam \u00c1 v\u00e0 b\u1ecb nh\u1eadn di\u1ec7n l\u00e0 \u0111\u1ed9i l\u00f3t \u0111\u01b0\u1eddng \u1edf b\u1ea3ng D m\u00e0 c\u00f3 s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a U23 Vi\u1ec7t Nam.<br>\r\n<br>\r\n\u0110\u1ed9i b\u00f3ng n\u00e0y t\u1eebn x\u1ebfp b\u00e9t b\u1ea3ng \u1edf v\u00f2ng lo\u1ea1i U23 ch\u00e2u \u00c1 2018 (U23 Uzbekistan, U23 UAE v\u00e0 U23 Lebanon). Trong qu\u00e1 tr\u00ecnh chu\u1ea9n b\u1ecb\u00a0 cho ASIAD 2018, U23 Nepal \u0111\u00e3 thua \u0111\u1eadm 0-4 tr\u01b0\u1edbc U23 Th\u00e1i Lan - \u0111\u1ed1i th\u1ee7 ngang t\u1ea7m U23 Vi\u1ec7t Nam.<br>\r\n<br></div><advbottom>","new_url":"","id":"2361","checkdouble":"194472"},{"date":"17:32 14/08","title":"Th\u00eam m\u1ed9t sao tr\u1ebb chu\u1ea9n b\u1ecb r\u1eddi Man City","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/14/patrick-roberts-sap-roi-man-city-sang-girona.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Patrick Roberts s\u1eafp r\u1eddi Man City sang Girona. Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, \u0111\u00e3 c\u00f3 6 c\u1ea7u th\u1ee7 c\u1ee7a N\u1eeda xanh th\u00e0nh Manchester ra \u0111i d\u01b0\u1edbi d\u1ea1ng cho m\u01b0\u1ee3n trong h\u00e8 n\u00e0y.</h2><div style=\"text-align: justify;\">\u00a0</div>\r\n<h2>Roberts kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ecdng d\u1ee5ng</h2>\r\n</div><mobileadv><link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nPatrick Roberts tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh t\u1eeb l\u00f2 \u0111\u00e0o t\u1ea1o c\u1ee7a Fulham. Anh t\u1eebng g\u00e2y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng khi ch\u01a1i trong m\u00e0u \u00e1o \u0111\u1ed9i b\u00f3ng London t\u1ea1i gi\u1ea3i h\u1ea1ng Nh\u1ea5t Anh m\u00f9a 2014/15 v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1c trinh s\u00e1t vi\u00ean c\u1ee7a Man City \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao. Ngay m\u00f9a h\u00e8 n\u0103m 2015, The Citizens chi s\u1ed1 ti\u1ec1n v\u00e0o kho\u1ea3ng 12 tri\u1ec7u b\u1ea3ng ra \u0111\u1ec3 s\u1edf h\u1eefu c\u1ea7u th\u1ee7 ch\u1ea1y c\u00e1nh n\u00e0y.<br>\r\n<br>\r\nCh\u1ec9 ti\u1ebfc r\u1eb1ng trong m\u00e0u \u00e1o m\u1edbi, Roberts kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u01a1 h\u1ed9i th\u1ec3 hi\u1ec7n. Trong d\u00e0n sao Man City, m\u1ed9t c\u1ea7u th\u1ee7 tr\u1ebb nh\u01b0 anh kh\u00f3 l\u00f2ng chi\u1ebfm su\u1ea5t c\u1ee9ng. T\u00ednh t\u1edbi nay, \u0111\u00e3 3 n\u0103m tr\u00f4i qua, Roberts ch\u1ec9 c\u00f3 v\u1ecfn v\u1eb9n 3 l\u1ea7n ra s\u00e2n tr\u00ean m\u1ecdi \u0111\u1ea5u tr\u01b0\u1eddng cho N\u1eeda xanh th\u00e0nh Manchester.<br>\r\n<br>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Patrick Roberts s\u1eafp r\u1eddi Man City sang Girona h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Patrick Roberts s\u1eafp r\u1eddi Man City sang Girona h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/14/patrick-roberts-sap-roi-man-city-sang-girona.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">\r\n            <h3>Patrick Roberts s\u1eafp r\u1eddi Man City sang Girona</h3>\r\n            </td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\nNgo\u1ea1i tr\u1eeb n\u1eeda \u0111\u1ea7u m\u00f9a 2015/16, Roberts \u0111\u00e3 b\u1ecb \u0111em cho Celtic m\u01b0\u1ee3n 2 m\u00f9a r\u01b0\u1ee1i qua. Ri\u00eang m\u00f9a tr\u01b0\u1edbc, anh ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng g\u00e2n khoeo v\u00e0 ph\u1ea3i ngh\u1ec9 m\u1ed9t v\u00e0i th\u00e1ng.<br>\r\n\u00a0</div>\r\n<h2>Chu\u1ea9n b\u1ecb t\u1edbi Girona</h2>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nHi\u1ec7n t\u1ea1i, sau khi \u0111\u00e3 ho\u00e0n to\u00e0n b\u00ecnh ph\u1ee5c ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng, Patrick Roberts s\u1eafp r\u1eddi Man City sang Girona. Hai c\u00e1nh c\u1ee7a Man xanh \u0111\u00e3 ch\u1eadt n\u00edch ng\u01b0\u1eddi sau khi h\u1ecd b\u1ed5 sung Riyad Mahrez t\u1eeb Leicester City v\u1edbi gi\u00e1 60 tri\u1ec7u b\u1ea3ng.<br>\r\n<br>\r\n\u0110\u00f3 l\u00e0 m\u1ea5u ch\u1ed1t Roberts ti\u1ebfp t\u1ee5c \u0111\u01b0\u1ee3c Man City nh\u1eafm mang \u0111i cho m\u01b0\u1ee3n. L\u1ea7n n\u00e0y, h\u1ecd t\u00ednh \u0111\u01b0a anh t\u1edbi T\u00e2y Ban Nha \u0111\u1ec3 t\u00edch l\u0169y kinh nghi\u1ec7m. V\u00e0 kh\u00f4ng CLB n\u00e0o th\u00edch h\u1ee3p \u0111\u1ec3 Roberts tu nghi\u1ec7p h\u01a1n l\u00e0 Girona. \u0110\u1ed9i b\u00f3ng x\u1ee9 Catalonia \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi anh em c\u1ee7a Man City khi chung ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 l\u00e0 t\u1eadp \u0111o\u00e0n City Football Group.<br>\r\n<br>\r\nT\u1eadp \u0111o\u00e0n do c\u00e1c \u00f4ng ch\u1ee7 \u1ea2-R\u1eadp \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u chi\u1ebfm t\u1edbi 44.3% c\u1ed5 ph\u1ea7n t\u1ea1i Girona. Trong v\u00e0i n\u0103m qua, nhi\u1ec1u t\u00e0i n\u0103ng tr\u1ebb c\u1ee7a Man City \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1eedi sang CLB n\u00e0y v\u00e0 Roberts chu\u1ea9n b\u1ecb n\u1ed1i g\u00f3t. R\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3, \u0111\u00e2y s\u1ebd l\u00e0 c\u1ea7u th\u1ee7 th\u1ee9 7 c\u1ee7a The Citizens \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111em cho m\u01b0\u1ee3n sau nh\u1eefng Pablo Mar\u00ed, Erik Palmer-Brown, Mix Diskerud, Jack Harrison, Luka Ilic v\u00e0 Anthony C\u00e1ceres\u2026<br>\r\n<strong><br>\r\nXem th\u00eam m\u1ed9t s\u1ed1 b\u00e0i vi\u1ebft kh\u00e1c v\u1ec1 chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng Man City tr\u00ean trang bongda24h.vn:<br>\r\n<br>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-anh/sterling-toa-sang-tro-lai-guardiola-cau-khan-gia-han-voi-man-city-172-194465.html\">Sterling t\u1ecfa s\u00e1ng tr\u1edf l\u1ea1i, Guardiola c\u1ea7u kh\u1ea9n gia h\u1ea1n v\u1edbi Man City</span></div>\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-anh/pep-co-vai-dieu-muon-gui-den-man-city-va-sterling-172-194403.html\">Pep c\u00f3 v\u00e0i \u0111i\u1ec1u mu\u1ed1n g\u1eedi \u0111\u1ebfn Man City v\u00e0 Sterling</span></div>\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-anh/pep-guardiola-man-city-het-tien-mua-cau-thu-roi-172-194212.html\">Pep Guardiola: \u201cMan City h\u1ebft ti\u1ec1n mua c\u1ea7u th\u1ee7 r\u1ed3i!\u201d</span></div>\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-anh/chinh-thuc-them-mot-cau-thu-chia-tay-man-city-172-194132.html\">CH\u00cdNH TH\u1ee8C: Th\u00eam m\u1ed9t c\u1ea7u th\u1ee7 chia tay Man City</span></div>\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-anh/pep-khang-dinh-se-khong-mua-them-nguoi-172-194007.html\">Pep kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh s\u1ebd kh\u00f4ng mua th\u00eam ng\u01b0\u1eddi</span></div>\r\n</div>\r\n<br>\r\n<br>\r\nGia Vi (TTVN)<br>\r\n</strong></div></div><advbottom>","new_url":"","id":"2360","checkdouble":"194473"},{"date":"16:58 14/08","title":"Video b\u00e0n th\u1eafng V\u0103n Quy\u1ebft n\u00e2ng t\u1ec9 s\u1ed1 l\u00ean 2-0 cho Olympic Vi\u1ec7t Nam","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/14/video-ban-thang-van-quyet-olympic-viet-nam-20-olympic-pakistan.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Video V\u0103n Quy\u1ebft ghi b\u00e0n th\u1eafng n\u00e2ng t\u1ec9 s\u1ed1 l\u00ean 2 - 0 trong tr\u1eadn \u0111\u1ea5u Olympic Vi\u1ec7t Nam vs Olympic Pakistan, si\u00eau ph\u1ea9m c\u1ee9a l\u00f2ng t\u1eeb ngo\u00e0i v\u00f2ng c\u1ea5m</h2><h2>Video V\u0103n Quy\u1ebft ghi b\u00e0n th\u1eafng n\u00e2ng t\u1ec9 s\u1ed1 l\u00ean 2 - 0 trong tr\u1eadn \u0111\u1ea5u Olympic Vi\u1ec7t Nam vs Olympic Pakistan, si\u00eau ph\u1ea9m c\u1ee9a l\u00f2ng t\u1eeb ngo\u00e0i v\u00f2ng c\u1ea5m</h2>\r\n<br>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Video b\u00e0n th\u1eafng V\u0103n Quy\u1ebft, Olympic Vi\u1ec7t Nam 2-0 Olympic Pakistan h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Video b\u00e0n th\u1eafng V\u0103n Quy\u1ebft, Olympic Vi\u1ec7t Nam 2-0 Olympic Pakistan h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/14/video-ban-thang-van-quyet-olympic-viet-nam-2-0-olympic-pakistan.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td>Video b\u00e0n th\u1eafng V\u0103n Quy\u1ebft Olympic Vi\u1ec7t Nam 2-0 Olympic Pakistan</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\nSau n\u1ed7 l\u1ef1c t\u1eeb c\u00e1nh ph\u1ea3i c\u1ee7a V\u0103n Thanh, ti\u1ec1n \u0111\u1ea1o \u0111\u1ed9i tr\u01b0\u1edfng V\u0103n Quy\u1ebft s\u1eed l\u00fd b\u00f3ng kh\u00e9o l\u00e9o l\u1eeba b\u00f3ng qua h\u1eadu v\u1ec7 \u0111\u1ed1i ph\u01b0\u01a1ng. Th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ed9t pha c\u1ee9a l\u00f2ng v\u00e0o g\u00f3c cao khung th\u00e0nh n\u00e2ng t\u1ec9 s\u1ed1 l\u00ean 2 - 0 cho Olympic Vi\u1ec7t Nam<br>\r\n<br></div><advbottom>","new_url":"","id":"2359","checkdouble":"194474"},{"date":"17:01 14/08","title":"TR\u1ef0C TI\u1ebeP U23 Nh\u1eadt B\u1ea3n vs U23 Nepal 19h00 ng\u00e0y 14/8 (ASIAD 2018)","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/14/u23-nhat-ban-vs-u23-nepal-asiad-2018.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Tr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Nh\u1eadt B\u1ea3n vs U23 Nepal: C\u1eadp nh\u1eadt li\u00ean t\u1ee5c di\u1ec5n bi\u1ebfn t\u01b0\u1eddng thu\u1eadt t\u00ecnh hu\u1ed1ng video clip k\u1ebft qu\u1ea3 b\u00f3ng \u0111\u00e1 k\u00e8m link xem tr\u1eadn \u0111\u1ea5u Olympic Nh\u1eadt B\u1ea3n vs Olympic Nepal v\u00f2ng b\u1ea3ng m\u00f4n b\u00f3ng \u0111\u00e1 nam Asiad 2018 l\u00fac 19h00 t\u1ed1i ng\u00e0y h\u00f4m nay 14/8.</h2>(\u1ea5n Ctrl + F5 \u0111\u1ec3 nh\u1eadn th\u00f4ng tin m\u1edbi nh\u1ea5t)<br>\r\n<br>\r\nCho d\u00f9 ch\u1ec9 mang l\u1ee9a c\u1ea7u th\u1ee7 U21 tham d\u1ef1 ASIAD 2018, Nh\u1eadt B\u1ea3n v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao v\u1ec1 kh\u1ea3 n\u0103ng gi\u00e0nh t\u1ea5m HCV m\u00f4n b\u00f3ng \u0111\u00e1 nam. \u0110\u1ea1i di\u1ec7n x\u1ee9 s\u1edf hoa anh \u0111\u00e0o s\u1edf h\u1eefu d\u00e0n c\u1ea7u th\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e0o t\u1ea1o b\u00e0i b\u1ea3n, tr\u00ecnh \u0111\u1ed9 h\u00e0ng \u0111\u1ea7u khu v\u1ef1c \u1edf m\u1ecdi c\u1ea5p \u0111\u1ed9. Trong danh s\u00e1ch tham d\u1ef1 Asiad 2018, c\u00f3 nh\u1eefng ng\u00f4i sao tr\u1ebb n\u1ed5i b\u1eadt nh\u01b0 th\u1ee7 m\u00f4n Ryosuke Kojima, ng\u01b0\u1eddi t\u1eebng d\u1ef1 FIFA U20 World Cup 2017 m\u00e0 c\u00f3 s\u1ef1 tham d\u1ef1 c\u1ee7a U20 Vi\u1ec7t Nam.<br>\r\n<br>\r\nTr\u1eadn m\u1edf m\u00e0n Asiad 2018 c\u1ee7a U23 Nh\u1eadt B\u1ea3n c\u0169ng kh\u00f4ng qu\u00e1 kh\u00f3 kh\u0103n, khi ch\u1ec9 ph\u1ea3i \u0111\u1ee5ng \u0111\u1ed9 U23 Nepal - \u0111\u1ed9i b\u00f3ng trung b\u00ecnh y\u1ebfu c\u1ee7a khu v\u1ef1c Nam \u00c1 v\u00e0 b\u1ecb nh\u1eadn di\u1ec7n l\u00e0 \u0111\u1ed9i l\u00f3t \u0111\u01b0\u1eddng \u1edf b\u1ea3ng D m\u00e0 c\u00f3 s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a U23 Vi\u1ec7t Nam.<br>\r\n<br>\r\n\u0110\u1ed9i b\u00f3ng n\u00e0y t\u1eebn x\u1ebfp b\u00e9t b\u1ea3ng \u1edf v\u00f2ng lo\u1ea1i U23 ch\u00e2u \u00c1 2018 (U23 Uzbekistan, U23 UAE v\u00e0 U23 Lebanon). Trong qu\u00e1 tr\u00ecnh chu\u1ea9n b\u1ecb\u00a0 cho ASIAD 2018, U23 Nepal \u0111\u00e3 thua \u0111\u1eadm 0-4 tr\u01b0\u1edbc U23 Th\u00e1i Lan - \u0111\u1ed1i th\u1ee7 ngang t\u1ea7m U23 Vi\u1ec7t Nam.<br>\r\n<br></div><advbottom>","new_url":"","id":"2358","checkdouble":"194475"},{"date":"17:16 14/08","title":"Video hi\u1ec7p 1 Olympic Vi\u1ec7t Nam 2-0 Olympic Pakistan","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/14/clip-ban-thang-hiep-1-olympic-viet-nam-20-olympic-pakistan.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Bongda24h.vn c\u1eadp nh\u1eadt video k\u1ebft qu\u1ea3 b\u00f3ng \u0111\u00e1 hi\u1ec7p 1 Olympic Vi\u1ec7t Nam 2-0 Olympic Pakistan, 2 b\u00e0n th\u1eafng Olympic Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c ghi b\u1edfi Quang H\u1ea3i v\u00e0 V\u0103n Quy\u1ebft.</h2><h2>Bongda24h.vn c\u1eadp nh\u1eadt video k\u1ebft qu\u1ea3 b\u00f3ng \u0111\u00e1 hi\u1ec7p 1 Olympic Vi\u1ec7t Nam 2-0 Olympic Pakistan, 2 b\u00e0n th\u1eafng Olympic Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c ghi b\u1edfi Quang H\u1ea3i v\u00e0 V\u0103n Quy\u1ebft.</h2>\r\n<br>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Video k\u1ebft qu\u1ea3 hi\u1ec7p 1 Olympic Vi\u1ec7t Nam 2-0 Olympic Pakistan h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Video k\u1ebft qu\u1ea3 hi\u1ec7p 1 Olympic Vi\u1ec7t Nam 2-0 Olympic Pakistan h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/14/171234-video-ket-qua-hiep-1-olympic-viet-nam-2-0-olympic-pakistan.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td>&nbsp;</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\n\u0110\u00fang nh\u01b0 \u0111\u00e1nh gi\u00e1 Olympic Pakistan kh\u00f4ng qu\u00e1 m\u1ea1nh v\u00e0 \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Olympic Vi\u1ec7t Nam d\u1ec5 d\u00e0ng c\u00f3 2 b\u00e0n th\u1eafng trong hi\u1ec7p 1 c\u1ee7a tr\u1eadn \u0111\u1ea5u do c\u00f4ng c\u1ee7a Quang H\u1ea3i v\u00e0 V\u0103n Quy\u1ebft. Ngo\u00e0i ra Olympic Vi\u1ec7t Nam c\u00f2n b\u1ecf l\u1ee1 m\u1ed9t qu\u1ea3 penalty khi C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng s\u00fat b\u00f3ng d\u1ed9i tr\u00fang x\u00e0 ngang.<br>\r\n<br>\r\n<h3>Video b\u00e0n th\u1eafng hi\u1ec7p 1&nbsp;Vi\u1ec7t Nam 2-0 Olympic Pakistan</h3>\r\n<br>\r\n<div class=\"mediaplayercontent\" data-href=\"https://video.bongda24h.vn/medias/MP4/2018/8/14/highlight-Viet-Nam-vs-Pakistan-.mp4\" data-width=\"480\" data-height=\"320\" data-type=\"m4v\"><img src=\"/Images/video-chi-tiet.jpg\" style=\"width: 300px; height:220px\" alt=\"\"></div></div><advbottom>","new_url":"","id":"2357","checkdouble":"194476"},{"date":"17:27 14/08","title":"Video Quang H\u1ea3i m\u1edf t\u1ec9 s\u1ed1 cho Olympic Vi\u1ec7t Nam","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/14/video-quang-hai-mo-ti-so-cho-olympic-viet-nam.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Video Quang H\u1ea3i ph\u1ed1i h\u1ee3p v\u1edbi C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng ghi b\u00e0n th\u1eafng m\u1edf t\u1ec9 s\u1ed1 cho \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Olympic Vi\u1ec7t Nam vs Olympic Pakistan t\u1ea1i Asiad 2018.</h2><h2>Video Quang H\u1ea3i ph\u1ed1i h\u1ee3p v\u1edbi C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng ghi b\u00e0n th\u1eafng m\u1edf t\u1ec9 s\u1ed1 cho \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Olympic Vi\u1ec7t Nam vs Olympic Pakistan t\u1ea1i Asiad 2018.</h2>\r\n<br>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Video Quang H\u1ea3i m\u1edf t\u1ec9 s\u1ed1 cho Olympic Vi\u1ec7t Nam h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Video Quang H\u1ea3i m\u1edf t\u1ec9 s\u1ed1 cho Olympic Vi\u1ec7t Nam h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/14/video-quang-hai-mo-ti-so-cho-olympic-viet-nam.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td>Quang H\u1ea3i c\u00f3 b\u00e0n th\u1eafng \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i gi\u1ea3i \u0111\u1ea5u</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\n\u1ede ph\u00fat 21 c\u1ee7a tr\u1eadn \u0111\u1ea5u Olympic Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 c\u00f3 b\u00e0n th\u1eafng m\u1edf t\u1ec9 s\u1ed1 do c\u00f4ng c\u1ee7a Quang H\u1ea3i. Sau pha ban b\u1eadt tr\u01b0\u1edbc v\u00f2ng c\u1ea5m v\u1edbi C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng, Quang H\u1ea3i kh\u00e9o l\u00e9o \u0111\u01b0a b\u00f3ng qua ch\u00e2n c\u1ee7a th\u1ee7 m\u00f4n Olympic Pakistan, m\u1edf t\u1ec9 s\u1ed1 cho Olympic Vi\u1ec7t Nam.<br>\r\n<br>\r\n<div class=\"mediaplayercontent\" data-href=\"https://video.bongda24h.vn/medias/MP4/2018/8/14/Viet-Nam-vs-Pakistan-21.mp4\" data-width=\"480\" data-height=\"320\" data-type=\"m4v\"><img src=\"/Images/video-chi-tiet.jpg\" style=\"width: 300px; height:220px\" alt=\"\"></div></div><advbottom>","new_url":"","id":"2356","checkdouble":"194478"},{"date":"17:39 14/08","title":"Clip C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng b\u1ecf l\u1ee1 2 qu\u1ea3 penalty cho Olympic Vi\u1ec7t Nam","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/14/clip-cong-phuong-bo-lo-2-qua-penalty-cho-olympic-viet-nam.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Video C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng b\u1ecf l\u1ee1 2 qu\u1ea3 penalty trong tr\u1eadn \u0111\u1ea5u Olympic Vi\u1ec7t Nam vs Olympic Pakistan t\u1ea1i Asiad 2018, ngay sau \u0111\u00f3 C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng \u0111\u00e3 chu\u1ed9c l\u1ed7i b\u1eb1ng b\u00e0n th\u1eafng n\u00e2ng t\u1ec9 s\u1ed1 l\u00ean 3-0.</h2><h2>Video C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng b\u1ecf l\u1ee1 2 qu\u1ea3 penalty trong tr\u1eadn \u0111\u1ea5u Olympic Vi\u1ec7t Nam vs Olympic Pakistan t\u1ea1i Asiad 2018, ngay sau \u0111\u00f3 C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng \u0111\u00e3 chu\u1ed9c l\u1ed7i b\u1eb1ng b\u00e0n th\u1eafng n\u00e2ng t\u1ec9 s\u1ed1 l\u00ean 3-0.</h2>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Video C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng b\u1ecf l\u1ee1 2 qu\u1ea3 penalty cho Olympic Vi\u1ec7t Nam h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Video C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng b\u1ecf l\u1ee1 2 qu\u1ea3 penalty cho Olympic Vi\u1ec7t Nam h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/14/video-cong-phuong-bo-lo-2-qua-penalty-cho-olympic-viet-nam.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td>\u00a0</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\nTi\u1ec1n \u0111\u1ea1o C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng \u0111\u00e3 c\u00f3 3 c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u1ec3 l\u1eadp c\u00f4ng cho \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Olympic Vi\u1ec7t Nam nh\u01b0ng ph\u1ea3i \u0111\u1ebfn c\u01a1 h\u1ed9i r\u00f5 r\u00e0ng th\u1ee9 3, C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng m\u1edbi c\u00f3 b\u00e0n th\u1eafng cho ri\u00eang m\u00ecnh. Sau khi b\u1ecf l\u1ee1 2 qu\u1ea3 penalty li\u00ean ti\u1ebfp. Sau b\u00e0n th\u1eafng n\u00e0y C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng \u0111\u00e3 c\u1edfi b\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00e2m l\u00fd n\u1eb7ng n\u1ec1.<br>\r\n<h2>Video C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng b\u1ecf l\u1ee1 2 qu\u1ea3 penalty cho Olympic Vi\u1ec7t Nam</h2>\r\n<div class=\"mediaplayercontent\" data-href=\"https://video.bongda24h.vn/medias/MP4/2018/8/14/cong-phuong.mp4\" data-width=\"480\" data-height=\"320\" data-type=\"m4v\"><img src=\"/Images/video-chi-tiet.jpg\" style=\"width: 300px; height:220px\" alt=\"\"></div></div><advbottom>","new_url":"","id":"2355","checkdouble":"194479"},{"date":"17:57 14/08","title":"T\u1ed5ng h\u1ee3p: Olympic Vi\u1ec7t Nam 3-0 Olympic Pakistan (Asiad 2018)","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/8/14/clip-olympic-viet-nam-vs-olympic-pakistan-30.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Th\u1ea7y tr\u00f2 HLV Park Hang Seo \u0111\u00e3 kh\u1edfi \u0111\u1ea7u m\u00f4n b\u00f3ng \u0111\u00e1 nam ASIAD 2018 th\u00e0nh c\u00f4ng khi th\u1eafng thuy\u1ebft ph\u1ee5c Olympic Pakistan. L\u1ebd ra, ch\u00fang ta c\u00f2n th\u1eafng \u0111\u1eadm h\u01a1n n\u1eefa n\u1ebfu nh\u01b0 C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4ng s\u00fat h\u1ecfng \u0111\u1ebfn 2 qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n d\u00f9 r\u1eb1ng sau \u0111\u00f3 anh \u0111\u00e3 s\u1eeda sai b\u1eb1ng b\u00e0n \u1ea5n \u0111\u1ecbnh t\u1ef7 s\u1ed1.</h2><h2>Th\u1ea7y tr\u00f2 HLV Park Hang Seo \u0111\u00e3 kh\u1edfi \u0111\u1ea7u m\u00f4n b\u00f3ng \u0111\u00e1 nam ASIAD 2018 th\u00e0nh c\u00f4ng khi th\u1eafng thuy\u1ebft ph\u1ee5c Olympic Pakistan. L\u1ebd ra, ch\u00fang ta c\u00f2n th\u1eafng \u0111\u1eadm h\u01a1n n\u1eefa n\u1ebfu nh\u01b0 C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4ng s\u00fat h\u1ecfng \u0111\u1ebfn 2 qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n d\u00f9 r\u1eb1ng sau \u0111\u00f3 anh \u0111\u00e3 s\u1eeda sai b\u1eb1ng b\u00e0n \u1ea5n \u0111\u1ecbnh t\u1ef7 s\u1ed1.</h2>\r\nDANH S\u00c1CH XU\u1ea4T PH\u00c1T<br>\r\nU23 Vi\u1ec7t Nam: B\u00f9i Ti\u1ebfn D\u0169ng, \u0110\u00ecnh Tr\u1ecdng, Ti\u1ebfn D\u0169ng, Duy M\u1ea1nh, V\u0103n Thanh, V\u0103n H\u1eadu, Xu\u00e2n Tr\u01b0\u1eddng, V\u0103n Quy\u1ebft, Quang H\u1ea3i, C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng, Anh \u0110\u1ee9c. <br></div><advbottom>","new_url":"","id":"2354","checkdouble":"194482"},{"date":"09:02 14/08","title":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh Shkendija vs RB Salzburg 01h15 ng\u00e0y 15/8 (Champions League 2018/19)","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/14/nhan-dinh-shkendija-vs-rb-salzburg-01h15-ngay-158-champions-league-201819.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Shkendija vs RB Salzburg l\u00fac 01h15 ng\u00e0y 15/8 (V\u00f2ng s\u01a1 lo\u1ea1i c\u00fap C1/Champions League 2018/19): Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh b\u00f3ng \u0111\u00e1, \u00fd ki\u1ebfn chuy\u00ean gia, d\u1ef1 \u0111o\u00e1n k\u1ebft qu\u1ea3, ph\u00e2n t\u00edch chuy\u00ean m\u00f4n, c\u00e1c th\u00f4ng tin, th\u1ed1ng k\u00ea b\u00ean l\u1ec1 tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn \u0111\u1ea5u.</h2><div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh Shkendija vs RB Salzburg 01h15 ng\u00e0y 158 c\u00fap C1 201819 h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh Shkendija vs RB Salzburg 01h15 ng\u00e0y 158 c\u00fap C1 201819 h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/14/Shkendija-vs-RB-Salzburg.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">Shkendija vs RB Salzburg</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\n<h2 style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Verdana, sans-serif; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; letter-spacing: normal; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial;\"><span href=\"https://bongda24h.vn/nhan-dinh-bong-da-c344-p1.html\" target=\"_blank\">Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh b\u00f3ng \u0111\u00e1</span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>Shkendija vs RB Salzburg: 1-3<br>\r\n</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></h2>\r\n<div>\u0110\u00e2y l\u00e0 m\u00f9a gi\u1ea3i th\u1ee9 2 trong l\u1ecbch s\u1eed, Shkendija \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ef1 Champions League. \u0110\u1ebfn v\u00f2ng s\u01a1 lo\u1ea1i th\u1ee9 3 n\u00e0y, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a Macedonia ph\u1ea3i \u0111\u1ee5ng \u0111\u1ed9 \u0111\u1ed1i th\u1ee7 qu\u00e1 m\u1ea1nh RB Salzburg. S\u1ef1 ch\u00eanh l\u1ec7ch v\u1ec1 \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p gi\u1eefa 2 \u0111\u1ed9i \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n r\u00f5 ngay tr\u1eadn l\u01b0\u1ee3t \u0111i khi RB Salzburg d\u1ec5 d\u00e0ng gi\u00e0nh chi\u1ebfn th\u1eafng 3-0 b\u1ea5t ch\u1ea5p ch\u01a1i thi\u1ebfu ng\u01b0\u1eddi.<br>\r\n<br>\r\nV\u1edbi chi\u1ebfn th\u1eafng c\u00e1ch bi\u1ec7t nh\u01b0 v\u1eady, RB Salzburg \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra \u01b0u th\u1ebf qu\u00e1 l\u1edbn tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn l\u01b0\u1ee3t v\u1ec1. H\u1ecd ch\u1ec9 c\u1ea7n 1 k\u1ebft qu\u1ea3 h\u00f2a, th\u1eadm ch\u00ed \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e9p thua v\u1edbi c\u00e1ch bi\u1ec7t 2 b\u00e0n tr\u1edf xu\u1ed1ng m\u00e0 v\u1eabn gi\u00e0nh v\u00e9 \u0111i ti\u1ebfp. M\u1eb7c d\u00f9 v\u1eady, \u0111\u1ed9i b\u00f3ng c\u1ee7a \u00c1o v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao v\u1ec1 kh\u1ea3 n\u0103ng ti\u1ebfp t\u1ee5c gi\u00e0nh th\u1eafng l\u1ee3i k\u1ec3 c\u1ea3 khi ph\u1ea3i ch\u01a1i tr\u00ean s\u00e2n kh\u00e1ch.<br>\r\n<br>\r\nNgo\u00e0i \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p v\u00e0 kinh nghi\u1ec7m v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i \u1edf c\u00e1c c\u00fap ch\u00e2u \u00c2u, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a \u00c1o c\u00f2n \u0111ang tr\u00ecnh di\u1ec5n phong \u0111\u1ed9 th\u0103ng hoa v\u1edbi m\u1ea1ch 11 tr\u1eadn to\u00e0n th\u1eafng (t\u00ednh c\u1ea3 giao h\u1eefu). Trong \u0111\u00f3 c\u00f3 10 tr\u1eadn th\u1eafng c\u00e1ch bi\u1ec7t.<br>\r\n<br>\r\n\u1ede gi\u1ea3i V\u0110QG \u00c1o m\u00f9a n\u00e0y, RB Salzburg c\u0169ng kh\u1edfi \u0111\u1ea7u \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi m\u1ea1ch 3 tr\u1eadn to\u00e0n th\u1eafng, \u0111\u1ee7 ti\u1ebfp h\u01b0ng ph\u1ea5n cho th\u1ea7y tr\u00f2 Marco Rose \u1edf tr\u1eadn l\u01b0\u1ee3t v\u1ec1. \u0110\u1ed1i th\u1ee7 Shkendija ch\u1ec9 c\u00f3 v\u1ecfn v\u1eb9n 1 chi\u1ebfn th\u1eafng \u1edf 5 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u g\u1ea7n \u0111\u00e2y tr\u00ean m\u1ecdi \u0111\u1ea5u tr\u01b0\u1eddng n\u00ean RB Salzburg th\u1eeba s\u1ee9c t\u1ea1o ra 1 chi\u1ebfn th\u1eafng c\u00e1ch bi\u1ec7t n\u1eefa.<br>\r\n<br>\r\nRB Salzburg \u0111ang th\u1ec3 hi\u1ec7n kh\u1ea3 n\u0103ng t\u1ea5n c\u00f4ng th\u0103ng hoa. 9/12 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u g\u1ea7n \u0111\u00e2y c\u1ee7a \u0111\u1ed9i b\u00f3ng \u00c1o k\u1ebft th\u00fac v\u1edbi \u00edt nh\u1ea5t 3 b\u00e0n. Trong khi \u0111\u00f3, Shkendija ch\u01b0a c\u00f3 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u n\u00e0o kh\u00f4ng ghi b\u00e0n tr\u00ean s\u00e2n nh\u00e0 trong n\u0103m 2018.<br>\r\n<br>\r\nTH\u00c0NH T\u00cdCH \u0110\u1ed0I \u0110\u1ea6U<br>\r\n- \u1ede tr\u1eadn l\u01b0\u1ee3t \u0111i, RB Salzburg \u0111\u00e3 \u0111\u00e1nh b\u1ea1i Shkendija v\u1edbi t\u1ef7 s\u1ed1 3-0 t\u1ea1i s\u00e2n nh\u00e0.<br>\r\n<br>\r\n\u0110\u1ed8I H\u00ccNH D\u1ef0 KI\u1ebeN<br>\r\n+ Shkendija (4-2-3-1): Zahov - Bejtulai, Adili, Musliu, Murati - Alimi, Totre - Selmani, Emini, Shefiti - Ibraimi.<br>\r\n+ RB Salzburg (4-3-1-2): Stankovic - Lainer, Pongracic, Ramalho, Ulmer - Schlager, Samassekou, Mwepu - Wolf\u00a0 - Yabo, Dabbur.</div>\r\n<br></div><advbottom>","new_url":"","id":"2353","checkdouble":"194440"},{"date":"09:53 14/08","title":"Huy\u1ec1n tho\u1ea1i kh\u00f4ng hi\u1ec3u Emery \u0111ang l\u00e0m g\u00ec v\u1edbi Arsenal","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/13/huyen-thoai-khong-hieu-emery-dang-lam-gi-voi-arsenal.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>C\u1ef1u trung v\u1ec7 \u0111\u1ed9i tr\u01b0\u1edfng Tony Adams k\u1ecbch li\u1ec7t ch\u1ec9 tr\u00edch t\u00e2n HLV ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha v\u00ec nh\u1eefng quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh nh\u00e2n s\u1ef1 b\u1ea5t h\u1ee3p l\u00fd trong tr\u1eadn thua 0-2 tr\u01b0\u1edbc Man City ngay tr\u00ean s\u00e2n nh\u00e0.\r\n\r\n</h2><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\">Tr\u1eadn \u0111\u1ea5u ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a t\u00e2n HLV Unai Emery \u0111\u00e3 k\u1ebft th\u00fac trong th\u1ea3m h\u1ecda khi Arsenal nh\u1eadn th\u1ea5t b\u1ea1i hai b\u00e0n kh\u00f4ng g\u1ee1 t\u00e2m ph\u1ee5c kh\u1ea9u ph\u1ee5c tr\u01b0\u1edbc \u0110KV\u0110 Man City ngay tr\u00ean s\u00e2n nh\u00e0 trong tr\u1eadn ra qu\u00e2n m\u1edf m\u00e0n Premier League 2018/19.</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\"><o:p></o:p></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\">Hi\u1ec3n nhi\u00ean nh\u00e0 c\u1ea7m qu\u00e2n ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m n\u1eb7ng n\u1ec1 nh\u1ea5t cho tr\u1eadn thua n\u00e0y, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u1edbi nh\u1eefng quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh nh\u00e2n s\u1ef1 kh\u00f3 hi\u1ec3u c\u1ee7a m\u00ecnh. Theo \u0111\u00f3, hai t\u00e2n binh Bernd Leno v\u00e0 Lucas Torreira b\u1ea5t ng\u1edd ch\u1ec9 ng\u1ed3i d\u1ef1 b\u1ecb trong cu\u1ed9c \u0111\u1ea1i chi\u1ebfn quan tr\u1ecdng n\u00e0y.<o:p></o:p></p>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"HLV Emery b\u1ecb ch\u1ec9 tr\u00edch sau tr\u1eadn Arsenal 0-2 Man City h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"HLV Emery b\u1ecb ch\u1ec9 tr\u00edch sau tr\u1eadn Arsenal 0-2 Man City h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/13/huyen-thoai-khong-hieu-emery-dang-lam-gi-voi-arsenal.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td>HLV Emery b\u1ecb ch\u1ec9 tr\u00edch sau tr\u1eadn Arsenal 0-2 Man City</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\">Ch\u00ednh b\u1edfi v\u1eady m\u00e0 c\u1ef1u trung v\u1ec7 \u0111\u1ed9i tr\u01b0\u1edfng huy\u1ec1n tho\u1ea1i Tony Adams l\u00ean ti\u1ebfng k\u1ecbch li\u1ec7t ch\u1ec9 tr\u00edch Emery: \u201cT\u00f4i kh\u00f4ng c\u1ea7n Xhaka, t\u00f4i c\u1ea7n Torreira, m\u1ed9t c\u1ea7u th\u1ee7 nh\u1ecf con nh\u01b0ng ch\u00ednh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi ch\u00fang ta \u0111\u00e3 thi\u1ebfu \u0111\u1ec3 \u0111\u1ee9ng tr\u01b0\u1edbc h\u00e0ng ph\u00f2ng ng\u1ef1 su\u1ed1t nhi\u1ec1u n\u0103m qua r\u1ed3i.\u201d<o:p></o:p></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\">\u201cC\u1eadu \u1ea5y ch\u01a1i b\u00f3ng m\u1ea1nh m\u1ebd v\u00e0 th\u00f4ng minh, \u0111\u1ee7 kh\u1ea3 n\u0103ng \u0111\u1ec3 b\u1ea3o v\u1ec7 ch\u00fang ta v\u00e0 t\u00f4i th\u1eadm ch\u00ed c\u00f3 th\u1ec3 so s\u00e1nh vai tr\u00f2 v\u1edbi N\u2019Golo Kante \u1edf Chelsea c\u0169ng nh\u01b0 \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Ph\u00e1p. T\u00f4i th\u1ef1c s\u1ef1 c\u1ea3m th\u1ea5y th\u1ea5t v\u1ecdng khi kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00f4ng th\u1ea5y c\u1eadu \u1ea5y xu\u1ea5t ph\u00e1t ngay t\u1eeb \u0111\u1ea7u.\u201d<o:p></o:p></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\">\u201cB\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, t\u1ea1i sao Leno kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1eaft ch\u00ednh trong khung th\u00e0nh c\u01a1 ch\u1ee9? T\u00f4i y\u00eau qu\u00fd Cech, m\u1ed9t th\u1ee7 m\u00f4n t\u00e0i n\u0103ng v\u00e0 \u0111\u1ee9c \u0111\u1ed9 nh\u01b0ng th\u00f4i n\u00e0o, \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn l\u00fac ch\u00fang ta c\u1ea7n ph\u1ea3i b\u1eaft tay v\u00e0o l\u00e0m vi\u1ec7c v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi m\u1edbi r\u1ed3i. H\u1ecd c\u1ea7n ph\u1ea3i \u0111\u01b0\u1ee3c tin t\u01b0\u1edfng, tr\u1ecdng d\u1ee5ng nhi\u1ec1u h\u01a1n.\u201d<o:p></o:p></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\">\u201cC\u1ea3 Maitland-Niles \u1edf h\u00e0nh lang c\u00e1nh tr\u00e1i n\u1eefa, m\u1ed9t c\u1ea7u th\u1ee7 tr\u1ebb non n\u1edbt kinh nghi\u1ec7m \u0111\u1ec3 \u0111\u1ed1i \u0111\u1ea7u Man City? Th\u1eb3ng th\u1eafn m\u00e0 n\u00f3i, t\u00f4i t\u1edbi gi\u1edd v\u1eabn kh\u00f4ng th\u1ec3 hi\u1ec3u Emery \u0111ang l\u00e0m g\u00ec \u1edf Arsenal su\u1ed1t 5-6 tu\u1ea7n qua. N\u1ebfu l\u00e0 gi\u00e1m \u0111\u1ed1c th\u1ec3 thao \u0111\u01b0\u01a1ng nhi\u1ec7m th\u00ec h\u1eb3n t\u00f4i r\u1ea5t n\u00f3ng m\u1eaft v\u1edbi anh ta l\u1eafm r\u1ed3i.\u201d<o:p></o:p></p>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-anh/arsenal-02-man-city-binh-moi-nhung-ruou-chua-moi-172-194363.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/13/arsenal-02-man-city-binh-moi-nhung-ruou-chua-moi.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-anh/arsenal-02-man-city-binh-moi-nhung-ruou-chua-moi-172-194363.html\">Arsenal 0-2 Man City: B\u00ecnh m\u1edbi nh\u01b0ng r\u01b0\u1ee3u ch\u01b0a m\u1edbi</span><br>\r\nKh\u00f4ng c\u00f3 qu\u00e1 nhi\u1ec1u s\u1ef1 kh\u00e1c so v\u1edbi \u0111\u1ed9i h\u00ecnh thi \u0111\u1ea5u \u1edf m\u00f9a gi\u1ea3i tr\u01b0\u1edbc, th\u1ea7y tr\u00f2 Unai Emery \u0111\u00e3 ph\u1ea3i \u0111\u00f3n nh\u1eadn th\u1ea5t b\u1ea1i trong ng\u00e0y ra qu\u00e2n tr\u01b0\u1edbc Man City. V\u00e0 r\u00f5...</div>\r\n</div>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\"><strong>Gia Khoa (TTVN)</strong><o:p></o:p></p></div><advbottom>","new_url":"","id":"2352","checkdouble":"194441"},{"date":"10:35 14/08","title":"T\u00e2n binh Liverpool \u0111\u01b0\u1ee3c khen hay h\u01a1n c\u1ea3 nh\u00e0 v\u00f4 \u0111\u1ecbch World Cup 2018","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/13/chuyen-ve-naby-keita-phan-1-vua-cua-duong-pho.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>U23 Nh\u1eadt B\u1ea3n vs U23 Nepal l\u00fac 19h ng\u00e0y 14/8 (V\u00f2ng b\u1ea3ng m\u00f4n b\u00f3ng \u0111\u00e1 nam Asian 2018): Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh b\u00f3ng \u0111\u00e1, \u00fd ki\u1ebfn chuy\u00ean gia, d\u1ef1 \u0111o\u00e1n k\u1ebft qu\u1ea3, ph\u00e2n t\u00edch chuy\u00ean m\u00f4n, c\u00e1c th\u00f4ng tin, th\u1ed1ng k\u00ea b\u00ean l\u1ec1 tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn \u0111\u1ea5u.</h2><div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh U23 Nh\u1eadt B\u1ea3n vs U23 Nepal 19h ng\u00e0y 148 ASIAD 2018 h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh U23 Nh\u1eadt B\u1ea3n vs U23 Nepal 19h ng\u00e0y 148 ASIAD 2018 h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/14/nhan-dinh-u23-nhat-ban-vs-u23-nepal-19h-ngay-14-8-vong-bang-asiad-2018.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">U23 Nh\u1eadt B\u1ea3n vs U23 Nepal</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\n<h2 style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Verdana, sans-serif; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; letter-spacing: normal; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial;\"><span href=\"https://bongda24h.vn/nhan-dinh-bong-da-c344-p1.html\" target=\"_blank\">Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh b\u00f3ng \u0111\u00e1</span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>U23 Nh\u1eadt B\u1ea3n vs U23 Nepal: 4-0<br>\r\n</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></h2>\r\n<div>Cho d\u00f9 ch\u1ec9 mang l\u1ee9a c\u1ea7u th\u1ee7 U21 tham d\u1ef1 ASIAD 2018, Nh\u1eadt B\u1ea3n v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao v\u1ec1 kh\u1ea3 n\u0103ng gi\u00e0nh t\u1ea5m HCV&nbsp;m\u00f4n b\u00f3ng \u0111\u00e1 nam. \u0110\u1ea1i di\u1ec7n x\u1ee9 s\u1edf hoa anh \u0111\u00e0o s\u1edf h\u1eefu d\u00e0n c\u1ea7u th\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e0o t\u1ea1o b\u00e0i b\u1ea3n, tr\u00ecnh \u0111\u1ed9 h\u00e0ng \u0111\u1ea7u khu v\u1ef1c \u1edf m\u1ecdi c\u1ea5p \u0111\u1ed9. Trong danh s\u00e1ch tham d\u1ef1 Asiad 2018, c\u00f3 nh\u1eefng ng\u00f4i sao tr\u1ebb n\u1ed5i b\u1eadt nh\u01b0 th\u1ee7 m\u00f4n Ryosuke Kojima, ng\u01b0\u1eddi t\u1eebng d\u1ef1 FIFA&nbsp;U20 World Cup 2017 m\u00e0 c\u00f3 s\u1ef1 tham d\u1ef1 c\u1ee7a U20 Vi\u1ec7t Nam.<br>\r\n<br>\r\nTr\u1eadn m\u1edf m\u00e0n Asiad 2018 c\u1ee7a U23 Nh\u1eadt B\u1ea3n c\u0169ng kh\u00f4ng qu\u00e1 kh\u00f3 kh\u0103n, khi ch\u1ec9 ph\u1ea3i \u0111\u1ee5ng \u0111\u1ed9 U23 Nepal - \u0111\u1ed9i b\u00f3ng trung b\u00ecnh y\u1ebfu c\u1ee7a khu v\u1ef1c Nam \u00c1 v\u00e0 b\u1ecb nh\u1eadn di\u1ec7n l\u00e0 \u0111\u1ed9i l\u00f3t \u0111\u01b0\u1eddng \u1edf b\u1ea3ng D m\u00e0 c\u00f3 s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a U23 Vi\u1ec7t Nam.<br>\r\n<br>\r\n\u0110\u1ed9i b\u00f3ng n\u00e0y t\u1eebn x\u1ebfp b\u00e9t b\u1ea3ng \u1edf v\u00f2ng lo\u1ea1i U23 ch\u00e2u \u00c1 2018 (U23 Uzbekistan, U23 UAE v\u00e0 U23 Lebanon). Trong qu\u00e1 tr\u00ecnh chu\u1ea9n b\u1ecb&nbsp; cho ASIAD 2018, U23 Nepal \u0111\u00e3 thua \u0111\u1eadm 0-4 tr\u01b0\u1edbc U23 Th\u00e1i Lan - \u0111\u1ed1i th\u1ee7 ngang t\u1ea7m U23 Vi\u1ec7t Nam.<br>\r\n<br>\r\nDo \u0111\u00f3 kh\u00f3 c\u00f3 b\u1ea5t ng\u1edd n\u00e0o \u1edf tr\u1eadn \u0111\u1ea5u n\u00e0y.<br>\r\n<br>\r\n\u0110\u1ed9i h\u00ecnh d\u1ef1 ki\u1ebfn U23 Nh\u1eadt B\u1ea3n vs U23 Nepal<br>\r\nU23 Nh\u1eadt B\u1ea3n: Ryosuke Kojima; Takahiro Yanagi, Teruki Hara, Honoya Shoji, Taiyo Koga; So Fujitani, Itsuki Urata, Koji Miyoshi, Tsukasa Morishima; Kyosuke Tagawa, Ren Komatsu.<br>\r\nU23 Nepal: Alan Neupane; Ananta Tamang, Kamal Shrestha, Budhathoki, Rajbanshi; Heman Gurung, Sunil Bal, Thapa Magar, Tej Tamang; Anjan Bista, Bimal Magar.</div>\r\n<br></div><advbottom>","new_url":"","id":"2351","checkdouble":"194443"},{"date":"09:17 14/08","title":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh Fenerbahce vs Benfica 01h00 ng\u00e0y 15/8 (Champions League 2018/19)","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/14/nhan-dinh-fenerbahce-vs-benfica-01h00-ngay-158-champions-league-201819.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Fenerbahce vs Benfica l\u00fac 01h00 ng\u00e0y 15/8 (V\u00f2ng s\u01a1 lo\u1ea1i c\u00fap C1/Champions League 2018/19): Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh b\u00f3ng \u0111\u00e1, \u00fd ki\u1ebfn chuy\u00ean gia, d\u1ef1 \u0111o\u00e1n k\u1ebft qu\u1ea3, ph\u00e2n t\u00edch chuy\u00ean m\u00f4n, c\u00e1c th\u00f4ng tin, th\u1ed1ng k\u00ea b\u00ean l\u1ec1 tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn \u0111\u1ea5u.</h2><div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh Fenerbahce vs Benfica 01h00 ng\u00e0y 158 Champions League h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh Fenerbahce vs Benfica 01h00 ng\u00e0y 158 Champions League h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/14/Fenerbahce_vs_Benfica.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">Fenerbahce vs Benfica</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\n<h2 style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Verdana, sans-serif; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; letter-spacing: normal; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial;\"><span href=\"https://bongda24h.vn/nhan-dinh-bong-da-c344-p1.html\" target=\"_blank\">Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh b\u00f3ng \u0111\u00e1</span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>Fenerbahce vs Benfica: 2-0<br>\r\n</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></h2>\r\n<div>Fenerbahce tham d\u1ef1 v\u00f2ng s\u01a1 lo\u1ea1i th\u1ee9 3 Champions League 2018/19 d\u01b0\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch \u00e1 qu\u00e2n gi\u1ea3i V\u0110QG Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 m\u00f9a tr\u01b0\u1edbc. K\u1ef3 chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng h\u00e8 2018, Fenerbahce \u0111\u00e3 c\u00f3 cu\u1ed9c thay m\u00e1u \u0111\u1ed9i h\u00ecnh khi \u0111\u00f3n t\u1edbi 7 t\u00e2n binh, trong \u0111\u00f3 \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u1ea5t l\u00e0 ti\u1ec1n v\u1ec7 t\u1ea5n c\u00f4ng Andre Ayew t\u1eeb CLB\u00a0Swansea t\u1ea1i Premier League.<br>\r\n<br>\r\nNh\u1edd v\u1eady th\u1ea7y tr\u00f2 Phillip Cocu \u0111\u00e3 c\u00f3 nh\u1eefng k\u1ebft qu\u1ea3 t\u1ed1t trong nh\u1eefng tr\u1eadn \u0111\u1ea5u g\u1ea7n \u0111\u00e2y v\u1edbi th\u00e0nh t\u00edch b\u1ea5t b\u1ea1i 8/10 tr\u1eadn g\u1ea7n nh\u1ea5t. L\u01b0\u1ee3t \u0111i v\u00f2ng s\u01a1 lo\u1ea1i th\u1ee9 3 Champions League, h\u1ecd \u0111\u00e3 \u0111\u1ec3 thua Benfica 0-1 nh\u01b0ng \u0111\u00f3 r\u00f5 r\u00e0ng kh\u00f4ng ph\u1ea3i k\u1ebft qu\u1ea3 g\u00ec qu\u00e1 t\u1ec7 h\u1ea1i b\u1edfi h\u1ecd v\u1eabn c\u00f2n tr\u1eadn l\u01b0\u1ee3t v\u1ec1 tr\u00ean s\u00e2n nh\u00e0 \u0111\u1ec3 l\u1eadt ng\u01b0\u1ee3c t\u00ecnh th\u1ebf.<br>\r\n<br>\r\nN\u00ean nh\u1edb Fenerbahce s\u1edf h\u1eefu kh\u1ea3 n\u0103ng t\u1eadn d\u1ee5ng s\u00e2n b\u00e3i c\u1ef1c t\u1ed1t. 20 cu\u1ed9c \u0111\u00f3n kh\u00e1ch g\u1ea7n nh\u1ea5t Fenerbahce ch\u1ec9 \u0111\u1ec3 thua duy nh\u1ea5t 1 tr\u1eadn (th\u1eafng 15). C\u00e1c SV\u0110 t\u1ea1i Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 v\u1ed1n n\u1ed5i ti\u1ebfng t\u1eeb l\u00e2u l\u00e0 ch\u1ea3o l\u1eeda kh\u1ee7ng khi\u1ebfp v\u1edbi c\u1ea3 c\u00e1c \u0111\u1ea1i gia h\u00e0ng \u0111\u1ea7u ch\u00e2u \u00c2u, ch\u01b0a n\u00f3i g\u00ec t\u1edbi Benfica.<br>\r\n<br>\r\nL\u1ea7n g\u1ea7n nh\u1ea5t Benfica thi \u0111\u1ea5u t\u1ea1i s\u00e2n Sukur Saracoglu c\u1ee7a Fenerbahce l\u00e0 ng\u00e0y 26/04/2013. Khi \u0111\u00f3 \u0111\u1ed9i kh\u00e1ch c\u0169ng \u0111\u00e3 ph\u1ea3i nh\u1eadn th\u1ea5t b\u1ea1i 0-1. Kh\u1ea3 n\u0103ng Benfica ti\u1ebfp t\u1ee5c ph\u1ea3i nh\u1eadn m\u1ed9t th\u1ea5t b\u1ea1i v\u00e0o \u0111\u00eam nay l\u00e0 r\u1ea5t l\u1edbn.<br>\r\n<br>\r\n\u0110\u1ed9i h\u00ecnh d\u1ef1 ki\u1ebfn:<br>\r\nFenerbahce: V.Demirel, M.\u0160krtel, M.Isla, R.Neust\u00e4dter, H.Kald\u0131r\u0131m, M.Valbuena, M.Topal, N.Dirar, Giuliano, A.Potuk, E.Elmas<br>\r\nBenfica: O.Vlachodimos, Andr\u00e9 Almeida, Jardel, \u00c1lex Grimaldo, R\u00faben Dias, L.Fejsa, Pizzi, E.Salvio, F.Cervi, Gedson Fernandes, F.Ferreyra</div>\r\n<br></div><advbottom>","new_url":"","id":"2350","checkdouble":"194445"},{"date":"10:40 14/08","title":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh U23 Trung Qu\u1ed1c vs U23 \u0110\u00f4ng Timor 16h ng\u00e0y 14/8 (ASIAD 2018)","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Anh","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/14/nhan-dinh-u23-trung-quoc-vs-u23-dong-timor-16h-ngay-148-asiad-2018.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>U23 Trung Qu\u1ed1c vs U23 \u0110\u00f4ng Timor l\u00fac 16h ng\u00e0y 14/8 (V\u00f2ng b\u1ea3ng m\u00f4n b\u00f3ng \u0111\u00e1 nam Asian 2018): Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh b\u00f3ng \u0111\u00e1, \u00fd ki\u1ebfn chuy\u00ean gia, d\u1ef1 \u0111o\u00e1n k\u1ebft qu\u1ea3, ph\u00e2n t\u00edch chuy\u00ean m\u00f4n, c\u00e1c th\u00f4ng tin, th\u1ed1ng k\u00ea b\u00ean l\u1ec1 tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn \u0111\u1ea5u.</h2><div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh U23 Trung Qu\u1ed1c vs U23 \u0110\u00f4ng Timor 16h ng\u00e0y 148 ASIAD h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh U23 Trung Qu\u1ed1c vs U23 \u0110\u00f4ng Timor 16h ng\u00e0y 148 ASIAD h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/14/china.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">U23 Trung Qu\u1ed1c vs U23 \u0110\u00f4ng Timor</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\n<h2 style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Verdana, sans-serif; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; letter-spacing: normal; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial;\"><span href=\"https://bongda24h.vn/nhan-dinh-bong-da-c344-p1.html\" target=\"_blank\">Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh b\u00f3ng \u0111\u00e1</span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span> </span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>U23 Trung Qu\u1ed1c vs U23 \u0110\u00f4ng Timor: 3-0<br>\r\n</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></h2>\r\n<div>\u0110\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u kh\u00f4ng c\u00e2n s\u1ee9c b\u1edfi s\u1ef1 ch\u00eanh l\u1ec7ch qu\u00e1 l\u1edbn gi\u1eefa hai \u0111\u1ed9i. Tuy nhi\u00ean, \u0111\u1ed9i n\u00e0o g\u00f3p m\u1eb7t \u1edf \u00c1 v\u1eadn h\u1ed9i c\u0169ng mu\u1ed1n \u00edt nhi\u1ec1u t\u1ea1o ra b\u1ea5t ng\u1edd v\u00e0 U23 \u0110\u00f4ng&nbsp;Timor c\u0169ng kh\u00f4ng ph\u1ea3i ngo\u1ea1i l\u1ec7. C\u00f2n U23 Trung Qu\u1ed1c, m\u1ee5c ti\u00eau cao nh\u1ea5t t\u1ea5t nhi\u00ean l\u00e0 t\u1ea5m HCV&nbsp;Asiad 2018. Trong 4 l\u1ea7n tham d\u1ef1 \u00c1 v\u1eadn h\u1ed9i g\u1ea7n nh\u1ea5t, tuy\u1ec3n U23 Trung Qu\u1ed1c \u0111\u1ec1u v\u01b0\u1ee3t qua v\u00f2ng b\u1ea3ng v\u00e0 2 l\u1ea7n v\u00e0o t\u1ee9 k\u1ebft.<br>\r\n<br>\r\nTrong khi \u0111\u00f3, \u0111\u00e2y m\u1edbi l\u00e0 l\u1ea7n th\u1ee9 2 U23 \u0110\u00f4ng Timor d\u1ef1 ASIAD. C\u00e1ch \u0111\u00e2y 4 n\u0103m, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 d\u1eebng b\u01b0\u1edbc ngay \u1edf v\u00f2ng b\u1ea3ng, th\u1eadm ch\u00ed nh\u1eadn t\u1edbi 13 b\u00e0n thua.<br>\r\n<br>\r\nU23 Trung Qu\u1ed1c \u0111\u1ebfn v\u1edbi ASIAD 2018 v\u1edbi n\u00f2ng c\u1ed1t l\u00e0 nh\u1eefng c\u1ea7u th\u1ee7 \u0111\u00e3 tham d\u1ef1 VCK U23 ch\u00e2u \u00c1 2018 h\u1ed3i \u0111\u1ea7u n\u0103m tr\u00ean s\u00e2n nh\u00e0. Gi\u1ea3i \u0111\u1ea5u m\u00e0 U23 Vi\u1ec7t Nam l\u00e0m n\u00ean l\u1ecbch s\u1eed v\u1edbi ng\u00f4i \u00e1 qu\u00e2n, U23 Trung Qu\u1ed1c d\u1eebng b\u01b0\u1edbc \u1edf v\u00f2ng b\u1ea3ng song v\u1eabn \u0111\u1ec3 l\u1ea1i nhi\u1ec1u d\u1ea5u \u1ea5n v\u00e0 l\u1ed1i ch\u01a1i t\u1ea5n c\u00f4ng s\u1eafc n\u00e9t.<br>\r\n<br>\r\nTrong qu\u00e1 tr\u00ecnh chu\u1ea9n b\u1ecb cho ASIAD 2018, U23 Trung Qu\u1ed1c thi \u0111\u1ea5u giao h\u1eefu kh\u00e1 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng khi \u0111\u00e8 b\u1eb9p U23 Tri\u1ec1u Ti\u00ean 6-2.&nbsp;R\u1ed3i sau \u0111\u00f3, th\u1ea7y tr\u00f2 HLV Maddaloni c\u0169ng \u0111\u00e1nh b\u1ea1i U23 Malaysia v\u00e0 U23 Iran (2-1 v\u00e0 3-2).<br>\r\n<br>\r\nB\u00ean kia chi\u1ebfn tuy\u1ebfn, b\u00f3ng \u0111\u00e1 tr\u1ebb \u0110\u00f4ng Timor \u0111\u00e3 c\u00f3 s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n \u0111\u00e1ng k\u1ec3 m\u1ea5y n\u0103m qua. Nh\u01b0ng khi ra \u0111\u1ea5u tr\u01b0\u1eddng ch\u00e2u l\u1ee5c, h\u1ecd v\u1eabn b\u1ecb \u0111\u00e1nh gi\u00e1 r\u1ea5t th\u1ea5p. <br>\r\n<br>\r\n\u0110\u1ec3 canh tranh v\u00e9 \u0111i ti\u1ebfp, U23 Trung Qu\u1ed1c s\u1ebd quy\u1ebft gi\u00e0nh chi\u1ebfn th\u1eafng \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng nh\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3 tr\u01b0\u1edbc U23 \u0110\u00f4ng Timor v\u00e0o chi\u1ec1u nay.<br>\r\n<br>\r\n\u0110\u1ed9i h\u00ecnh d\u1ef1 ki\u1ebfn c\u1ee7a 2 \u0111\u1ed9i:<br>\r\nU23 Trung Qu\u1ed1c: Chen Wei; Li Hailong, Liu Yang, Gao Zhunyi, Deng Hanwen; Chen Zhechao, Yao Junsheng, Wei Shihao, Zhang Yuan; Feng Boyuan, Zhang Yuning.<br>\r\nU23 \u0110\u00f4ng Timor: Ciro Gomez; Juliao Mendonca, Victor, Nelson, Gaspar Da Silva, Tomas Sarmento; Kasey Vergas, Jos\u00e9 Oliveira, Armindo De Almeida, Jos\u00e9 Fonseca, Rufino Gama.</div>\r\n<br>\r\n<br></div><advbottom>","new_url":"","id":"2349","checkdouble":"194448"}]}