{"data":[{"date":"15:08 07/08","title":"Ti\u1ec1n v\u1ec7 Ramsey h\u1ea1nh ph\u00fac v\u00ec v\u1ee3 mang thai \u0111\u00f4i","type":"H\u1eadu tr\u01b0\u1eddng","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/tien-ve-ramsey-hanh-phuc-vi-vo-mang-thai-doi.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>C\u1ea7u th\u1ee7 ng\u01b0\u1eddi x\u1ee9 Wales v\u00e0 b\u00e0 x\u00e3 chia s\u1ebb tin vui v\u1edbi c\u00e1c fan tr\u00ean trang c\u00e1 nh\u00e2n b\u1eb1ng h\u00ecnh \u1ea3nh mang b\u1ea7u.</h2>H\u00ecnh \u1ea3nh c\u1ee7a Colleen - n\u1eeda kia c\u1ee7a Ramsey - \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u0103ng t\u1ea3i l\u00ean Instagram v\u1edbi ch\u00fa th\u00edch: \"\u0110\u00e3 l\u00e2u r\u1ed3i t\u00f4i ch\u01b0a khoe lo\u1ea1i b\u00e1nh n\u00e0o nh\u01b0ng y\u00ean t\u00e2m, c\u00f3 hai c\u00e1i b\u00e1nh \u0111ang \u1edf trong l\u00f2\".<br>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Ti\u1ec1n v\u1ec7 Ramsey h\u1ea1nh ph\u00fac v\u00ec v\u1ee3 mang thai \u0111\u00f4i h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Ti\u1ec1n v\u1ec7 Ramsey h\u1ea1nh ph\u00fac v\u00ec v\u1ee3 mang thai \u0111\u00f4i h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/cc-5665-1533606241.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">\u00a0V\u1ee3 ch\u1ed3ng Ramsey h\u1ea1nh ph\u00fac ch\u1edd \u0111\u00f3n \u0111\u1ee9a con th\u1ee9 hai v\u00e0 th\u1ee9 ba. \u1ea2nh: NS.</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\nRamsey v\u00e0 Colleen k\u1ebft h\u00f4n 4 n\u0103m tr\u01b0\u1edbc t\u1ea1i l\u00e2u \u0111\u00e0i Caldicot \u1edf x\u1ee9 Wales. C\u1eb7p \u0111\u00f4i c\u00f3 c\u1eadu con trai ba tu\u1ed5i t\u00ean l\u00e0 Sonny. Hai ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1 k\u00edn ti\u1ebfng, \u00edt khi chia s\u1ebb v\u1ec1 cu\u1ed9c s\u1ed1ng c\u00e1 nh\u00e2n.<br>\r\n<br>\r\nTi\u1ec1n v\u1ec7 sinh n\u0103m 1990 l\u00e0 g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t quen thu\u1ed9c \u1edf Ngo\u1ea1i h\u1ea1ng Anh khi c\u00f3 10 n\u0103m g\u1eafn b\u00f3 v\u1edbi Arsenal. Anh c\u0169ng c\u00f3 tr\u00f2n 10 n\u0103m kho\u00e1c \u00e1o \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n x\u1ee9 Wales.<br>\r\n<br>\r\nTi\u1ec1n v\u1ec7 27 tu\u1ed5i \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed3n th\u1ed5i chu\u1ea9n b\u1ecb \u0111\u1ebfn Chelsea theo b\u1ea3n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng 35 tri\u1ec7u b\u1ea3ng. Giao k\u00e8o c\u1ee7a anh v\u1edbi Arsenal ch\u1ec9 c\u00f2n m\u1ed9t n\u0103m nh\u01b0ng vi\u1ec7c gia h\u1ea1n ti\u1ebfp t\u1ee5c b\u1ecb tr\u00ec ho\u00e3n. Ramsey c\u00f3 th\u1ec3 k\u00fd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng tr\u01b0\u1edbc v\u1edbi m\u1ed9t CLB kh\u00e1c v\u00e0o \u0111\u1ea7u n\u0103m 2019 m\u00e0 kh\u00f4ng b\u1ecb ph\u1ea1m lu\u1eadt.<br></div><advbottom>","new_url":"","id":"5208","checkdouble":"193942"},{"date":"15:12 07/08","title":"M.U may nh\u1ea5t, Liverpool xui nh\u1ea5t Ngo\u1ea1i h\u1ea1ng Anh m\u00f9a tr\u01b0\u1edbc","type":"H\u1eadu tr\u01b0\u1eddng","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/mu-may-nhat-liverpool-xui-nhat-ngoai-hang-anh-mua-truoc.jpg","new_desc":"${8_news_content2}","new_url":"","id":"5207","checkdouble":"193943"},{"date":"15:33 07/08","title":"Ronaldo v\u00e0 b\u1ed3 nhanh ch\u00f3ng h\u00f2a nh\u1eadp v\u00e0o x\u1ee9 m\u00ec \u1ed1ng","type":"H\u1eadu tr\u01b0\u1eddng","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/8/7/ronaldo-va-bo-nhanh-chong-hoa-nhap-vao-xu-mi-ong.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>T\u00e2n binh Cristiano Ronaldo c\u1ee7a Juventus \u0111ang nh\u1eadp gia t\u00f9y t\u1ee5c c\u1ef1c nhanh v\u1edbi cu\u1ed9c s\u1ed1ng m\u1edbi t\u1ea1i Italia. S\u1ef1 h\u00f2a nh\u1eadp \u00eam nh\u01b0 ru c\u1ee7a si\u00eau sao ng\u01b0\u1eddi B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha c\u00f3 d\u1ea5u \u1ea5n l\u1edbn t\u1eeb c\u00f4 b\u1ed3 Georgina Rodriguez.</h2><h2 style=\"text-align: left;\">Nh\u01b0 quen t\u1eeb l\u00e2u</h2>\r\n<div style=\"text-align: left;\">CR7 m\u1edbi v\u1eeba b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eadp luy\u1ec7n c\u00f9ng Juve ch\u1ee9 ch\u01b0a \u0111\u00e1 tr\u1eadn n\u00e0o cho B\u00e0 \u0111\u1ea7m gi\u00e0. D\u00f9 v\u1eady nh\u1eefng sinh ho\u1ea1t h\u1eadu tr\u01b0\u1eddng c\u1ee7a CR7 v\u00e0 c\u00f4 b\u1ed3 Georgina cho th\u1ea5y h\u1ecd ch\u1eb3ng l\u1ed9 v\u1ebb g\u00ec l\u00e0 b\u1ee1 ng\u1ee1 tr\u00ean x\u1ee9 m\u00ec \u1ed1ng c\u1ea3. D\u00f9 m\u1edbi ch\u00e2n \u01b0\u1edbt ch\u00e2n r\u00e1o chuy\u1ec3n sang Italia sinh s\u1ed1ng, \u0111\u00f4i trai t\u00e0i g\u00e1i s\u1eafc n\u00e0y \u0111\u00e3 s\u1edbm cho th\u1ea5y s\u1ef1 \u201ct\u1ef1 nhi\u00ean nh\u01b0 \u1edf qu\u00ea nh\u00e0\u201d c\u1ee7a m\u00ecnh.<br />\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"\" title=\"\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/cr7.jpg\" /></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">\u00a0</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br />\r\nTranh th\u1ee7 ng\u00e0y ngh\u1ec9, CR7 th\u00e1p t\u00f9ng Georgina \u0111i shopping. Ch\u00e0ng \u0111\u01b0a n\u00e0ng t\u1edbi con ph\u1ed1 mua s\u1eafm sang ch\u1ea3nh n\u1ed5i ti\u1ebfng \u1edf Milan, Via Montenapoleone. CR7 v\u00e0 Georgina kh\u00f4ng h\u1ec1 \u201cng\u1ecdng\u201d ch\u00fat n\u00e0o khi \u0111\u1eb7t ch\u00e2n t\u1edbi \u0111\u00e2y. H\u1ecd nh\u1eafm ch\u1ecdn c\u00e1c c\u1eeda hi\u1ec7u th\u00e0nh th\u1ea1o nh\u01b0 th\u1ec3 \u0111\u00e3 s\u1ed1ng tr\u00ean x\u1ee9 m\u00ec \u1ed1ng m\u1ed9t th\u1eddi gian r\u1ed3i. Chi ti\u1ebft khi\u1ebfn CR7 v\u00e0 Georgina l\u1ed9 m\u1eb7t kh\u00e1ch l\u1ea1 ch\u1ee9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i kh\u00e1ch quen ch\u1ec9 l\u00e0 vi\u1ec7c r\u1ea5t nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi hi\u1ebfu k\u1ef3 v\u00e2y quanh h\u1ecd l\u00f4i \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i ra ch\u1ee5p h\u00ecnh, quay clip.<br />\r\n<br />\r\nCR7 v\u00e0 Georgina nh\u1eadp gia t\u00f9y t\u1ee5c t\u1ea1i Italia nhanh g\u1ecdn t\u1edbi m\u1ee9c th\u00e2n m\u1eabu Dolores c\u1ee7a anh kh\u00f4ng ph\u1ea3i sang x\u1ee9 m\u00ec \u1ed1ng ph\u1ee5 con tr\u00f4ng ch\u00e1u. Ban \u0111\u1ea7u nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi c\u1ee9 \u0111inh ninh r\u1eb1ng CR7 v\u00e0 Georgina m\u1edbi chuy\u1ec3n t\u1edbi Turin sinh s\u1ed1ng c\u00f2n l\u1ea1 n\u01b0\u1edbc l\u1ea1 c\u00e1i th\u00ec ki\u1ec3u g\u00ec b\u00e0 Dolores ph\u1ea3i theo c\u00f9ng \u0111\u1ec3 tr\u00f4ng 4 \u0111\u1ee9a ch\u00e1u n\u1ed9i (g\u1ed3m 3 con ri\u00eang c\u1ee7a CR7 v\u00e0 m\u1ed9t con chung c\u1ee7a anh v\u1edbi Georgina). Nh\u01b0ng c\u00e1c ngu\u1ed3n tin t\u1ea1i Italia ti\u1ebft l\u1ed9 Dolores kh\u00f4ng c\u1ea7n \u0111i theo tr\u00f4ng con cho CR7. B\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ecfa nguy\u1ec7n chuy\u1ec3n v\u1ec1 sinh s\u1ed1ng \u1edf qu\u00ea nh\u00e0 Madeira, B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha.<br />\r\n<br />\r\nH\u1eb3n l\u00e0 b\u00e0 Dolores \u0111\u00e3 r\u1ea5t tin t\u01b0\u1edfng v\u00e0o \u0111\u1ed9 \u0111\u1ea3m \u0111ang v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng h\u00f2a nh\u1eadp v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng m\u1edbi c\u1ee7a c\u00f4 con d\u00e2u t\u01b0\u01a1ng lai. Georgina ph\u1ea3i cho b\u00e0 y\u00ean t\u00e2m th\u1ebf n\u00e0o th\u00ec b\u00e0 m\u1edbi c\u00f3 th\u1ec3 ung dung v\u1ec1 qu\u00ea d\u01b0\u1ee1ng gi\u00e0 nh\u01b0 v\u1eady.\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Ronaldo v\u00e0 b\u1ed3 nhanh ch\u00f3ng h\u00f2a nh\u1eadp v\u00e0o x\u1ee9 m\u00ec \u1ed1ng h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Ronaldo v\u00e0 b\u1ed3 nhanh ch\u00f3ng h\u00f2a nh\u1eadp v\u00e0o x\u1ee9 m\u00ec \u1ed1ng h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/Ronaldo-va-bo-nhanh-chong-hoa-nhap-vao-xu-mi-ong-hinh-anh.jpg\" /></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">Georgina b\u1eaft \u0111\u1ea7u vi\u1ebft b\u1eb1ng ti\u1ebfng Italia tr\u00ean t\u00e0i kho\u1ea3n Twitter</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n</div>\r\n<h2 style=\"text-align: left;\">Chu\u1ea9n b\u1ecb k\u1ef9 c\u00e0ng</h2>\r\n<div style=\"text-align: left;\">Kh\u00f4ng qu\u00e1 ch\u00fat n\u00e0o n\u1ebfu n\u00f3i r\u1eb1ng Georgina g\u00f3p c\u00f4ng l\u1edbn gi\u00fap CR7 h\u00f2a nh\u1eadp c\u1ef1c nhanh v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng m\u1edbi tr\u00ean x\u1ee9 m\u00ec \u1ed1ng. Ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1eb9p mang qu\u1ed1c t\u1ecbch T\u00e2y Ban Nha n\u00e0y \u0111\u00e3 s\u1edbm ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc ti\u1ebfng Italia. B\u00e2y gi\u1edd tr\u00ean t\u00e0i kho\u1ea3n Twitter c\u1ee7a m\u00ecnh, Georgina \u0111\u00e3 c\u00f3 th\u1ec3 vi\u1ebft \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng c\u00e2u b\u1eb1ng ti\u1ebfng Italia r\u1ed3i.<br />\r\n<br />\r\nTh\u1ea5y b\u1ea3o th\u1eddi gian qua, Georgina r\u1ea5t ch\u0103m ch\u1ec9 t\u1ef1 c\u00e0y ti\u1ebfng Italia. Ngay c\u1ea3 trong th\u1eddi gian c\u00f9ng CR7 \u0111i ngh\u1ec9 H\u00e8, c\u00f4 c\u0169ng kh\u00f4ng qu\u00ean h\u1ecdc ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc h\u00ecnh chi\u1ebfc \u1ee7ng. V\u1ec1 kho\u1ea3n h\u1ecdc ngo\u1ea1i ng\u1eef m\u00e0 n\u00f3i, Georgina v\u1eeba c\u00f3 khi\u1ebfu l\u1ea1i v\u1eeba ch\u1ecbu kh\u00f3. Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y, c\u00f4 t\u1eebng kh\u00f4ng qu\u1ea3n kh\u00f3 kh\u0103n sang x\u1ee9 s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 \u0111\u1ec3 n\u00e2ng cao v\u1ed1n ti\u1ebfng Anh c\u1ee7a m\u00ecnh. C\u00f3 th\u1eddi gian Georgina v\u1eeba h\u1ecdc v\u1eeba ph\u1ea3i \u0111i gi\u00fap vi\u1ec7c cho c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh \u1edf Anh \u0111\u1ec3 c\u00f3 th\u1ec3 t\u1ef1 l\u1eadp lo cho cu\u1ed9c s\u1ed1ng c\u1ee7a m\u00ecnh.<br />\r\n<br />\r\nNgo\u00e0i vi\u1ec7c ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc ti\u1ebfng Italia, Georgina c\u00f2n t\u00edch c\u1ef1c c\u00f9ng CR7 ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng t\u00ecm nh\u00e0 m\u1edbi \u1edf Turin. C\u00f4 t\u01b0 v\u1ea5n cho CR7 r\u1eb1ng \u0111\u1ec3 h\u1ea1n ch\u1ebf t\u1ed1i \u0111a s\u1ef1 b\u1ee1 ng\u1ee1 \u1edf Turin, t\u1ed1t nh\u1ea5t n\u00ean ch\u1ecdn m\u1ed9t dinh c\u01a1 kh\u00e1 gi\u1ed1ng v\u1edbi t\u01b0 dinh m\u00e0 h\u1ecd quen s\u1ed1ng \u1edf Madrid su\u1ed1t nhi\u1ec1u n\u0103m qua.\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"CR7 chon nha o Turin cuc nhanh\" title=\"CR7 ch\u1ecdn nh\u00e0 \u1edf Turin c\u1ef1c nhanh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/cr73.jpg\" /></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">CR7 ch\u1ecdn nh\u00e0 \u1edf Turin c\u1ef1c nhanh</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br />\r\n<br />\r\nN\u00f3i ph\u1ea3i c\u1ee7 c\u1ea3i c\u0169ng nghe, CR7 g\u1eadt \u0111\u1ea7u nh\u01b0 b\u1ed5 c\u1ee7i. V\u1edbi s\u1eb5n \u201c\u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng t\u00ecm nh\u00e0 g\u1ea7n gi\u1ed1ng v\u1edbi bi\u1ec7t th\u1ef1 \u1edf Madrid\u201d m\u00e0 Georgina g\u1ee3i \u00fd, h\u1ecd nhanh ch\u00f3ng ch\u1ea5m \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t t\u01b0 dinh \u01b0ng \u00fd \u1edf Turin. N\u00ean s\u00e1t l\u1ecbch ra m\u1eaft Juve, CR7 v\u1eabn tho\u1ea3i m\u00e1i \u0111\u01b0a Georgina \u0111i ngh\u1ec9 H\u00e8 th\u1ea3 ga ch\u1ee9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i t\u1ed1n th\u1eddi gian cho kho\u1ea3n t\u00ecm nh\u00e0 c\u1eeda. V\u00e0 khi ch\u00ednh th\u1ee9c b\u1eaft \u0111\u1ea7u \u0103n t\u1eadp c\u00f9ng Juve, CR7 v\u00e0 Georgina \u0111\u00e3 c\u00f3 ngay ch\u1ed7 \u1edf \u01b0ng \u00fd \u1edf Turin.<br />\r\n<br />\r\nC\u00f3 an c\u01b0 m\u1edbi l\u1ea1c nghi\u1ec7p, vi\u1ec7c CR7 nhanh ch\u00f3ng nh\u1eadp gia t\u00f9y t\u1ee5c v\u1edbi x\u1ee9 m\u00ec \u1ed1ng h\u1eb3n l\u00e0 c\u00e0ng khi\u1ebfn c\u00e1c fan Juve tin t\u01b0\u1edfng v\u00e0o s\u1ef1 t\u1ecfa s\u00e1ng c\u1ee7a anh trong m\u00e0u \u00e1o B\u00e0 \u0111\u1ea7m gi\u00e0.<br />\r\n<br />\r\nTheo Bongdaplus.vn<br />\r\n\u00a0</div></div><advbottom>","new_url":"","id":"5206","checkdouble":"193946"},{"date":"15:36 07/08","title":"S\u1ebfp Milan l\u00ean ti\u1ebfng v\u1ec1 th\u01b0\u01a1ng v\u1ee5 Milinkovic-Savic","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Italia","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/milan-xac-nhan-khong-theo-duoi-milinkovicsavic.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Milan x\u00e1c nh\u1eadn kh\u00f4ng theo \u0111u\u1ed5i Milinkovic-Savic. L\u00fd do l\u00e0 b\u1edfi \u0111\u1ed9i b\u00f3ng \u00e1o \u0111\u1ecf \u0111en kh\u00f4ng s\u1eb5n s\u00e0ng \u0111\u1ec3 theo \u0111u\u1ed5i th\u01b0\u01a1ng v\u1ee5 \u0111\u1eaft \u0111\u1ecf n\u00e0y b\u1ea5t ch\u1ea5p \u0111\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t c\u1ea7u th\u1ee7 xu\u1ea5t s\u1eafc.</h2><h2 style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nMilan \u0111\u1ec3 m\u1eaft Milinkovic-Savic</h2>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nTrong kho\u1ea3ng v\u00e0i th\u00e1ng qua, Sergej Milinkovic-Savic l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng t\u00e0i n\u0103ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u0103n \u0111\u00f3n nhi\u1ec1u nh\u1ea5t ch\u00e2u \u00c2u. Trong s\u1ed1 nh\u1eefng \u0111\u1ed9i b\u00f3ng d\u00e0nh s\u1ef1 ch\u00fa \u00fd cho ti\u1ec1n v\u1ec7 \u0111a n\u0103ng c\u1ee7a Lazio c\u00f3 AC Milan, \u0111\u1ed9i b\u00f3ng m\u1edbi thay ch\u1ee7 s\u1edf h\u1eefu.<br>\r\n<br>\r\nTuy nhi\u00ean, Milan v\u1ea5p ph\u1ea3i r\u00e0o c\u1ea3n t\u1edbi t\u1eeb Lazio, CLB ch\u1ee7 qu\u1ea3n c\u1ee7a Milinkovic-Savic. Ph\u00eda \u0111\u1ed9i b\u00f3ng c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i th\u1ee7 \u0111\u00f4 Italia li\u00ean t\u1ee5c l\u00e0m kh\u00f3 c\u00e1c \u0111\u1ed1i t\u00e1c. H\u1ecd d\u1ee9t kho\u00e1t ch\u1ec9 nh\u1ea3 tuy\u1ec3n th\u1ee7 Serbia n\u1ebfu nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ed1 ti\u1ec1n l\u00ean t\u1edbi 120 tri\u1ec7u Euro.<br>\r\n<br>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Milan x\u00e1c nh\u1eadn kh\u00f4ng theo \u0111u\u1ed5i Milinkovic-Savic h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Milan x\u00e1c nh\u1eadn kh\u00f4ng theo \u0111u\u1ed5i Milinkovic-Savic h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/milan-xac-nhan-khong-theo-duoi-milinkovicsavic.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">Milinkovic-Savic \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c nhi\u1ec1u CLB \u0111\u1ec3 \u00fd</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\nM\u1edbi \u0111\u00e2y, Milan \u0111\u00f3n v\u1ec1 2 t\u00e2n binh bao g\u1ed3m Gonzalo Higuain d\u01b0\u1edbi d\u1ea1ng cho m\u01b0\u1ee3n k\u00e8m \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n mua \u0111\u1ee9t c\u1ed9ng v\u1edbi Mattia Caldara \u0111\u1ed5i ngang v\u1edbi Leonardo Bonucci \u0111\u1ec1u t\u1eeb Juventus. Khi m\u1edbi ti\u1ebfp qu\u1ea3n Rossoneri t\u1eeb c\u00e1c \u00f4ng ch\u1ee7 Trung Qu\u1ed1c, ch\u1ee7 s\u1edf h\u1eefu c\u1ee7a h\u1ecd c\u0169ng kh\u00f4ng mu\u1ed1n \u0111\u1ea7u t\u01b0 qu\u00e1 nhi\u1ec1u.<br>\r\n\u00a0</div>\r\n<h2>Kh\u00f4ng d\u00e1m m\u1ea1o hi\u1ec3m chi \u0111\u1eadm</h2>\r\n</div><mobileadv><link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nTrong m\u1ed9t ph\u00e1t bi\u1ec3u m\u1edbi \u0111\u00e2y, Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c th\u1ec3 thao Leonardo c\u1ee7a Milan x\u00e1c nh\u1eadn kh\u00f4ng theo \u0111u\u1ed5i Milinkovic-Savic. H\u1ecd qu\u00fd tr\u1ecdng t\u00e0i n\u0103ng c\u1ee7a ti\u1ec1n v\u1ec7 n\u00e0y, nh\u01b0ng lo ng\u1ea1i s\u1ebd vi ph\u1ea1m \u0111i\u1ec1u lu\u1eadt C\u00f4ng b\u1eb1ng t\u00e0i ch\u00ednh do Li\u00ean \u0111o\u00e0n b\u00f3ng \u0111\u00e1 ch\u00e2u \u00c2u (UEFA) \u0111\u1eb7t ra.<br>\r\n<br>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Leonardo lap chien tich khi dua ve Higuain\" title=\"Leonardo l\u1eadp chi\u1ebfn t\u00edch khi \u0111\u01b0a v\u1ec1 Higuain\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/2/Gonzalo-Higuain-toi-AC-Milan-Ai-vui-ai-buon-hinh-anh.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">\r\n            <h3>Leonardo c\u1ee7a Milan x\u00e1c nh\u1eadn kh\u00f4ng theo \u0111u\u1ed5i Milinkovic-Savic</h3>\r\n            </td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\n\u201cTu\u00e2n th\u1ee7 quy \u0111\u1ecbnh C\u00f4ng b\u1eb1ng t\u00e0i ch\u00ednh, ch\u00fang t\u00f4i s\u1ebd kh\u00f4ng mang v\u1ec1 m\u1ed9t ti\u1ec1n v\u1ec7 h\u00e0ng \u0111\u1ea7u\u201d, Leonardo ph\u00e1t bi\u1ec3u t\u1ea1i cu\u1ed9c h\u1ecdp b\u00e1o gi\u1edbi thi\u1ec7u Paolo Maldini l\u00e0 gi\u00e1m \u0111\u1ed1c chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n th\u1ec3 thao. \u201cN\u1ebfu c\u00f3 th\u1ec3 t\u00ecm ra c\u00e1ch, m\u1ed9t ph\u00e9p l\u1ea1 gi\u00fap k\u00fd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng v\u1edbi m\u1ed9t c\u1ea7u th\u1ee7 h\u1eefu \u00edch cho \u0111\u1ed9i b\u00f3ng m\u00e0 v\u1eabn kh\u00f4ng vi ph\u1ea1m quy \u0111\u1ecbnh, ch\u00fang t\u00f4i s\u1ebd c\u1ed1 g\u1eafng l\u00e0m.\u201d<br>\r\n<br>\r\n\u201cNh\u01b0ng ch\u00fang t\u00f4i c\u00f3 th\u1ec3 kh\u00f4ng l\u00e0m \u0111\u01b0\u1ee3c. C\u00e1c b\u1ea3n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng m\u1edbi \u0111\u00e3 gi\u00fap \u00edch cho ch\u00fang t\u00f4i r\u1ea5t nhi\u1ec1u nh\u01b0ng v\u1eabn n\u1eb1m trong khu\u00f4n kh\u1ed5. Milinkovic-Savic l\u00e0 m\u1ed9t gi\u1ea5c m\u01a1 cho nhi\u1ec1u \u0111\u1ed9i b\u00f3ng, ti\u1ebfc l\u00e0 \u1edf th\u1eddi \u0111i\u1ec3m n\u00e0y m\u01a1 v\u1ec1 m\u1ed9t c\u1ea7u th\u1ee7 c\u00f3 gi\u00e1 tr\u1ecb l\u1edbn l\u00e0 kh\u00f4ng th\u1ec3 v\u1edbi ch\u00fang t\u00f4i.\u201d<br>\r\n<br>\r\n\u201c1 n\u0103m v\u1ec1 tr\u01b0\u1edbc, t\u00f4i \u0111\u01b0\u1ee3c y\u00eau c\u1ea7u ch\u1ecdn m\u1ed9t c\u1ea7u th\u1ee7 Serie A m\u00e0 m\u00ecnh mu\u1ed1n, t\u00f4i \u0111\u00e3 ch\u1ecdn Milinkovic-Savic. \u0110\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t ti\u1ec1n v\u1ec7 c\u00f3 phong c\u00e1ch r\u1ea5t hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, nh\u01b0ng ch\u00fang t\u00f4i kh\u00f4ng c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng t\u00e0i ch\u00ednh \u0111\u1ec3 chi\u00eau m\u1ed9 c\u1eadu \u1ea5y.\u201d<br>\r\n<br>\r\n<strong>Xem th\u00eam m\u1ed9t s\u1ed1 b\u00e0i vi\u1ebft kh\u00e1c v\u1ec1 chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng Milan tr\u00ean trang bongda24h.vn:<br>\r\n<br>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-tbn/atletico-dat-duoc-thoa-thuan-mua-tien-dao-moi-180-193893.html\">Atletico \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ecfa thu\u1eadn mua ti\u1ec1n \u0111\u1ea1o m\u1edbi</span></div>\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-italia/gattuso-chang-cau-thu-nao-co-the-tu-choi-chung-toi-176-193717.html\">Gattuso: Ch\u1eb3ng c\u1ea7u th\u1ee7 n\u00e0o c\u00f3 th\u1ec3 t\u1eeb ch\u1ed1i ch\u00fang t\u00f4i</span></div>\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-anh/them-mot-doi-bong-hoi-mua-hau-ve-mu-172-193679.html\">Th\u00eam m\u1ed9t \u0111\u1ed9i b\u00f3ng h\u1ecfi mua h\u1eadu v\u1ec7 MU</span></div>\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-italia/ac-milan-hoi-mua-mateo-kovacic-176-193644.html\">Th\u00eam m\u1ed9t \u0111\u1ed9i b\u00f3ng mu\u1ed1n gi\u00e0nh sao Real v\u1edbi M.U v\u00e0 Chelsea</span></div>\r\n</div>\r\n<br>\r\n<br>\r\nGia Vi (TTVN)<br>\r\n</strong></div></div><advbottom>","new_url":"","id":"5205","checkdouble":"193941"},{"date":"13:55 07/08","title":"\u00d4ng H\u1ea3i \u201cl\u01a1\u201d d\u1ef1 \u0111o\u00e1n th\u1ea7y Park s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c g\u00e2y b\u1ea5t ng\u1edd \u1edf tr\u1eadn g\u1eb7p U23 Uzbekistan","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Vi\u1ec7t Nam","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/6/ong-hai-lo-du-doan-thay-park-se-tiep-tuc-gay-bat-ngo-o-tran-gap-u23-uzbekistan.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Chia s\u1ebb v\u1edbi gi\u1edbi truy\u1ec1n th\u00f4ng, nh\u00e0 c\u1ea7m qu\u00e2n k\u1ef3 c\u1ef1u L\u00ea Th\u1ee5y H\u1ea3i cho r\u1eb1ng HLV Park Hang Seo s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c th\u1eed nghi\u1ec7m \u0111\u1ed9i h\u00ecnh \u1edf tr\u1eadn U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan.</h2><h2>\u00d4ng L\u00ea Th\u1ee5y H\u1ea3i n\u00f3i v\u1ec1 tr\u1eadn&nbsp;U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan</h2>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Tr\u1eadn \u0111\u1ea5u gi\u1eefa U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan s\u1ebd l\u00e0 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u cu\u1ed1i c\u00f9ng \u1edf gi\u1ea3i giao h\u1eefu qu\u1ed1c t\u1ebf c\u00fap Vinaphone 2018. Tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn \u0111\u1ea5u n\u00e0y, U23 Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c v\u00f4 \u0111\u1ecbch sau khi gi\u00e0nh tr\u1ecdn v\u1eb9n 6 \u0111i\u1ec3m tr\u01b0\u1edbc hai \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Palestine v\u00e0 Oman.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u00ec v\u1eady, khi m\u00e0 g\u00e1nh n\u1eb7ng t\u00e2m l\u00fd \u0111\u00e3 kh\u00f4ng c\u00f2n \u1edf tr\u1eadn \u0111\u1ea5u cu\u1ed1i c\u00f9ng n\u00e0y, r\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3 HLV Park Hang Seo s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u00f3 nh\u1eefng s\u1ef1 th\u1eed nghi\u1ec7m chi\u1ebfn thu\u1eadt \u0111\u1ec3 t\u00ecm ra \u0111\u1ed9i h\u00ecnh thi \u0111\u1ea5u \u01b0ng \u00fd nh\u1ea5t.<br>\r\n<o:p></o:p></p>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><em><img style=\"border: none\" alt=\"\u00d4ng H\u1ea3i l\u01a1 d\u1ef1 \u0111o\u00e1n tr\u1eadn U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"\u00d4ng H\u1ea3i l\u01a1 d\u1ef1 \u0111o\u00e1n tr\u1eadn U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/6/U23-Viet-Nam-vo-dich-U23-quoc-te-Loi-khang-dinh-cua-thay-Park-hinh-anh-2.jpg\"></em></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><em>\u00d4ng H\u1ea3i 'l\u01a1' d\u1ef1 \u0111o\u00e1n HLV&nbsp;Park Hang Seo s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c g\u00e2y b\u1ea5t ng\u1edd trong tr\u1eadn&nbsp;U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan</em></td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n</div><mobileadv><link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><p style=\"text-align: justify;\">D\u1ef1 \u0111o\u00e1n v\u1ec1 tr\u1eadn n\u00e0y, HLV L\u00ea Th\u1ee5y H\u1ea3i cho bi\u1ebft: &quot;Tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn \u0111\u1ea5u t\u1ed1i nay, U23 Vi\u1ec7t Nam v\u00f4 \u0111\u1ecbch r\u1ed3i. Nh\u01b0ng theo t\u00f4i, HLV Park Hang Seo s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c nh\u1eefng th\u1eed nghi\u1ec7m c\u1ee7a m\u00ecnh \u0111\u1ec3 t\u00ecm ra \u0111\u1ed9i h\u00ecnh t\u1ed1i \u01b0u nh\u1ea5t tr\u01b0\u1edbc khi ch\u1ed1t danh s\u00e1ch tham d\u1ef1 ASIAD 2018.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110i\u1ec1u t\u00f4i quan t\u00e2m l\u00e0 l\u1ed1i ch\u01a1i v\u00e0 con ng\u01b0\u1eddi c\u1ee7a U23 Vi\u1ec7t Nam nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o sau tr\u1eadn n\u00e0y v\u00e0 \u1edf ASIAD t\u1edbi \u0111\u00e2y. \u00d4ng Park ch\u1ec9 c\u00f2n tr\u1eadn n\u00e0y \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0a ra nh\u1eefng b\u00e0i ki\u1ec3m tra cu\u1ed1i c\u00f9ng v\u00e0 t\u00f4i ngh\u0129 \u0111\u00e2y s\u1ebd l\u00e0 tr\u1eadn hay nh\u1ea5t \u1edf gi\u1ea3i.&nbsp;\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/truc-tiep-bong-da/u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-tran-dau-ngay-hom-nay-78-372-193948.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-tran-dau-ngay-hom-nay-78.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/truc-tiep-bong-da/u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-tran-dau-ngay-hom-nay-78-372-193948.html\">TR\u1ef0C TI\u1ebeP U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan 19h30 ng\u00e0y 7/8 (U23 qu\u1ed1c t\u1ebf 2018)</span><br>\r\n<span>Tr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan: C\u1eadp nh\u1eadt li\u00ean t\u1ee5c di\u1ec5n bi\u1ebfn t\u01b0\u1eddng thu\u1eadt t\u00ecnh hu\u1ed1ng video clip k\u1ebft qu\u1ea3 b\u00f3ng \u0111\u00e1 k\u00e8m link xem tr\u1eadn \u0111\u1ea5u U23 qu\u1ed1c t\u1ebf...</span></div>\r\n</div>\r\n<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Ch\u00fang ta c\u00f3 l\u1ee3i th\u1ebf l\u00e0 c\u00f3 nhi\u1ec1u tr\u1ee5 c\u1ed9t \u0111\u01b0\u1ee3c ngh\u1ec9 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u v\u1edbi Oman. T\u00f4i hy v\u1ecdng U23 Vi\u1ec7t Nam s\u1ebd ch\u01a1i t\u1ed1t, th\u1ef1c hi\u1ec7n \u0111\u00fang chi\u1ebfn thu\u1eadt, l\u1ed1i ch\u01a1i nhu\u1ea7n nhuy\u1ec5n v\u00e0 gi\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ef1 ly \u0111\u1ed9i h\u00ecnh h\u1ee3p l\u00fd&quot;.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00fac n\u00e0y, ngo\u00e0i tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p kh\u00f4ng th\u1ec3 thi \u0111\u1ea5u c\u1ee7a Nguy\u1ec5n Phong H\u1ed3ng Duy, ch\u1ec9 c\u00f2n \u0111\u00fang hai c\u1ea7u th\u1ee7 ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ea7y Park tung ra s\u00e2n l\u00e0 th\u1ee7 m\u00f4n Nguy\u1ec5n V\u0103n Ho\u00e0ng v\u00e0 ti\u1ec1n v\u1ec7 tr\u1ee5 Nguy\u1ec5n Tr\u1ecdng \u0110\u1ea1i. <o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 hai c\u1ea7u th\u1ee7 n\u1eb1m trong danh s\u00e1ch ph\u1ea3i \u1edf nh\u00e0 sau khi Olympic Vi\u1ec7t Nam ch\u1ed1t danh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Tuy nhi\u00ean r\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3 HLV Park v\u1eabn \u0111\u1ec3 h\u1ecd ra s\u00e2n thi \u0111\u1ea5u \u1edf tr\u1eadn t\u1edbi b\u1edfi ch\u00ednh \u00f4ng \u0111\u00e3 t\u1eebng h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd trao c\u01a1 h\u1ed9i thi \u0111\u1ea5u cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7.</p>\r\n<div class=\"mediaplayercontent\" data-href=\"https://video.bongda24h.vn/medias/MP4/2018/8/5/Highlight-U23-Viet-Nam-vs-U23-Oman.mp4\" data-width=\"480\" data-height=\"320\" data-type=\"m4v\"><img src=\"/Images/video-chi-tiet.jpg\" style=\"width: 300px; height:220px\" alt=\"\"></div>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-viet-nam/lo-dien-doi-hinh-ra-san-tran-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-168-193938.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/lo-dien-doi-hinh-ra-san-tran-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-viet-nam/lo-dien-doi-hinh-ra-san-tran-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-168-193938.html\">L\u1ed9 di\u1ec7n \u0111\u1ed9i h\u00ecnh ra s\u00e2n tr\u1eadn U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan</span><br>\r\nTheo ngu\u1ed3n tin th\u00e2n c\u1eadn, g\u1ea7n nh\u01b0 HLV Park Hang Seo s\u1ebd tung ra \u0111\u1ed9i h\u00ecnh m\u1ea1nh nh\u1ea5t \u1edf tr\u1eadn \u0110T U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan v\u00e0o t\u1ed1i nay 7/8.</div>\r\n</div>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-viet-nam/nhan-dinh-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-19h30-ngay-078-doi-no-duoc-khong-168-193900.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/nhan-dinh-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-19h30-ngay-078-doi-no-duoc-khong.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-viet-nam/nhan-dinh-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-19h30-ngay-078-doi-no-duoc-khong-168-193900.html\">Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan (19h30 ng\u00e0y 07/8): \u0110\u00f2i n\u1ee3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00f4ng?</span><br>\r\nU23 Vi\u1ec7t Nam \u0111ang c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u00f2i n\u1ee3 tr\u01b0\u1edbc U23 Uzbekistan sau th\u1ea5t b\u1ea1i trong tr\u1eadn chung k\u1ebft U23 ch\u00e2u \u00c1 2018. V\u00e0 th\u1ea7y tr\u00f2 Park Hang Seo \u0111ang c\u00f3 nhi\u1ec1u l\u1ee3i th\u1ebf \u1edf...</div>\r\n</div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Minh Long (TTVN)<span style=\"font-size:16.0pt;&#xA;line-height:115%\"><o:p></o:p></span></p></div><advbottom>","new_url":"","id":"5204","checkdouble":"193939"},{"date":"14:37 07/08","title":"Danh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam d\u1ef1 ASIAD: Ai s\u1ebd b\u1ecb lo\u1ea1i?","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Vi\u1ec7t Nam","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/3/danh-sach-chinh-thuc-dt-olympic-viet-nam-du-asiad-ai-se-bi-loai.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Sau khi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u gi\u1eefa Vi\u1ec7t Nam vs Uzbekistan k\u1ebft th\u00fac, HLV Park Hang Seo s\u1ebd \u0111\u01b0a ra danh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam d\u1ef1 ASIAD. V\u00e0 li\u1ec7u ai s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn v\u00e0 ai b\u1ecb lo\u1ea1i?</h2><h2>Khi l\u1ef1a ch\u1ecdn kh\u00f4ng h\u1ec1 d\u1ec5 d\u00e0ng<o:p></o:p></h2>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1edbi vi\u1ec7c ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c mang theo t\u1ed1i \u0111a 20 c\u1ea7u th\u1ee7 tham d\u1ef1 ASIAD nh\u01b0 quy \u0111\u1ecbnh, HLV Park Hang Seo ch\u1eafc ch\u1eafn s\u1ebd ph\u1ea3i r\u1ea5t c\u00e2n nh\u1eafc khi l\u1ef1a ch\u1ecdn ra \u0111\u1ed9i h\u00ecnh t\u1ed1i \u01b0u cho \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Theo k\u1ebf ho\u1ea1ch, HLV Park Hang Seo s\u1ebd ch\u00ednh th\u1ee9c ch\u1ed1t l\u1ea1i danh s\u00e1ch 20 c\u1ea7u th\u1ee7 tham d\u1ef1 Asiad 2018 ngay sau tr\u1eadn \u0111\u1ea5u v\u1edbi U23 Uzbekistan t\u1ed1i nay m\u00f9ng 7/8, nh\u01b0ng vi\u1ec7c ph\u1ea3i ch\u1ecdn ai b\u1ecf ai l\u00e0 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 kh\u00f4ng h\u1ec1 d\u1ec5 \u0111\u1ed1i v\u1edbi nh\u00e0 c\u1ea7m qu\u00e2n ng\u01b0\u1eddi H\u00e0n Qu\u1ed1c l\u00fac n\u00e0y.<br>\r\n<o:p></o:p></p>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Danh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam d\u1ef1 ASIAD Ai s\u1ebd b\u1ecb lo\u1ea1i h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Danh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam d\u1ef1 ASIAD Ai s\u1ebd b\u1ecb lo\u1ea1i h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/3/Danh-sach-chinh-thuc-DT-Olympic-Viet-Nam-du-ASIAD-Ai-se-bi-loai-hinh-anh.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><em>Vi\u1ec7c ch\u1ecdn ra danh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam d\u1ef1 ASIAD kh\u00f4ng h\u1ec1 d\u1ec5 d\u00e0ng</em></td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n</div><mobileadv><link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><p style=\"text-align: justify;\">C\u00f3 th\u1ec3 n\u00f3i ch\u01b0a l\u00fac n\u00e0o b\u00f3ng \u0111\u00e1 Vi\u1ec7t Nam l\u1ea1i s\u1edf h\u1eefu m\u1ed9t l\u1ee9a c\u1ea7u th\u1ee7 \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ec1u v\u00e0 thi \u0111\u1ea5u t\u1ef1 tin b\u1ea3n l\u0129nh nh\u01b0 hi\u1ec7n t\u1ea1i. Ngay c\u1ea3 HLV Oman sau tr\u1eadn thua 0-1 tr\u01b0\u1edbc U23 Vi\u1ec7t Nam c\u0169ng ph\u1ea3i th\u1eeba nh\u1eadn r\u1eb1ng ch\u00fang ta \u0111ang c\u00f3 m\u1ed9t th\u1ebf h\u1ec7 v\u00e0ng v\u00f4 c\u00f9ng ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 c\u0169ng r\u1ea5t gi\u00e0u kinh nghi\u1ec7m.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Trong khi \u0111\u00f3 \u00f4ng Park c\u0169ng th\u1eeba nh\u1eadn g\u1eb7p kh\u00f3 trong vi\u1ec7c ch\u1eaft l\u1ecdc ra \u0111\u1ed9i h\u00ecnh \u01b0u t\u00fa nh\u1ea5t trong s\u1ed1 30 c\u00e1i t\u00ean hi\u1ec7n c\u00f3. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00e0 c\u1ea7m qu\u00e2n H\u00e0n Qu\u1ed1c th\u1eeba nh\u1eadn.\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/truc-tiep-bong-da/u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-tran-dau-ngay-hom-nay-78-372-193948.html\">TR\u1ef0C TI\u1ebeP U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan 19h30 ng\u00e0y 7/8 (U23 qu\u1ed1c t\u1ebf 2018)</span></div>\r\n</div>\r\n<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00d4ng Park n\u00f3i: &ldquo;T\u00f4i v\u1eabn c\u1ea7n b\u00e0n b\u1ea1c th\u00eam v\u1edbi c\u00e1c tr\u1ee3 l\u00fd \u0111\u1ec3 ch\u1ed1t danh s\u00e1ch tham d\u1ef1 Asiad. N\u1ebfu n\u00f3i l\u00e0 t\u00f4i ch\u01b0a \u0111\u1ecbnh h\u00ecnh b\u1ed9 khung th\u00ec kh\u00f4ng \u0111\u00fang b\u1edfi th\u1ef1c ra trong \u0111\u1ea7u t\u00f4i \u0111\u00e3 c\u00f3 \u0111\u1ed9i h\u00ecnh s\u01a1 b\u1ed9. <o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Tuy nhi\u00ean tr\u01b0\u1edbc m\u1eaft ch\u00fang t\u00f4i v\u1eabn c\u00f2n 1 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u n\u1eefa v\u00e0 \u1edf \u0111\u00f3 s\u1ebd v\u1eabn c\u00f3 nh\u1eefng bi\u1ebfn s\u1ed1. C\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 Vi\u1ec7t Nam \u0111\u1ec1u l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi tuy\u1ec7t v\u1eddi, l\u00e0 nh\u1eefng chi\u1ebfn binh th\u1ef1c s\u1ef1. Gi\u00e1 nh\u01b0 \u0111\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ebft h\u1ecd \u0111i th\u00ec qu\u00e1 tuy\u1ec7t. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y khi\u1ebfn t\u00f4i \u0111ang r\u1ea5t \u0111au \u0111\u1ea7u&rdquo;.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u00e0 t\u1ea5t nhi\u00ean quy \u0111\u1ecbnh v\u1eabn l\u00e0 quy \u0111\u1ecbnh, \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3 bu\u1ed9c HLV Park Hang Seo ph\u1ea3i ch\u1ecdn ra 10 g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t s\u1ebd ph\u1ea3i \u1edf nh\u00e0 sau h\u01a1n 2 tu\u1ea7n t\u1eadp trung v\u1eeba qua. Ai \u1edf l\u1ea1i v\u00e0 ai b\u1ecb lo\u1ea1i, \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3 s\u1ebd ho\u00e0n to\u00e0n ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\u00e0o nh\u1eefng n\u1ed7 l\u1ef1c th\u1ec3 hi\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 trong giai \u0111o\u1ea1n v\u1eeba qua c\u0169ng nh\u01b0 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 c\u01a1 h\u1ed9i cu\u1ed1i c\u00f9ng s\u1eafp t\u1edbi.<br>\r\n<o:p></o:p></p>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-viet-nam/ong-hai-lo-du-doan-thay-park-se-tiep-tuc-gay-bat-ngo-o-tran-gap-u23-uzbekistan-168-193939.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/6/ong-hai-lo-du-doan-thay-park-se-tiep-tuc-gay-bat-ngo-o-tran-gap-u23-uzbekistan.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-viet-nam/ong-hai-lo-du-doan-thay-park-se-tiep-tuc-gay-bat-ngo-o-tran-gap-u23-uzbekistan-168-193939.html\">\u00d4ng H\u1ea3i &ldquo;l\u01a1&rdquo; d\u1ef1 \u0111o\u00e1n tr\u1eadn Vi\u1ec7t Nam g\u1eb7p U23 Uzbekistan</span><br>\r\nChia s\u1ebb v\u1edbi gi\u1edbi truy\u1ec1n th\u00f4ng, nh\u00e0 c\u1ea7m qu\u00e2n k\u1ef3 c\u1ef1u L\u00ea Th\u1ee5y H\u1ea3i cho r\u1eb1ng HLV Park Hang Seo s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c th\u1eed nghi\u1ec7m...</div>\r\n</div>\r\n<h2>Ai n\u1eb1m trong v\u00f2ng nguy hi\u1ec3m?<o:p></o:p></h2>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i H\u1ed3ng Duy ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng kh\u00f4ng th\u1ec3 tham d\u1ef1 ASIAD 2018, HLV Park Hang Seo s\u1ebd ph\u1ea3i lo\u1ea1i th\u00eam 9 ng\u01b0\u1eddi n\u1eefa \u0111\u1ec3 c\u00f3 danh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam d\u1ef1 ASIAD.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00e1i t\u00ean th\u1ee9 hai b\u1ecb lo\u1ea1i d\u1ec5 \u0111o\u00e1n nh\u1ea5t ch\u00ednh l\u00e0 th\u1ee7 m\u00f4n Nguy\u1ec5n V\u0103n Ho\u00e0ng. V\u1edbi vi\u1ec7c ch\u1ec9 l\u00e0 th\u1ee7 m\u00f4n d\u1ef1 b\u1ecb c\u1ee7a CLB S\u00e0i G\u00f2n t\u1ea1i V-League c\u0169ng nh\u01b0 l\u00e0 c\u00e1i t\u00ean x\u1ebfp sau B\u00f9i Ti\u1ebfn D\u0169ng t\u1ea1i \u0110T U23 Vi\u1ec7t Nam, c\u00f3 th\u1ec3 n\u00f3i V\u0103n Ho\u00e0ng \u0111ang r\u1ea5t kh\u00f3 c\u1ea1nh tranh v\u1edbi V\u0103n L\u00e2m, Ti\u1ebfn D\u0169ng. <o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00fac n\u00e0y Nguy\u1ec5n V\u0103n Ho\u00e0ng c\u0169ng l\u00e0 1 trong s\u1ed1 3 c\u00e1i t\u00ean ch\u01b0a ra s\u00e2n thi \u0111\u1ea5u t\u1ea1i gi\u1ea3i Vinaphone Cup l\u00fac n\u00e0y c\u00f9ng H\u1ed3ng Duy v\u00e0 Tr\u1ecdng \u0110\u1ea1i. \u0110\u00e2y l\u00e0 l\u00fd do \u0111\u1ec3 tin th\u1ee7 m\u00f4n ng\u01b0\u1eddi Ngh\u1ec7 An n\u00e0y s\u1ebd b\u1ecb g\u1ea1ch t\u00ean khi th\u1ea7y Park s\u1ebd ch\u1ec9 c\u1ea7n 2 th\u1ee7 m\u00f4n t\u1ea1i ASIAD s\u1eafp t\u1edbi.<br>\r\n<o:p></o:p></p>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Nguyen Van Hoang kho canh tranh duoc o vi tri thu mon cua DT Olympic Viet Nam.\" title=\"Nguy\u1ec5n V\u0103n Ho\u00e0ng kh\u00f3 c\u1ea1nh tranh \u0111\u01b0\u1ee3c \u1edf v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee7 m\u00f4n c\u1ee7a \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam.\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/7/30/vi-tri-thu-mon-cua-dt-olympic-viet-nam-lo-dien-cai-ten-se-phai-o-nha.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><em>Th\u1ee7 m\u00f4n Nguy\u1ec5n V\u0103n Ho\u00e0ng kh\u00f3 c\u1ea1nh tranh \u0111\u01b0\u1ee3c v\u1ecb tr\u00ed t\u1ea1i \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam</em></td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i V\u0103n Ho\u00e0ng, m\u1ed9t s\u1ed1 t\u00e2n binh hay c\u1ea7u th\u1ee7 tr\u1ebb nh\u1ea5t \u0111\u1ed9i c\u0169ng n\u1eb1m trong v\u00f2ng nguy hi\u1ec3m. \u0110\u00f3 l\u00e0 Tri\u1ec7u Vi\u1ec7t H\u01b0ng, Th\u00e0nh Long, V\u0103n S\u01a1n, V\u0103n L\u1ee3i v\u00e0 Ho\u00e0ng Minh Tu\u1ea5n. Ngo\u00e0i ra c\u00f2n c\u00f3 Tr\u1ecdng \u0110\u1ea1i, Ti\u1ebfn Linh v\u00e0 Minh V\u01b0\u01a1ng, nh\u1eefng g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t \u0111\u00e3 tr\u1edf l\u00ean quen thu\u1ed9c trong c\u00e1c l\u1ea7n h\u1ed9i qu\u00e2n U23 Vi\u1ec7t Nam nh\u01b0ng kh\u00f4ng \u0111\u1ec3 l\u1ea1i nhi\u1ec1u d\u1ea5u \u1ea5n trong tr\u1eadn \u0111\u1ea5u v\u1edbi U23 Oman v\u1eeba qua.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Th\u1ef1c t\u1ebf th\u00ec \u0111\u00e2y \u0111\u1ec1u l\u00e0 nh\u1eefng c\u1ea7u th\u1ee7 r\u1ea5t c\u00f3 th\u1ef1c l\u1ef1c song th\u1eadt s\u1ef1 r\u1ea5t kh\u00f3 \u0111\u1ec3 h\u1ecd c\u00f3 th\u1ec3 c\u1ea1nh tranh s\u00f2ng ph\u1eb3ng v\u1edbi C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng, Quang H\u1ea3i, \u0110\u1ee9c Chinh hay l\u1eabn Phan V\u0103n \u0110\u1ee9c, nh\u1eefng c\u1ea7u th\u1ee7 \u0111\u00e3 ch\u1eafc su\u1ea5t \u1edf \u0111\u1ed9i h\u00ecnh 1.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1ec1 su\u1ea5t c\u1ea7u th\u1ee7 ngo\u00e0i \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i U23, n\u1ebfu nh\u01b0 V\u0103n L\u00e2m \u0111\u00e3 ch\u1eafc su\u1ea5t b\u1eaft ch\u00ednh th\u00ec trong 3 g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t Anh \u0110\u1ee9c, V\u0103n Quy\u1ebft, H\u00f9ng D\u0169ng s\u1ebd c\u00f3 1 ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea3i \u1edf nh\u00e0. Nh\u01b0ng c\u0169ng r\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3 HLV Park Hang-seo ch\u1ec9 ch\u1ecdn 2 trong s\u1ed1 4 g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t tr\u00ean \u0111\u1ebfn Indonesia. Song th\u1ef1c t\u1ebf th\u00ec&nbsp;vi\u1ec7c lo\u1ea1i ai c\u0169ng l\u00e0 \u0111i\u1ec1u kh\u00f4ng d\u1ec5 \u0111\u01b0a ra quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh l\u00fac n\u00e0y.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Theo th\u00f4ng tin m\u1edbi nh\u1ea5t, trong \u0111\u1ed9i h\u00ecnh ra s\u00e2n chi\u1ec1u nay c\u1ee7a U23 Vi\u1ec7t Nam, HLV Park Hang Seo s\u1ebd \u0111\u1ec3 c\u1ea3 3 c\u1ea7u th\u1ee7 Anh \u0110\u1ee9c, V\u0103n Quy\u1ebft v\u00e0 H\u00f9ng D\u0169ng \u0111\u00e1 ch\u00ednh. \u0110\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 b\u00e0i thi cu\u1ed1i c\u00f9ng v\u00e0 c\u00f4ng b\u1eb1ng nh\u1ea5t \u0111\u1ec3 c\u1ea3 3 c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i th\u1ec3 hi\u1ec7n m\u00ecnh, qua \u0111\u00f3 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh m\u1ed9t su\u1ea5t \u1edf l\u1ea1i \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam d\u1ef1 ASIAD.<br>\r\n<strong><br>\r\nD\u1ef1 \u0111o\u00e1n 10 c\u00e1i t\u00ean b\u1ecb lo\u1ea1i:</strong><br>\r\n<br>\r\nH\u1ed3ng Duy, V\u0103n Ho\u00e0ng, Vi\u1ec7t H\u01b0ng,&nbsp;Th\u00e0nh Long, V\u0103n S\u01a1n, V\u0103n L\u1ee3i,&nbsp;Minh Tu\u1ea5n, Tr\u1ecdng \u0110\u1ea1i, Ti\u1ebfn Linh, H\u00f9ng D\u0169ng</p>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-viet-nam/nhan-dinh-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-19h30-ngay-078-doi-no-duoc-khong-168-193900.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/nhan-dinh-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-19h30-ngay-078-doi-no-duoc-khong.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-viet-nam/nhan-dinh-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-19h30-ngay-078-doi-no-duoc-khong-168-193900.html\">Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan (19h30 ng\u00e0y 07/8): \u0110\u00f2i n\u1ee3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00f4ng?</span><br>\r\nU23 Vi\u1ec7t Nam \u0111ang c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u00f2i n\u1ee3 tr\u01b0\u1edbc U23 Uzbekistan sau th\u1ea5t b\u1ea1i trong tr\u1eadn chung k\u1ebft U23 ch\u00e2u \u00c1 2018. V\u00e0 th\u1ea7y tr\u00f2 Park Hang Seo \u0111ang c\u00f3 nhi\u1ec1u l\u1ee3i th\u1ebf \u1edf...</div>\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-viet-nam/hlv-uzbekistan-noi-gi-truoc-tran-tai-dau-u23-viet-nam-168-193911.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/4/hlv-uzbekistan-noi-gi-truoc-tran-tai-dau-u23-viet-nam.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-viet-nam/hlv-uzbekistan-noi-gi-truoc-tran-tai-dau-u23-viet-nam-168-193911.html\">HLV Uzbekistan n\u00f3i g\u00ec tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn t\u00e1i \u0111\u1ea5u U23 Vi\u1ec7t Nam?</span><br>\r\nTr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn \u0111\u1ea5u v\u1edbi U23 Vi\u1ec7t Nam, HLV Nuraliev Dilshod c\u1ee7a Uzbekistan th\u1eeba nh\u1eadn \u0111\u00e3 c\u00f3 \u0111\u1ea5u ph\u00e1p \u0111\u1ec3 ng\u0103n ch\u1eb7n s\u1ee9c m\u1ea1nh c\u1ee7a th\u1ea7y tr\u00f2 Park Hang Seo.</div>\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-viet-nam/lo-dien-doi-hinh-ra-san-tran-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-168-193938.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/lo-dien-doi-hinh-ra-san-tran-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-viet-nam/lo-dien-doi-hinh-ra-san-tran-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-168-193938.html\">L\u1ed9 di\u1ec7n \u0111\u1ed9i h\u00ecnh ra s\u00e2n tr\u1eadn U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan</span><br>\r\nTheo ngu\u1ed3n tin th\u00e2n c\u1eadn, g\u1ea7n nh\u01b0 HLV Park Hang Seo s\u1ebd tung ra \u0111\u1ed9i h\u00ecnh m\u1ea1nh nh\u1ea5t \u1edf tr\u1eadn \u0110T U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan v\u00e0o t\u1ed1i nay 7/8.</div>\r\n</div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Minh Long (TTVN)<o:p></o:p></p></div><advbottom>","new_url":"","id":"5203","checkdouble":"193940"},{"date":"15:22 07/08","title":"S\u1ed1 4 v\u00e0 c\u01a1n \u0111au \u0111\u1ea7u c\u1ee7a th\u1ea7y Park","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Vi\u1ec7t Nam","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/7/30/so-4-va-con-dau-dau-cua-thay-park.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Theo lu\u1eadt ch\u01a1i t\u1ea1i ASIAD, c\u00e1c \u0111\u1ed9i b\u00f3ng ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e9p \u0111\u0103ng k\u00fd 3 c\u1ea7u th\u1ee7 qu\u00e1 \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i U23. V\u00e0 HLV Park Hang Seo s\u1ebd ph\u1ea3i lo\u1ea1i ai trong s\u1ed1 4 c\u1ef1u binh c\u1ee7a Olympic Vi\u1ec7t Nam?</h2><h2 style=\"text-align: justify;\">\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/truc-tiep-bong-da/u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-tran-dau-ngay-hom-nay-78-372-193948.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-tran-dau-ngay-hom-nay-78.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/truc-tiep-bong-da/u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-tran-dau-ngay-hom-nay-78-372-193948.html\">TR\u1ef0C TI\u1ebeP U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan 19h30 ng\u00e0y 7/8 (U23 qu\u1ed1c t\u1ebf 2018)</span><br>\r\n<span>Tr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan: C\u1eadp nh\u1eadt li\u00ean t\u1ee5c di\u1ec5n bi\u1ebfn t\u01b0\u1eddng thu\u1eadt t\u00ecnh hu\u1ed1ng video clip k\u1ebft qu\u1ea3 b\u00f3ng \u0111\u00e1 k\u00e8m link xem tr\u1eadn \u0111\u1ea5u U23 qu\u1ed1c t\u1ebf...</span></div>\r\n</div>\r\nC\u01a1n \u0111au \u0111\u1ea7u c\u1ee7a th\u1ea7y Park</h2>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kh\u00f4ng \u00edt ng\u01b0\u1eddi lu\u00f4n e ng\u1ea1i con s\u1ed1 4 b\u1edfi theo quan ni\u1ec7m ph\u01b0\u01a1ng \u0110\u00f4ng, \u0111\u00f3 l\u00e0 con s\u1ed1 t\u1eed. V\u00e0 v\u1edbi th\u1ea7y Park, c\u00f3 l\u1ebd \u00f4ng c\u0169ng \u0111ang r\u1ea5t \u0111au \u0111\u1ea7u khi s\u1ebd \u0111\u1ec3 ai v\u00e0o v\u1ecb tr\u00ed s\u1ed1 4 trong 4 g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t ngo\u00e0i \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i 23 l\u00fac n\u00e0y.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi n\u00f2ng c\u1ed1t l\u00e0 c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 U23 v\u1edbi s\u1ef1 b\u1ed5 sung t\u0103ng c\u01b0\u1eddng c\u1ee7a 4 g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t tr\u00ean tu\u1ed5i 23 \u0111ang c\u00f3 nh\u1eefng b\u01b0\u1edbc chu\u1ea9n b\u1ecb cu\u1ed1i c\u00f9ng tr\u01b0\u1edbc khi l\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng sang Indonesia tham d\u1ef1 ASIAD 2018.<br>\r\n<o:p></o:p></p>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"S\u1ed1 4 v\u00e0 c\u01a1n \u0111au \u0111\u1ea7u c\u1ee7a HLV Park Hang Seo h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"S\u1ed1 4 v\u00e0 c\u01a1n \u0111au \u0111\u1ea7u c\u1ee7a HLV Park Hang Seo h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/7/30/hlv-park-hang-seo-gui-loi-nhan-toi-nguoi-ham-mo-bong-da-viet-nam.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><em>HLV Park Hang Seo s\u1ebd ph\u1ea3i g\u1ea1ch t\u00ean m\u1ed9t c\u1ea7u th\u1ee7 ngo\u00e0i \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i 23 khi ch\u1ed1t danh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c</em></td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n</div><mobileadv><link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><p style=\"text-align: justify;\">T\u1ed1i nay, h\u1ecd s\u1ebd b\u01b0\u1edbc v\u00e0o tr\u1eadn \u0111\u1ea5u cu\u1ed1i c\u00f9ng v\u1edbi U23 Uzbekistan, tr\u1eadn \u0111\u1ea5u s\u1ebd ch\u1ecdn ra nh\u1eefng g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t xu\u1ea5t s\u1eafc nh\u1ea5t s\u1ebd c\u00f9ng HLV Park Hang Seo tham d\u1ef1 ASIAD 2018.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00f3 th\u1ec3 n\u00f3i \u00e1p l\u1ef1c c\u1ea1nh tranh l\u00fac n\u00e0y \u0111ang r\u1ea5t n\u1eb7ng n\u1ec1 v\u1edbi c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 Olympic Vi\u1ec7t Nam b\u1edfi h\u1ecd r\u1ea5t mu\u1ed1n c\u00f3 nh\u1eefng m\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n t\u1ed1t nh\u1ea5t \u0111\u1ec3 &lsquo;ghi \u0111i\u1ec3m&rsquo; trong m\u1eaft \u00f4ng Park. Kh\u00f4ng ch\u1ec9 v\u1edbi c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 tr\u1ebb m\u00e0, nh\u1eefng &lsquo;l\u00e3o t\u01b0\u1edbng&rsquo; c\u0169ng \u0111ang c\u1ed1 g\u1eafng h\u1ebft m\u00ecnh \u0111\u1ec3 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb lo\u1ea1i.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u1ea1i tr\u1eeb vi\u1ec7c th\u1ee7 th\u00e0nh V\u0103n L\u00e2m \u0111\u00e3 c\u00f3 su\u1ea5t b\u1eaft ch\u00ednh t\u1ea1i Olympic Vi\u1ec7t Nam th\u00ec c\u1ea3 Anh \u0110\u1ee9c, V\u0103n Quy\u1ebft, H\u00f9ng D\u0169ng \u0111\u1ec1u ch\u01b0a ch\u1eafc su\u1ea5t \u1edf l\u1ea1i. V\u00e0 v\u00ec th\u1ebf, h\u1ecd s\u1ebd ph\u1ea3i c\u1ed1 g\u1eafng r\u1ea5t nhi\u1ec1u trong tr\u1eadn \u0111\u1ea5u s\u1eafp t\u1edbi v\u1edbi Uzbekistan \u0111\u1ec3 qua \u0111\u00f3 c\u00f3 th\u1ec3 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh m\u00ecnh x\u1ee9ng \u0111\u00e1ng tham d\u1ef1 ASIAD.<br>\r\n<o:p></o:p></p>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-viet-nam/u23-viet-nam-vo-dich-vinaphone-cup-loi-khang-dinh-cua-thay-park-168-193817.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/6/u23-viet-nam-vo-dich-vinaphone-cup-loi-khang-dinh-cua-thay-park.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-viet-nam/u23-viet-nam-vo-dich-vinaphone-cup-loi-khang-dinh-cua-thay-park-168-193817.html\">U23 Vi\u1ec7t Nam v\u00f4 \u0111\u1ecbch U23 qu\u1ed1c t\u1ebf: L\u1eddi kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a th\u1ea7y Park</span><br>\r\nTh\u00eam m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa, HLV Park Hang Seo \u0111\u00e3 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00e0i n\u0103ng v\u00e0 kinh nghi\u1ec7m trong ngh\u1ec1 c\u1ea7m qu\u00e2n c\u1ee7a m\u00ecnh khi gi\u00fap  U23 Vi\u1ec7t Nam v\u00f4 \u0111\u1ecbch Vinaphone Cup 2018.</div>\r\n</div>\r\n<h2>\u0110i t\u00ecm s\u1ed1 4<o:p></o:p></h2>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u0169ng nh\u01b0 m\u1ed9t n\u0103m c\u00f3 4 m\u00f9a xu\u00e2n, h\u1ea1, thu, \u0111\u00f4ng th\u00ec trong tay HLV Park Hang Seo l\u00fac n\u00e0y c\u0169ng \u0111ang c\u00f3 4 g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t tr\u00ean 23 tu\u1ed5i xu\u1ea5t s\u1eafc nh\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00e0 c\u1ea7m qu\u00e2n H\u00e0n Qu\u1ed1c b\u1ed5 sung v\u00e0o \u0111\u1ed9i h\u00ecnh U23 Vi\u1ec7t Nam d\u1ef1 ASIAD.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u00e0 c\u0169ng gi\u1ed1ng nh\u01b0 m\u00f9a \u0110\u00f4ng lu\u00f4n \u0111\u1ebfn sau c\u00f9ng v\u00e0 kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi ch\u00e0o \u0111\u00f3n b\u1edfi s\u1ef1 l\u1ea1nh l\u1ebdo, t\u1ed3i t\u1ec7 c\u1ee7a n\u00f3 th\u00ec ch\u1eafc h\u1eb3n 4 h\u1ecdc tr\u00f2 c\u1ee7a \u00f4ng Park c\u0169ng kh\u00f4ng mong mu\u1ed1n m\u00ecnh s\u1ebd r\u01a1i v\u00e0o v\u1ecb tr\u00ed s\u1ed1 4, v\u1ecb tr\u00ed t\u1ed3i t\u1ec7 \u0111\u1ed3ng ngh\u0129a v\u1edbi vi\u1ec7c s\u1ebd ph\u1ea3i \u1edf nh\u00e0 xem ASIAD. <o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Tuy nhi\u00ean quy \u0111\u1ecbnh v\u1eabn l\u00e0 quy \u0111\u1ecbnh, v\u00e0 Olympic Vi\u1ec7t Nam s\u1ebd ph\u1ea3i ch\u1ea5p nh\u1eadn lu\u1eadt ch\u01a1i chung l\u00e0 ch\u1ec9 \u0111\u0103ng k\u00fd 3 c\u1ea7u th\u1ee7 ngo\u00e0i \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i 23 khi tham d\u1ef1 ASIAD. <o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">HLV Park Hang Seo t\u1eebng n\u00f3i s\u1ebd s\u1eed d\u1ee5ng 3 'c\u1ef1u binh' \u1edf ASIAD 2018, v\u00e0 l\u00fac n\u00e0y, c\u00f3 th\u1ec3 n\u00f3i l\u00e0 c\u01a1 h\u1ed9i v\u1eabn \u0111ang chia \u0111\u1ec1u cho c\u1ea3 ti\u1ec1n \u0111\u1ea1o Anh \u0110\u1ee9c v\u00e0 hai ti\u1ec1n v\u1ec7 H\u00e0 N\u1ed9i l\u00e0 V\u0103n Quy\u1ebft v\u00e0 H\u00f9ng D\u0169ng.&nbsp;</p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><o:p></o:p></p>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Olympic Viet Nam\" title=\"Olympic Vi\u1ec7t Nam\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/vq-01-1640.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><em>Li\u1ec7u V\u0103n L\u00e2m, Anh \u0110\u1ee9c v\u00e0 V\u0103n Quy\u1ebft s\u1ebd l\u00e0 3 'c\u1ef1u binh' tr\u1ee5 l\u1ea1i \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam?</em></td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Anh \u0110\u1ee9c d\u00f9 l\u00e0 ni\u1ec1m hy v\u1ecdng s\u1ed1 1 tr\u00ean h\u00e0ng c\u00f4ng Olympic Vi\u1ec7t Nam nh\u01b0ng y\u1ebfu t\u1ed1 tu\u1ed5i t\u00e1c l\u1ea1i l\u00e0 y\u1ebfu t\u1ed1 g\u00e2y b\u1ea5t l\u1ee3i cho anh.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u1ede tu\u1ed5i 33, r\u00f5 r\u00e0ng Anh \u0110\u1ee9c kh\u00f4ng c\u00f2n m\u1ea1nh m\u1ebd v\u00e0 nhanh nh\u1eb9n nh\u01b0 tr\u01b0\u1edbc. Do \u0111\u00f3 n\u1ebfu kh\u00f4ng c\u1ea9n th\u1eadn ho\u1eb7c d\u00ednh ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng, anh c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ebd b\u1ecb thay th\u1ebf b\u1edfi c\u00e1c trung phong tr\u1ebb trung kh\u00e1c l\u00e0 \u0110\u1ee9c Chinh hay Nguy\u1ec5n Ti\u1ebfn Linh.</p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Trong khi \u0111\u00f3, V\u0103n Quy\u1ebft d\u00f9 n\u1eafm gi\u1eef t\u1ea5m b\u0103ng th\u1ee7 qu\u00e2n Olympic Vi\u1ec7t Nam nh\u01b0ng n\u1ebfu kh\u00f4ng th\u1ec3 hi\u1ec7n t\u1ed1t \u1edf tr\u1eadn g\u1eb7p Uzbekistan, anh c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 v\u1eabn b\u1ecb lo\u1ea1i. <o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u1ede tr\u1eadn \u0111\u1ea5u \u0111\u1ea7u ti\u00ean, V\u0103n Quy\u1ebft ch\u00ednh l\u00e0 m\u1ed9t trong s\u1ed1 \u00edt nh\u1eefng c\u1ea7u th\u1ee7 thi \u0111\u1ea5u n\u0103ng n\u1ed5 nh\u1ea5t v\u00e0 c\u00f2n nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eddi khen t\u1eeb c\u1ea3 hai HLV U23 Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 Palestine, tuy nhi\u00ean v\u1eabn c\u00f3 kh\u00f4ng \u00edt \u00fd ki\u1ebfn cho r\u1eb1ng s\u1ef1 ch\u1eadm ch\u1ea1p v\u00e0 nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng chuy\u1ec1n sai v\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a Quy\u1ebft &lsquo;c\u00f2i&rsquo; l\u1ea1i v\u00f4 t\u00ecnh l\u00e0m gi\u1ea3m c\u01a1 h\u1ed9i t\u1ea5n c\u00f4ng c\u1ee7a \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ed9i.<br>\r\n<o:p></o:p></p>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-viet-nam/nhan-dinh-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-19h30-ngay-078-doi-no-duoc-khong-168-193900.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/nhan-dinh-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-19h30-ngay-078-doi-no-duoc-khong.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-viet-nam/nhan-dinh-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-19h30-ngay-078-doi-no-duoc-khong-168-193900.html\">Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan (19h30 ng\u00e0y 07/8): \u0110\u00f2i n\u1ee3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00f4ng?</span><br>\r\nU23 Vi\u1ec7t Nam \u0111ang c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u00f2i n\u1ee3 tr\u01b0\u1edbc U23 Uzbekistan sau th\u1ea5t b\u1ea1i trong tr\u1eadn chung k\u1ebft U23 ch\u00e2u \u00c1 2018. V\u00e0 th\u1ea7y tr\u00f2 Park Hang Seo \u0111ang c\u00f3 nhi\u1ec1u l\u1ee3i th\u1ebf \u1edf...</div>\r\n</div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00e1i t\u00ean c\u00f2n l\u1ea1i, \u0110\u1ed7 H\u00f9ng D\u0169ng, d\u00f9 l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ebfn sau nh\u01b0ng c\u0169ng \u0111ang r\u1ea5t n\u1ed7 l\u1ef1c \u0111\u1ec3 t\u00ecm ki\u1ebfm hy v\u1ecdng tr\u1ee5 l\u1ea1i. Vi\u1ec7c \u00f4ng Park s\u1ebd ch\u1ec9 gi\u1eef 3 ng\u01b0\u1eddi \u1edf l\u1ea1i \u0111ang khi\u1ebfn ti\u1ec1n v\u1ec7 H\u00f9ng D\u0169ng g\u1eb7p nhi\u1ec1u b\u1ea5t l\u1ee3i d\u00f9 m\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n c\u1ee7a anh \u1edf tr\u1eadn \u0111\u1ea5u th\u1ee9 2 ho\u00e0n to\u00e0n \u0111\u00e1ng khen ng\u1ee3i.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00f3 th\u1ec3 n\u00f3i ti\u1ec1n v\u1ec7 c\u1ee7a CLB H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t tr\u1eadn \u0111\u1ea5u kh\u00f4ng t\u1ed3i tr\u01b0\u1edbc Olympic Oman. Th\u1eadm ch\u00ed anh c\u00f2n su\u00fdt n\u1eefa \u0111i\u1ec1n t\u00ean m\u00ecnh l\u00ean b\u1ea3ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed n\u1ebfu th\u1ee7 m\u00f4n \u0111\u1ed1i ph\u01b0\u01a1ng kh\u00f4ng xu\u1ea5t s\u1eafc c\u1ea3n ph\u00e1 c\u00fa s\u00fat c\u1ee7a anh \u1edf ph\u00fat th\u1ee9 82.</p>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Do Hung Dung\" title=\"\u0110\u1ed7 H\u00f9ng D\u0169ng\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/6/tien-ve-hung-dung-lo-lang-ve-kha-nang-du-asiad.png\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><em>\u0110\u1ed7 H\u00f9ng D\u0169ng \u0111ang l\u00e0 c\u1ea7u th\u1ee7 c\u00f3 nguy c\u01a1 b\u1ecb lo\u1ea1i l\u1edbn nh\u1ea5t</em></td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Tuy nhi\u00ean, nh\u00ecn nh\u1eadn m\u1ed9t c\u00e1ch t\u1ed5ng th\u1ec3 th\u00ec D\u0169ng &lsquo;ch\u00edp&rsquo; kh\u00f4ng qu\u00e1 n\u1ed5i b\u1eadt \u1edf v\u1ecb tr\u00ed ti\u1ec1n v\u1ec7 trung t\u00e2m so v\u1edbi c\u00e1c '\u0111\u00e0n em' U23, trong khi kinh nghi\u1ec7m thi \u0111\u1ea5u qu\u1ed1c t\u1ebf c\u0169ng kh\u00f4ng th\u1ec3 b\u1eb1ng V\u0103n Quy\u1ebft, Anh \u0110\u1ee9c hay V\u0103n L\u00e2m, n\u00ean n\u1ebfu nh\u01b0 anh b\u1ecb lo\u1ea1i th\u00ec \u0111\u00f3 c\u0169ng l\u00e0 chuy\u1ec7n kh\u00f4ng b\u1ea5t ng\u1edd.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u00f3i t\u00f3m l\u1ea1i, Anh \u0110\u1ee9c, V\u0103n Quy\u1ebft v\u00e0 H\u00f9ng D\u0169ng s\u1ebd b\u01b0\u1edbc v\u00e0o cu\u1ed9c \u0111\u1ea5u tay 3 \u1edf tr\u1eadn U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan t\u1edbi \u0111\u00e2y \u0111\u1ec3 ph\u00e2n \u0111\u1ecbnh th\u1eafng, b\u1ea1i. Theo nhi\u1ec1u ngu\u1ed3n tin, r\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3 HLV Park Hang Seo s\u1ebd \u0111\u1ec3 c\u1ea3 3 \u0111\u00e1 ch\u00ednh. \u0110\u00e2y s\u1ebd l\u00e0 d\u1ecbp \u0111\u1ec3 nh\u00e0 c\u1ea7m qu\u00e2n H\u00e0n Qu\u1ed1c c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u00e1nh gi\u00e1 m\u1ed9t c\u00e1ch c\u00f4ng b\u1eb1ng nh\u1ea5t v\u1ec1 c\u00e1c h\u1ecdc tr\u00f2 \u0111\u1ec3 t\u00ecm ra s\u1ed1 4 m\u00e0 m\u00ecnh \u0111ang c\u1ea7n.<br>\r\n<br>\r\n<strong>Highlight Vi\u1ec7t Nam vs Palestine<span class=\"Apple-tab-span\" style=\"white-space:pre\">\t</span></strong></p>\r\n<div class=\"mediaplayercontent\" data-href=\"https://video.bongda24h.vn/medias/MP4/2018/8/3/Highlight-Viet-Nam-vs-Palestine-.mp4\" data-width=\"480\" data-height=\"320\" data-type=\"m4v\"><img src=\"/Images/video-chi-tiet.jpg\" style=\"width: 300px; height:220px\" alt=\"\"></div>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-viet-nam/danh-sach-chinh-thuc-dt-olympic-viet-nam-du-asiad-ai-se-bi-loai-168-193940.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/3/danh-sach-chinh-thuc-dt-olympic-viet-nam-du-asiad-ai-se-bi-loai.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-viet-nam/danh-sach-chinh-thuc-dt-olympic-viet-nam-du-asiad-ai-se-bi-loai-168-193940.html\">Danh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam d\u1ef1 ASIAD: Ai s\u1ebd b\u1ecb lo\u1ea1i?</span><br>\r\nSau khi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u gi\u1eefa Vi\u1ec7t Nam vs Uzbekistan k\u1ebft th\u00fac, HLV Park Hang Seo s\u1ebd \u0111\u01b0a ra danh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam d\u1ef1 ASIAD. V\u00e0 li\u1ec7u ai s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn...</div>\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-viet-nam/lo-dien-doi-hinh-ra-san-tran-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-168-193938.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/lo-dien-doi-hinh-ra-san-tran-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-viet-nam/lo-dien-doi-hinh-ra-san-tran-u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-168-193938.html\">L\u1ed9 di\u1ec7n \u0111\u1ed9i h\u00ecnh ra s\u00e2n tr\u1eadn U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan</span><br>\r\nTheo ngu\u1ed3n tin th\u00e2n c\u1eadn, g\u1ea7n nh\u01b0 HLV Park Hang Seo s\u1ebd tung ra \u0111\u1ed9i h\u00ecnh m\u1ea1nh nh\u1ea5t \u1edf tr\u1eadn \u0110T U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan v\u00e0o t\u1ed1i nay 7/8.</div>\r\n</div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Minh Long (TTVN)<o:p></o:p></p></div><advbottom>","new_url":"","id":"5202","checkdouble":"193944"},{"date":"15:42 07/08","title":"TR\u1ef0C TI\u1ebeP U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan 19h30 ng\u00e0y 7/8 (U23 qu\u1ed1c t\u1ebf 2018)","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Vi\u1ec7t Nam","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-tran-dau-ngay-hom-nay-78.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Tr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan: C\u1eadp nh\u1eadt li\u00ean t\u1ee5c di\u1ec5n bi\u1ebfn t\u01b0\u1eddng thu\u1eadt t\u00ecnh hu\u1ed1ng video clip k\u1ebft qu\u1ea3 b\u00f3ng \u0111\u00e1 k\u00e8m link xem tr\u1eadn \u0111\u1ea5u U23 qu\u1ed1c t\u1ebf Vinaphone 2018 Olympic Vi\u1ec7t Nam vs Olympic Uzbekistan l\u00fac 19h30 t\u1ed1i ng\u00e0y h\u00f4m nay 7/8</h2><div style=\"text-align: left;\">(\u1ea5n Ctrl + F5 \u0111\u1ec3 nh\u1eadn th\u00f4ng tin m\u1edbi nh\u1ea5t)</div>\r\n<h2>LINK XEM TR\u1ef0C TI\u1ebeP U23 VI\u1ec6T NAM VS U23 UZBEKISTAN</h2>\r\n<iframe src=\"https://www.youtube.com/embed/ejJPOWKYuKI\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen=\"\" width=\"100%\" height=\"350\" frameborder=\"0\"></iframe>\r\n<div style=\"text-align: left;\"><br>\r\n<br>\r\nKh\u00f4ng ch\u1ec9 c\u00f3 nh\u1eefng \u01b0u th\u1ebf v\u1ec1 s\u00e2n nh\u00e0, kh\u00e1n gi\u1ea3 nh\u00e0, \u0110T U23 Vi\u1ec7t Nam l\u00fac n\u00e0y c\u0169ng \u0111\u00e3 kh\u00f4ng c\u00f2n ch\u1ecbu nh\u1eefng \u00e1p l\u1ef1c thi \u0111\u1ea5u khi \u0111\u00e1 ch\u00ednh th\u1ee9c l\u00ean ng\u00f4i v\u00f4 \u0111\u1ecbch sau c\u00e1c chi\u1ebfn th\u1eafng tr\u01b0\u1edbc Palestine v\u00e0 Oman.<br>\r\n<br>\r\nV\u00e0 khi m\u00e0 m\u1ecdi lo ng\u1ea1i hay \u00e1p l\u1ef1c t\u00e2m l\u00fd \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1edfi b\u1ecf, ch\u1eafc ch\u1eafn U23 Vi\u1ec7t Nam s\u1ebd c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 t\u1ef1 tin cao nh\u1ea5t \u0111\u1ec3 h\u1ea1 g\u1ee5c U23 Uzbekistan, qua \u0111\u00f3 \u0111\u00f2i l\u1ea1i m\u00f3n n\u1ee3 th\u1ea5t b\u1ea1i trong tr\u1eadn chung k\u1ebft U23 ch\u00e2u \u00c1 2018.<br>\r\n<br>\r\nV\u1ec1 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a U23 Vi\u1ec7t Nam tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn \u0111\u1ea5u n\u00e0y, HLV Park Hang Seo \u0111ang c\u00f3 trong tay 29 c\u1ea7u th\u1ee7 c\u00f3 th\u1ec3 l\u1ef1c sung m\u00e3n, ngo\u1ea1i tr\u1eeb tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p kh\u00f4ng th\u1ec3 thi \u0111\u1ea5u v\u00ec ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a H\u1ed3ng Duy. V\u00e0 r\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3, cu\u1ed9c \u0111\u1ecd s\u1ee9c v\u1edbi Uzbeksitan s\u1ebd l\u00e0 m\u00e0n t\u1ed5ng duy\u1ec7t c\u1ee7a th\u1ea7y tr\u00f2 Park Hang Seo tr\u01b0\u1edbc khi b\u01b0\u1edbc v\u00e0o ASIAD 2018.<br>\r\n<br>\r\nTh\u1ef1c t\u1ebf th\u00ec \u0111\u1ed9ng l\u1ef1c th\u1eafng \u0111\u1eadm c\u1ee7a U23 Vi\u1ec7t Nam \u1edf tr\u1eadn n\u00e0y l\u00e0 kh\u00f4ng l\u1edbn, th\u1eadm ch\u00ed m\u1ed9t k\u1ebft qu\u1ea3 h\u00f2a c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t \u0111i\u1ec1u ch\u1ea5p nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c v\u1edbi C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ed9i. B\u1edfi c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 s\u1ebd c\u1ea7n h\u1ea1n ch\u1ebf t\u1ed1i \u0111a nh\u1eefng pha va ch\u1ea1m c\u00f3 th\u1ec3 d\u1eabn t\u1edbi ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng tr\u01b0\u1edbc th\u1ec1m ASIAD. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, vi\u1ec7c kh\u00f4ng \u0111\u00e1 h\u1ebft s\u1ee9c s\u1ebd l\u00e0 c\u00e1ch \u0111\u1ec3 th\u1ea7y tr\u00f2 Park Hang Seo tr\u00e1nh \u0111\u1ec3 l\u1ed9 h\u1ebft &lsquo;b\u00e0i v\u1edf&rsquo; tr\u01b0\u1edbc con m\u1eaft theo d\u00f5i c\u1ee7a c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7.<br>\r\n<br>\r\nTuy nhi\u00ean, tr\u01b0\u1edbc s\u1ef1 c\u1ed5 v\u0169, \u1ee7ng h\u1ed9 c\u1ee7a NHM, r\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3 \u0110T U23 Vi\u1ec7t Nam s\u1ebd ch\u01a1i h\u1ebft m\u00ecnh v\u00e0 c\u1ed1 g\u1eafng c\u1ed1ng hi\u1ebfn m\u1ed9t tr\u1eadn c\u1ea7u s\u00f4i \u0111\u1ed9ng v\u1edbi nh\u1eefng b\u00e0n th\u1eafng \u0111\u1eb9p m\u1eaft l\u00e0m qua d\u00e0nh t\u1eb7ng kh\u00e1n gi\u1ea3. Ngo\u00e0i ra, c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 ch\u1eafc ch\u1eafn c\u0169ng \u0111ang khao kh\u00e1t m\u1ed9t chi\u1ebfn th\u1eafng tr\u01b0\u1edbc ng\u01b0\u1eddi Uzbekistan. V\u00ec th\u1ebf tr\u1eadn \u0111\u1ea5u n\u00e0y d\u00f9 ch\u1ec9 mang t\u00ednh ch\u1ea5t giao h\u1eefu c\u0169ng s\u1ebd l\u00e0 c\u01a1 h\u1ed9i t\u1ed1t \u0111\u1ec3 h\u1ecd \u0111\u00f2i l\u1ea1i m\u00f3n n\u1ee1 \u0111\u00e3 t\u1eebng vay c\u1ee7a \u0111\u1ed1i th\u1ee7.<br>\r\n<br>\r\nUzbekistan \u0111\u00e3 cho th\u1ea5y \u0111\u00e2y kh\u00f4ng ph\u1ea3i m\u1ed9t \u0111\u1ed9i b\u00f3ng \u0111\u00e1ng g\u1eddm sau tr\u1eadn thua Palestine \u1edf l\u01b0\u1ee3t tr\u1eadn tr\u01b0\u1edbc. V\u00e0 n\u1ebfu thi \u0111\u1ea5u \u0111\u00fang s\u1ee9c, \u0110T U23 Vi\u1ec7t Nam ho\u00e0n to\u00e0n c\u00f3 th\u1ec3 th\u1ef1c hi\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u m\u00e0 m\u00ecnh mong mu\u1ed1n.</div></div><advbottom>","new_url":"","id":"5201","checkdouble":"193948"},{"date":"16:36 07/08","title":"U23 Vi\u1ec7t Nam: Ch\u1edd m\u1ed9t \u0111\u01b0\u1eddng cong c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Vi\u1ec7t Nam","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/8/7/u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-cho-mot-duong-cong-cua-nguoi-dac-biet.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>C\u00f3 th\u1ec3 n\u00f3i Quang H\u1ea3i ch\u00ednh l\u00e0 ng\u00f4i sao \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t nh\u1ea5t c\u1ee7a b\u00f3ng \u0111\u00e1 n\u01b0\u1edbc nh\u00e0. B\u1edfi v\u1edbi c\u00e1i ch\u00e2n tr\u00e1i r\u1ea5t d\u1ecb c\u1ee7a m\u00ecnh, anh \u0111\u00e3 c\u00f9ng U23 Vi\u1ec7t Nam gi\u00e0nh ng\u00f4i \u00e1 qu\u00e2n ch\u00e2u \u00c1. V\u00e0 t\u1ed1i nay nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi c\u0169ng \u0111ang k\u1ef3 v\u1ecdng ch\u00e0ng ti\u1ec1n v\u1ec7 ng\u01b0\u1eddi H\u00e0 N\u1ed9i s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c t\u1ecfa s\u00e1ng.</h2><p>\u00a0</p>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/truc-tiep-bong-da/u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-tran-dau-ngay-hom-nay-78-372-193948.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-tran-dau-ngay-hom-nay-78.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/truc-tiep-bong-da/u23-viet-nam-vs-u23-uzbekistan-tran-dau-ngay-hom-nay-78-372-193948.html\">TR\u1ef0C TI\u1ebeP U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan 19h30 ng\u00e0y 7/8 (U23 qu\u1ed1c t\u1ebf 2018)</span><br>\r\nTr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan: C\u1eadp nh\u1eadt li\u00ean t\u1ee5c di\u1ec5n bi\u1ebfn t\u01b0\u1eddng thu\u1eadt t\u00ecnh hu\u1ed1ng video clip k\u1ebft qu\u1ea3 b\u00f3ng \u0111\u00e1 k\u00e8m link xem tr\u1eadn \u0111\u1ea5u U23 qu\u1ed1c t\u1ebf...</div>\r\n</div>\r\n<h2>Khi b\u1ed1i c\u1ea3nh \u0111\u00e3 thay \u0111\u1ed5i<o:p></o:p></h2>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u1ea1i tr\u1eadn chung k\u1ebft U23 ch\u00e2u \u00c1 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t h\u1ed3i th\u00e1ng 1 v\u1eeba qua, ti\u1ec1n v\u1ec7 Nguy\u1ec5n Quang H\u1ea3i khi \u0111\u00f3 c\u0169ng \u0111\u00e3 t\u1ea1o n\u00ean m\u1ed9t b\u00e0n th\u1eafng \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t, c\u00f3 th\u1ec3 n\u00f3i c\u0169ng l\u00e0 b\u00e0n th\u1eafng \u0111\u1ec3 \u0111\u1eddi trong s\u1ef1 nghi\u1ec7p c\u1ea7u th\u1ee7 n\u00e0y.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00fa s\u00fat \u1edf kho\u1ea3ng c\u00e1ch g\u1ea7n 30m so v\u1edbi khung th\u00e0nh U23 Uzbekistan \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c Quang H\u1ea3i th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ed9t c\u00e1ch ho\u00e0n h\u1ea3o. B\u00f3ng \u0111i xo\u00e1y v\u1edbi qu\u1ef9 \u0111\u1ea1o kh\u00e1 hi\u1ec3m h\u00f3c v\u00e0o g\u00f3c ch\u1eef A \u0111\u00e3 khi\u1ebfn th\u1ee7 m\u00f4n U23 Uzbekistan d\u00f9 c\u00f3 bay ng\u01b0\u1eddi h\u1ebft c\u1ee1 c\u0169ng kh\u00f4ng th\u1ec3 ng\u0103n c\u1ea3n b\u00f3ng \u0111i v\u00e0o l\u01b0\u1edbi.<br>\r\n<o:p></o:p></p>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"U23 Vi\u1ec7t Nam Ch\u1edd m\u1ed9t \u0111\u01b0\u1eddng cong c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t h\u00ecnh \u1ea3nh 2\" title=\"U23 Vi\u1ec7t Nam Ch\u1edd m\u1ed9t \u0111\u01b0\u1eddng cong c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t h\u00ecnh \u1ea3nh 2\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/photo1517043181499-1517043181499799305547.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><em>NHM \u0111ang r\u1ea5t ch\u1edd \u0111\u1ee3i Quang H\u1ea3i l\u1eadp si\u00eau ph\u1ea9m \u1edf tr\u1eadn t\u00e1i \u0111\u1ea5u gi\u1eefa\u00a0</em><i>U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan</i></td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n</div><mobileadv><link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><p style=\"text-align: justify;\">Pha s\u00fat ph\u1ea1t m\u1eabu m\u1ef1c \u0111\u00f3 kh\u00f4ng ch\u1ec9 gi\u00fap U23 Vi\u1ec7t Nam k\u00e9o d\u00e0i tr\u1eadn \u0111\u1ea5u t\u1edbi ph\u00fat th\u1ee9 120 v\u00e0 c\u00f3 l\u00fac \u0111\u00e3 r\u1ea5t g\u1ea7n v\u1edbi vinh quang, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi c\u00f2n \u0111\u01b0a ti\u1ec1n v\u1ec7 tr\u1ebb c\u1ee7a H\u00e0 N\u1ed9i tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ng\u00f4i sao \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ebfn m\u1ed9 nhi\u1ec1u nh\u1ea5t trong l\u00f2ng ng\u01b0\u1eddi h\u00e2m m\u1ed9.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u00e0 \u1edf tr\u1eadn U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan v\u00e0o t\u1ed1i nay, c\u0169ng \u0111ang c\u00f3 kh\u00f4ng \u00edt ng\u01b0\u1eddi v\u1eabn \u0111ang mong Quang H\u1ea3i s\u1ebd l\u1eadp l\u1ea1i si\u00eau ph\u1ea9m khi t\u00e1i ng\u1ed9 v\u1edbi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Trung \u00c1 nhi\u1ec1u duy\u00ean n\u1ee3, v\u00e0 mang v\u1ec1 chi\u1ebfn th\u1eafng cho Olympic Vi\u1ec7t Nam.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1ed1i \u0111\u1ea7u Uzbekistan, \u0111\u00e2y s\u1ebd l\u00e0 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u m\u00e0 Quang H\u1ea3i m\u00e0 c\u00e1c \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ed9i c\u00f3 d\u1ecbp \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00f2i m\u00f3n n\u1ee3 c\u0169, cho d\u00f9 k\u1ebft qu\u1ea3 tr\u1eadn n\u00e0y kh\u00f4ng th\u1ec3 thay \u0111\u1ed5i \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u g\u00ec. D\u1eabu sao m\u1ed9t chi\u1ebfn th\u1eafng tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ed9i b\u00f3ng t\u1eebng gi\u00e0nh ch\u1ee9c v\u00f4 \u0111\u1ecbch ch\u00e2u \u00c1 s\u1ebd l\u00e0 m\u1ed9t ngu\u1ed3n c\u1ea3m h\u1ee9ng tuy\u1ec7t v\u1eddi \u0111\u1ec3 th\u1ea7y tr\u00f2 Park Hang Seo t\u1ef1 tin b\u01b0\u1edbc v\u00e0o chinh ph\u1ee5c ASIAD.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00fac n\u00e0y, b\u1ed1i c\u1ea3nh thi \u0111\u1ea5u \u0111\u00e3 ho\u00e0n to\u00e0n thay \u0111\u1ed5i khi U23 Vi\u1ec7t Nam \u0111ang c\u00f3 l\u1ee3i th\u1ebf s\u00e2n nh\u00e0 c\u00f2n \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u1ee7a h\u1ecd c\u0169ng kh\u00f4ng mang theo l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng m\u1ea1nh nh\u1ea5t. Do \u0111\u00f3, U23 Vi\u1ec7t Nam ho\u00e0n to\u00e0n c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i chi\u1ebfn th\u1eafng c\u00f2n Quang H\u1ea3i c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ebd t\u00e1i l\u1eadp si\u00eau ph\u1ea9m \u2018c\u1ea7u v\u1ed3ng Tuy\u1ebft\u2019 c\u1ee7a m\u00ecnh n\u1ebfu c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i.<br>\r\n<o:p></o:p></p>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-viet-nam/so-4-va-con-dau-dau-cua-thay-park-168-193944.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/7/30/so-4-va-con-dau-dau-cua-thay-park.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-viet-nam/so-4-va-con-dau-dau-cua-thay-park-168-193944.html\">S\u1ed1 4 v\u00e0 c\u01a1n \u0111au \u0111\u1ea7u c\u1ee7a th\u1ea7y Park</span><br>\r\nTheo lu\u1eadt ch\u01a1i t\u1ea1i ASIAD, c\u00e1c \u0111\u1ed9i b\u00f3ng ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e9p \u0111\u0103ng k\u00fd 3 c\u1ea7u th\u1ee7 qu\u00e1 \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i U23. V\u00e0 HLV Park Hang Seo s\u1ebd ph\u1ea3i lo\u1ea1i ai trong s\u1ed1 4 c\u1ef1u binh c\u1ee7a Olympic...</div>\r\n</div>\r\n<h2>U23 Vi\u1ec7t Nam v\u1eabn \u0111ang c\u00f2n thi\u1ebfu b\u00e0n th\u1eafng c\u1ee7a Quang H\u1ea3i<o:p></o:p></h2>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">U23 Vi\u1ec7t Nam v\u00f4 \u0111\u1ecbch gi\u1ea3i giao h\u1eefu Vinaphone Cup l\u1ea7n n\u00e0y sau hai chi\u1ebfn th\u1eafng li\u00ean ti\u1ebfp tr\u01b0\u1edbc Palestine v\u00e0 Oman. C\u00f3 th\u1ec3 n\u00f3i, c\u1ea3 3 b\u00e0n th\u1eafng m\u00e0 c\u00e1c chi\u1ebfn binh \u00e1o \u0111\u1ecf ghi \u0111\u01b0\u1ee3c trong c\u00e1c tr\u1eadn \u0111\u1ea5u n\u00e0y \u0111\u1ec1u l\u00e0 nh\u1eefng c\u00fa s\u00fat \u0111\u1eb9p m\u1eaft.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u1ebfu b\u00e0n th\u1eafng c\u1ee7a Anh \u0110\u1ee9c t\u1edbi t\u1eeb m\u1ed9t pha ph\u1ed1i h\u1ee3p \u0111\u1eb9p m\u1eaft, b\u00e0n th\u1eafng c\u1ee7a C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng mang \u0111\u1eadm d\u1ea5u \u1ea5n c\u00e1 nh\u00e2n v\u00e0 s\u1ef1 t\u1ef1 tin c\u00f2n si\u00eau ph\u1ea9m mang phong c\u00e1ch trivela c\u1ee7a \u0110o\u00e0n V\u0103n H\u1eadu l\u00e0 m\u1ed9t b\u00e0n th\u1eafng ngo\u00e0i s\u1ef1 mong \u0111\u1ee3i th\u00ec ng\u01b0\u1eddi h\u00e2m m\u1ed9 v\u1eabn \u0111ang hy v\u1ecdng Quang H\u1ea3i s\u1ebd l\u1eadp si\u00eau ph\u1ea9m \u0111\u1ec3 t\u1ea1o n\u00ean m\u1ed9t c\u00e1i k\u1ebft m\u1ef9 m\u00e3n cho th\u1ea7y tr\u00f2 Park Hang Seo t\u1ea1i gi\u1ea3i Vinaphone Cup.<br>\r\n<o:p></o:p></p>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"U23 Vi\u1ec7t Nam Ch\u1edd m\u1ed9t \u0111\u01b0\u1eddng cong c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t h\u00ecnh \u1ea3nh 2\" title=\"U23 Vi\u1ec7t Nam Ch\u1edd m\u1ed9t \u0111\u01b0\u1eddng cong c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t h\u00ecnh \u1ea3nh 2\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/U23-Viet-Nam-Cho-mot-duong-cong-cua-nguoi-dac-biet-hinh-anh-2.png\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td><em>U23 Vi\u1ec7t Nam c\u00f2n thi\u1ebfu b\u00e0n th\u1eafng c\u1ee7a Nguy\u1ec5n Quang H\u1ea3i \u1edf gi\u1ea3i giao h\u1eefu l\u1ea7n n\u00e0y</em></td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1edbi phong \u0111\u1ed9 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a Quang H\u1ea3i \u1edf giai \u0111o\u1ea1n ch\u1ea1y n\u01b0\u1edbc r\u00fat c\u1ee7a V-League 2018, nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi tin r\u1eb1ng anh ho\u00e0n to\u00e0n c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0m \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3. 6 th\u00e1ng sau ng\u00e0y th\u1ea5t b\u1ea1i tr\u01b0\u1edbc U23 Uzbekistan t\u1ea1i tr\u1eadn chung k\u1ebft U23 ch\u00e2u \u00c1, Quang H\u1ea3i l\u00fac n\u00e0y \u0111ang ng\u00e0y c\u00e0ng ti\u1ebfn b\u1ed9 h\u01a1n tr\u01b0\u1edbc. <o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u1ea1i V-League 2018, d\u00f9 c\u00f3 kh\u1edfi \u0111\u1ea7u kh\u00f4ng th\u1ef1c s\u1ef1 nh\u01b0 \u00fd song Quang H\u1ea3i c\u00e0ng \u0111\u00e1 l\u1ea1i c\u00e0ng tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh h\u01a1n qua t\u1eebng tr\u1eadn \u0111\u1ea5u m\u00e0 9 b\u00e0n th\u1eafng sau 20 v\u00f2ng \u0111\u1ea5u t\u1ea1i V-League 2018 l\u00e0 con s\u1ed1 cho th\u1ea5y s\u1ef1 nguy hi\u1ec3m c\u1ee7a ti\u1ec1n v\u1ec7 nh\u1ecf con n\u00e0y tr\u01b0\u1edbc m\u1ecdi h\u00e0ng ph\u00f2ng th\u1ee7. <o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u1edbi \u0111\u00e2y nh\u1ea5t, anh ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u00f3 m\u1ed9t pha tung ch\u00e2n ngo\u00e0i v\u00f2ng c\u1ea5m mang v\u1ec1 b\u00e0n th\u1eafng qu\u00fd gi\u00e1 cho H\u00e0 N\u1ed9i \u1edf tr\u1eadn h\u00f2a 3-3 tr\u01b0\u1edbc B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng t\u1ea1i Cup Qu\u1ed1c gia 2018. Sau nh\u1eefng g\u00ec \u0111\u00e3 th\u1ef1c hi\u1ec7n, Quang H\u1ea3i ho\u00e0n to\u00e0n c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0m \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t \u0111i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00f3 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t trong tr\u1eadn \u0111\u1ea5u gi\u1eefa U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Uzbekistan t\u1ed1i nay.<o:p></o:p></p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn \u0111\u1ea5u n\u00e0y, HLV Uzbekistan \u0111\u00e3 \u0111\u00e1nh gi\u00e1 Quang H\u1ea3i l\u00e0 c\u1ea7u th\u1ee7 r\u1ea5t nguy hi\u1ec3m c\u1ee7a U23 Vi\u1ec7t Nam. V\u00e0 nh\u1eadn x\u00e9t c\u1ee7a nh\u00e0 c\u1ea7m qu\u00e2n n\u00e0y l\u00e0 \u0111i\u1ec1u ho\u00e0n to\u00e0n ch\u00ednh x\u00e1c b\u1edfi lu\u00f4n c\u00f3 m\u1ed9t Quang H\u1ea3i lu\u00f4n bi\u1ebft t\u1ecfa s\u00e1ng khi U23 Vi\u1ec7t Nam c\u1ea7n nh\u1ea5t.</p>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-viet-nam/danh-sach-chinh-thuc-dt-olympic-viet-nam-du-asiad-ai-se-bi-loai-168-193940.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/3/danh-sach-chinh-thuc-dt-olympic-viet-nam-du-asiad-ai-se-bi-loai.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-viet-nam/danh-sach-chinh-thuc-dt-olympic-viet-nam-du-asiad-ai-se-bi-loai-168-193940.html\">Danh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam d\u1ef1 ASIAD: Ai s\u1ebd b\u1ecb lo\u1ea1i?</span><br>\r\nSau khi tr\u1eadn \u0111\u1ea5u gi\u1eefa Vi\u1ec7t Nam vs Uzbekistan k\u1ebft th\u00fac, HLV Park Hang Seo s\u1ebd \u0111\u01b0a ra danh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c \u0110T Olympic Vi\u1ec7t Nam d\u1ef1 ASIAD. V\u00e0 li\u1ec7u ai s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn...</div>\r\n</div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Minh Long (TTVN)<span style=\"font-size:16.0pt;line-height:\n115%\"><o:p></o:p></span></p></div><advbottom>","new_url":"","id":"5200","checkdouble":"193951"},{"date":"12:00 07/08","title":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh Chelsea vs Lyon 02h05 ng\u00e0y 8/8 (ICC 2018)","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Ch\u00e2u \u00c2u","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/nhan-dinh-chelsea-vs-lyon-02h05-ngay-88-icc-2018.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Chelsea vs Lyon l\u00fac 02h05 ng\u00e0y 8/8 (Gi\u1ea3i giao h\u1eefu International Champions Cup ICC 2018): Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh b\u00f3ng \u0111\u00e1, \u00fd ki\u1ebfn chuy\u00ean gia, d\u1ef1 \u0111o\u00e1n k\u1ebft qu\u1ea3, ph\u00e2n t\u00edch chuy\u00ean m\u00f4n, c\u00e1c th\u00f4ng tin, th\u1ed1ng k\u00ea b\u00ean l\u1ec1 tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn \u0111\u1ea5u.</h2><div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh Chelsea vs Lyon 02h05 ng\u00e0y 88 ICC 2018 h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh Chelsea vs Lyon 02h05 ng\u00e0y 88 ICC 2018 h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/Chelsea-vs-Lyon.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">Chelsea vs Lyon</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\n<h2 style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Verdana, sans-serif; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; letter-spacing: normal; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial;\"><span href=\"https://bongda24h.vn/nhan-dinh-bong-da-c344-p1.html\" target=\"_blank\">Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh b\u00f3ng \u0111\u00e1</span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span> </span></span>Chelsea vs Lyon: 2-1<br>\r\n</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></h2>\r\n<div>Nh\u1eadn ch\u1ee9c qu\u00e1 ch\u1eadm so v\u1edbi k\u1ebf ho\u1ea1ch, Sarri \u0111ang g\u1eb7p r\u1ea5t nhi\u1ec1u kh\u00f3 kh\u0103n t\u1ea1i Stamford Bridge. T\u00ednh \u0111\u1ebfn l\u00fac n\u00e0y, \u00f4ng ch\u1ec9 c\u00f3 m\u1ed9t t\u00e2n binh l\u00e0 Jorginho trong khi c\u00e1c ng\u00f4i sao l\u1edbn nh\u01b0 Eden Hazard v\u00e0 th\u1ee7 m\u00f4n Courtois \u0111\u1ec1u r\u1ee5c r\u1ecbch ra \u0111i. <br>\r\n<br>\r\nQuan tr\u1ecdng h\u01a1n, tri\u1ebft l\u00fd c\u1ee7a Sarri g\u1ea7n nh\u01b0 tr\u00e1i ng\u01b0\u1ee3c v\u1edbi Conte v\u00e0 c\u1ea3 c\u00e1c \u0111\u1eddi HLV tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3 c\u1ee7a Chelsea. N\u00f3 c\u00f3 ngh\u0129a HLV 59 tu\u1ed5i ng\u01b0\u1eddi Italia c\u1ea7n r\u1ea5t nhi\u1ec1u th\u1eddi gian \u0111\u1ec3 x\u00e2y d\u1ef1ng l\u1ea1i l\u1ed1i ch\u01a1i cho \u0111\u1ed9i b\u00f3ng v\u00e0 gi\u00fap c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 th\u00edch nghi.<br>\r\n<br>\r\nTrong qu\u00e1 kh\u1ee9, Sarri ch\u1ec9 th\u1eafng \u0111\u01b0\u1ee3c 1 trong 5 tr\u1eadn \u0111\u1ea7u ti\u00ean d\u1eabn d\u1eaft Napoli. Hi\u1ec7n t\u1ea1i \u0111ang l\u1eb7p l\u1ea1i. Trong 4 tr\u1eadn giao h\u1eefu v\u1eeba qua, Chelsea c\u1ee7a Sarri ch\u1ec9 th\u1eafng \u0111\u01b0\u1ee3c Perth Glory trong 90 ph\u00fat. Sau \u0111\u00f3, h\u1ecd h\u00f2a Inter Milan v\u00e0 Arsenal c\u00f9ng v\u1edbi t\u1ec9 s\u1ed1 1-1 tr\u01b0\u1edbc khi thua Man City 0-2.<br>\r\n<br>\r\n\u0110\u00e1ng ch\u00fa \u00fd, trong c\u1ea3 2 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u v\u1edbi Arsenal v\u00e0 Man City, Chelsea \u0111\u1ec1u c\u1ea7m b\u00f3ng \u00edt h\u01a1n h\u1eb3n. N\u00f3 c\u00f3 ngh\u0129a c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 \u00e1o xanh v\u1eabn ch\u01b0a th\u1ec3 quen v\u1edbi phong c\u00e1ch \u201cs\u1edf h\u1eefu b\u00f3ng\u201d nhi\u1ec1u c\u1ee7a Sarri.<br>\r\n<br>\r\nT\u1ea5t nhi\u00ean, Chelsea ch\u01b0a c\u00f3 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng t\u1ed1t nh\u1ea5t v\u00e0 tri\u1ebft l\u00fd c\u1ee7a Sarri kh\u00f3 \u00e1p d\u1ee5ng h\u01a1n. Ngay c\u1ea3 \u1edf tr\u1eadn \u0111\u1ea5u v\u1edbi Lyon \u0111\u00eam nay, m\u1ecdi th\u1ee9 c\u0169ng kh\u00f4ng thay \u0111\u1ed5i. C\u00e1c ng\u00f4i sao l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a h\u1ecd l\u00e0 Kante, Hazard cho d\u00f9 \u0111\u00e3 quay l\u1ea1i nh\u01b0ng kh\u00f3 c\u00f3 th\u1ec3 ra s\u00e2n ngay t\u1eeb \u0111\u1ea7u.<br>\r\n<br>\r\nV\u00ec th\u1ebf, Sarri s\u1ebd ph\u1ea3i c\u1ed1 g\u1eafng t\u00ecm th\u00eam ph\u01b0\u01a1ng \u00e1n \u0111\u1ec3 c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c chi\u1ebfn th\u1eafng ch\u00e0o s\u00e2n nh\u00e0 m\u1edbi. R\u00f5 r\u00e0ng v\u1edbi m\u1ed9t CLB tham v\u1ecdng nh\u01b0 Chelsea, h\u1ecd c\u1ea7n nh\u1eefng HLV c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng \u1ee9ng bi\u1ebfn t\u1ed1t.<br>\r\n<br>\r\nSarri t\u1ea1i Napoli b\u1ecb \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u00e0 HLV \u201cm\u1ed9t m\u00e0u\u201d. Kh\u00f4ng ch\u1ec9 s\u1eed d\u1ee5ng m\u1ed9t \u0111\u1ed9i h\u00ecnh xuy\u00ean su\u1ed1t m\u00f9a gi\u1ea3i, \u00f4ng c\u00f2n c\u00f3 kh\u00e1 \u00edt ph\u01b0\u01a1ng \u00e1n t\u1ea5n c\u00f4ng khi chi\u1ebfn thu\u1eadt ban \u0111\u1ea7u b\u1ebf t\u1eafc. Sarri s\u1ebd ph\u1ea3i gi\u1ea3i quy\u1ebft v\u1ea5n \u0111\u1ec1 n\u00e0y n\u1ebfu kh\u00f4ng mu\u1ed1n b\u1eadt b\u00e3i s\u1edbm kh\u1ecfi Stamford Bridge.<br>\r\n<br>\r\n\u0110\u1ed9i h\u00ecnh d\u1ef1 ki\u1ebfn<br>\r\nChelsea XI: Caballero; Azpilicueta, Christensen, Rudiger, Alonso; Barkley, Jorginho, Fabregas; Willian, Batshuayi, Pedro <br>\r\nLyon XI: Gorgelin; Da Silva, Marcelo, Morel, Mendy; Tousart, Depay, Ndombele; Traore, Mariano, Terrier</div></div><advbottom>","new_url":"","id":"5199","checkdouble":"193934"},{"date":"12:04 07/08","title":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh Real Madrid vs Roma 07h05 ng\u00e0y 8/8 (ICC 2018)","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 Ch\u00e2u \u00c2u","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/8/7/nhan-dinh-real-madrid-vs-roma-07h05-ngay-88-icc-2018.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Real Madrid vs Roma l\u00fac 07h05 ng\u00e0y 8/8(Gi\u1ea3i giao h\u1eefu International Champions Cup ICC 2018): Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh b\u00f3ng \u0111\u00e1, \u00fd ki\u1ebfn chuy\u00ean gia, d\u1ef1 \u0111o\u00e1n k\u1ebft qu\u1ea3, ph\u00e2n t\u00edch chuy\u00ean m\u00f4n, c\u00e1c th\u00f4ng tin, th\u1ed1ng k\u00ea b\u00ean l\u1ec1 tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn \u0111\u1ea5u.</h2><div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh Real Madrid vs Roma 07h05 ng\u00e0y 88 ICC 2018 h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh Real Madrid vs Roma 07h05 ng\u00e0y 88 ICC 2018 h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/Real-Madrid-\u2013-AS-Roma.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">Real Madrid vs Roma</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\n<h2 style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Verdana, sans-serif; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial;\"><span href=\"https://bongda24h.vn/nhan-dinh-bong-da-c344-p1.html\" target=\"_blank\">Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh b\u00f3ng \u0111\u00e1</span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span><span> </span></span>Real Madrid vs Roma: 3-1<br>\r\n</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></h2>\r\n<div style=\"text-align: left;\">Sergio Ramos \u0111\u00e3 h\u1ed9i qu\u00e2n c\u00f9ng Real Madrid tr\u00ean \u0111\u1ea5t M\u1ef9 sau k\u00ec ngh\u1ec9 h\u00e8 d\u00e0i. Nhi\u1ec1u kh\u1ea3 n\u0103ng th\u1ee7 qu\u00e2n Real Madrid s\u1ebd ra s\u00e2n tr\u01b0\u1edbc AS Roma \u1edf tr\u1eadn cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a K\u1ec1n k\u1ec1n tr\u1eafng trong tour giao h\u1eefu h\u00e8 n\u00e0y t\u1ea1i M\u1ef9 r\u1ea1ng s\u00e1ng mai. Kh\u00f4ng ch\u1ec9 h\u00e0ng th\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u0103ng c\u01b0\u1eddng s\u1ee9c m\u1ea1nh, s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a Sergio Ramos c\u00f2n b\u01a1m th\u00eam r\u1ea5t nhi\u1ec1u t\u1ef1 tin cho c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 Real Madrid.<br>\r\n<br>\r\nTrong tr\u1eadn \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u1edf ICC 2018, \u0111\u1ed9i h\u00ecnh nhi\u1ec1u th\u1eed nghi\u1ec7m c\u1ee7a t\u00e2n HLV Lopetegui (ch\u1ec9 2 tr\u1ee5 c\u1ed9t Benzema v\u00e0 Bale \u0111\u00e1 ch\u00ednh), Real Madrid \u0111\u00e3 \u0111\u1ec3 thua Man United 1-2.<br>\r\n<br>\r\nRa s\u00e2n v\u1edbi \u0111\u1ed9i h\u00ecnh kh\u00e1 m\u1ea1nh (Navas, Carvajal, Kroos, Bale, Isco v\u00e0 Benzema \u0111\u00e1 ch\u00ednh), ngay l\u1eadp t\u1ee9c Real \u0111\u00e3 l\u1ea5y l\u1ea1i v\u1ecb th\u1ebf c\u1ee7a \u0111\u1ed9i b\u00f3ng 3 l\u1ea7n gi\u00e0nh ch\u1ee9c v\u00f4 \u0111\u1ecbch Champions League li\u00ean ti\u1ebfp. K\u1ec1n k\u1ec1n tr\u1eafng \u0111\u00e3 v\u00f9i d\u1eadp Juventus 3-1 trong tr\u1eadn \u0111\u1ea5u m\u00e0 c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 Real \u0111\u00e3 ghi c\u1ea3 4 b\u00e0n (Carvajal \u0111\u00e1 ph\u1ea3n l\u01b0\u1edbi nh\u00e0).<br>\r\n<br>\r\nB\u00ean ph\u00eda AS Roma, tr\u01b0\u1edbc cu\u1ed9c \u0111\u1ee5ng \u0111\u1ed9 Real, \u0111\u1ed9i b\u00f3ng Italia \u0111\u00e1 c\u00f3 chi\u1ebfn th\u1eafng 4-2 tr\u01b0\u1edbc Barcelona. Th\u1ebf nh\u01b0ng, s\u1ee9c m\u1ea1nh th\u1ef1c s\u1ef1 c\u1ee7a B\u1ea7y S\u00f3i v\u1eabn b\u1ecb nghi ng\u1edd b\u1edfi Roma th\u1eafng nh\u1edd s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i c\u1ee7a Barca. Roma b\u1ecb d\u1eabn tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 ch\u1ec9 g\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ee9c \u00e9p v\u00e0 ch\u1ecdc th\u1ee7ng l\u01b0\u1edbi Barca 3 l\u1ea7n li\u00ean ti\u1ebfp sau khi HLV Valverde r\u00fat g\u1ea7n h\u1ebft tr\u1ee5 c\u1ed9t ra s\u00e2n, thay b\u1eb1ng h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u1ea7u th\u1ee7 tr\u1ebb trong hi\u1ec7p 2 h\u01a1n l\u00e0 n\u0103ng l\u1ef1c c\u1ee7a \u0111\u1ed9i b\u00f3ng Italia.<br>\r\n<br>\r\nTh\u00eam m\u1ed9t b\u1eb1ng ch\u1ee9ng cho th\u1ea5y s\u1ee9c m\u1ea1nh th\u1ef1c s\u1ef1 c\u1ee7a Roma b\u1ecb nghi ng\u1edd l\u00e0 c\u00f3 c\u01a1 s\u1edf v\u00ec tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn th\u1eafng \u0111\u1ed9i tr\u1ebb Barcelona, B\u1ea7y S\u00f3i \u0111\u00e3 g\u00e2y th\u1ea5t v\u1ecdng n\u00e3o n\u1ec1 khi thua tan n\u00e1t 1-4 Tottenham.<br>\r\n<br>\r\nSau tr\u1eadn giao h\u1eefu v\u1edbi AS Roma, Real s\u1ebd v\u1ec1 Madrid chu\u1ea9n b\u1ecb cho tr\u1eadn tranh C\u00fap Bernabeu v\u1edbi m\u1ed9t \u0111\u1ed9i b\u00f3ng Italia kh\u00e1c l\u00e0 AC Milan v\u00e0o r\u1ea1ng s\u00e1ng ng\u00e0y 12/8. B\u1ed1n ng\u00e0y sau cu\u1ed9c \u0111\u1ecd s\u1ee9c v\u1edbi Milan, Real s\u1ebd ch\u00ednh th\u1ee9c b\u01b0\u1edbc v\u00e0o m\u00f9a gi\u1ea3i m\u1edbi b\u1eb1ng tr\u1eadn tranh Si\u00eau C\u00fap ch\u00e2u \u00c2u v\u1edbi \u0111\u1ea1i k\u00ecnh \u0111\u1ecbch Madrid, Atletico \u1edf Estonia.<br>\r\n<br>\r\nKh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u th\u1eddi gian cho Lopetegui th\u1eed nghi\u1ec7m v\u00e0 t\u00e2n HLV Real ph\u1ea3i t\u00ecm ra b\u1ed9 khung g\u1ea7n nh\u01b0 t\u1ed1t nh\u1ea5t \u0111\u1ec3 gi\u00e0nh danh hi\u1ec7u \u0111\u1ea7u ti\u00ean (Si\u00eau C\u00fap ch\u00e2u \u00c2u) l\u00e0m qu\u00e0 cho NHM K\u1ec1n k\u1ec1n tr\u1eafng.<br>\r\n<br>\r\nN\u1ebfu Lopetegui tung ra s\u00e2n \u0111\u1ed9i h\u00ecnh v\u1edbi ph\u1ea7n l\u1edbn c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 \u0111\u1ed9i 1 nh\u01b0 tr\u01b0\u1edbc Juventus c\u1ed9ng v\u1edbi s\u1ef1 tr\u1edf l\u1ea1i c\u1ee7a th\u1ee7 qu\u00e2n Sergio Ramos, r\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3 AS Roma s\u1ebd tr\u1edf th\u00e0nh n\u1ea1n nh\u00e2n Italia th\u1ee9 2 li\u00ean ti\u1ebfp c\u1ee7a K\u1ec1n k\u1ec1n tr\u1eafng \u1edf ICC 2018.<br>\r\n<br>\r\n+ L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng<br>\r\n- Real v\u1eafng Casemiro, Varane, Modric v\u00e0 Kovacic<br>\r\n- AS Roma: \u0110\u1ea7y \u0111\u1ee7<br>\r\n+ Phong \u0111\u1ed9 v\u00e0 \u0111\u1ed1i \u0111\u1ea7u<br>\r\n- Real th\u1eafng 3 h\u00f2a 1 thua 1 \u1edf 5 tr\u1eadn g\u1ea7n nh\u1ea5t<br>\r\n- Roma th\u1eafng 3 h\u00f2a 1 thua 1 trong 5 tr\u1eadn g\u1ea7n nh\u1ea5t<br>\r\n- Real th\u1eafng 3 h\u00f2a 1 thua 1 tr\u01b0\u1edbc Roma trong 5 l\u1ea7n ch\u1ea1m tr\u00e1n g\u1ea7n nh\u1ea5t</div>\r\n<br></div><advbottom>","new_url":"","id":"5198","checkdouble":"193935"},{"date":"16:39 07/08","title":"V\u00ec \u201cmi\u1ebfng b\u00e1nh\u201d b\u00e9o b\u1edf n\u00e0y, Modric t\u00ednh b\u1ecf Real sang Inter","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 TBN","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/8/7/luka-modric-tinh-roi-real-sang-inter-milan.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>Luka Modric t\u00ednh r\u1eddi Real sang Inter Milan. Nh\u1eefng \u01b0u \u0111\u00e3i m\u00e0 \u0111\u1ed9i b\u00f3ng Italia d\u00e0nh cho ti\u1ec1n v\u1ec7 g\u1ea7n 33 tu\u1ed5i n\u00e0y ph\u1ea3i n\u00f3i l\u00e0 kh\u00f4ng th\u1ec3 c\u01b0\u1ee1ng l\u1ea1i.</h2><div style=\"text-align: justify;\">\u00a0</div>\r\n<h2>Inter d\u00f9ng \u201cm\u1ed3i ngon\u201d chi\u00eau d\u1ee5</h2>\r\n</div><mobileadv><link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nTheo th\u00f4ng tin m\u00e0 t\u1edd AS c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c, Luka Modric t\u00ednh r\u1eddi Real sang Inter Milan. \u0110\u1ed9i b\u00f3ng Italia \u0111\u00e3 g\u1eedi t\u1edbi tuy\u1ec3n th\u1ee7 Croatia nh\u1eefng l\u1eddi \u0111\u1ec1 ngh\u1ecb v\u00f4 c\u00f9ng h\u1ea5p d\u1eabn. C\u1ee5 th\u1ec3, h\u1ecd s\u1ebd t\u0103ng g\u1ea7n g\u1ea5p \u0111\u00f4i ti\u1ec1n l\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a Modric v\u00e0 t\u1ea1o \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n cho anh chuy\u1ec3n t\u1edbi m\u1ed9t b\u1ebfn \u0111\u1ed7 trong m\u01a1 sau khi h\u1ebft h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng.<br>\r\n<br>\r\nC\u1ee5 th\u1ec3, Inter \u0111\u00e3 chu\u1ea9n b\u1ecb m\u1ed9t h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng 4 n\u0103m v\u1edbi m\u1ee9c l\u01b0\u01a1ng l\u00ean t\u1edbi 9 tri\u1ec7u b\u1ea3ng (10 tri\u1ec7u Euro)/ n\u0103m cho Modric. Hi\u1ec7n t\u1ea1i, c\u1ea7u th\u1ee7 sinh th\u00e1ng 9 n\u0103m 1985 ch\u1ec9 ki\u1ebfm \u0111\u01b0\u1ee3c 5,8 tri\u1ec7u b\u1ea3ng (6,5 tri\u1ec7u Euro) m\u1ed7i m\u00f9a gi\u1ea3i t\u1ea1i Real Madrid.<br>\r\n<br>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Luka Modric t\u00ednh r\u1eddi Real sang Inter Milan h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"Luka Modric t\u00ednh r\u1eddi Real sang Inter Milan h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/luka-modric-tinh-roi-real-sang-inter-milan.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">Inter d\u00f9ng nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n h\u1ea5p d\u1eabn thu h\u00fat Modric</td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\nH\u1ee3p \u0111\u1ed3ng c\u1ee7a Modric v\u1edbi Real ch\u1ec9 c\u00f2n hi\u1ec7u l\u1ef1c 2 n\u0103m. Anh s\u1ee3 r\u1eb1ng sau \u0111\u00f3 m\u00ecnh s\u1ebd kh\u00f4ng c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ecdng d\u1ee5ng v\u00e0 kh\u00f4ng ki\u1ebfm \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng kh\u00e1c. Vi\u1ec7c Inter \u0111\u01b0a ra m\u1ed9t th\u1ecfa thu\u1eadn t\u1edbi 4 n\u0103m, m\u1ee9c l\u01b0\u01a1ng t\u0103ng \u0111\u00e1ng k\u1ec3 khi\u1ebfn Modric bu\u1ed9c ph\u1ea3i suy ngh\u0129.<br>\r\n<br>\r\nTh\u00eam n\u1eefa, Inter c\u0169ng h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd gi\u1edbi thi\u1ec7u Modric sang Trung Qu\u1ed1c ch\u01a1i b\u00f3ng v\u1edbi m\u1ee9c l\u01b0\u01a1ng k\u1ebfch x\u00f9 sau khi h\u1ebft h\u1ea1n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng. C\u00e1c \u00f4ng ch\u1ee7 Nerazzurri hi\u1ec7n ch\u00ednh l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ebfn t\u1eeb \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc t\u1ef7 d\u00e2n v\u00e0 c\u00f3 m\u1ed1i quan h\u1ec7 r\u1ed9ng kh\u1eafp v\u1edbi c\u00e1c CLB t\u1ea1i \u0111\u00e2y.<br>\r\n\u00a0</div>\r\n<h2>Modric b\u1ecb ph\u00e2n t\u00e2m</h2>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br>\r\nLuka Modric d\u1ef1 ki\u1ebfn s\u1ebd c\u00f3 cu\u1ed9c g\u1eb7p l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Real Madrid khi CLB tr\u1edf l\u1ea1i t\u1eeb chuy\u1ebfn du \u0111\u1ea5u tr\u01b0\u1edbc m\u00f9a gi\u1ea3i t\u1ea1i M\u1ef9. D\u00f9 sao, n\u1ebfu Real kh\u00f4ng \u0111\u1ed3ng \u00fd v\u1ee5 chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng n\u00e0y, ti\u1ec1n v\u1ec7 s\u1eafp 33 tu\u1ed5i c\u0169ng kh\u00f4ng th\u1ec3 r\u1eddi s\u00e2n Santiago Bernabeu.<br>\r\n<br>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width:100%; text-align: center;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"Luka Modric\" title=\"Luka Modric\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/Luka-Modric.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td style=\"text-align: center\">\r\n            <h3>Luka Modric t\u00ednh r\u1eddi Real sang Inter Milan</h3>\r\n            </td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<br>\r\nT\u1eeb khi gia nh\u1eadp Real t\u1eeb Tottenham v\u00e0o n\u0103m 2012, Modric \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c 4 Champions League, 1 La Liga c\u00f9ng nhi\u1ec1u danh hi\u1ec7u kh\u00e1c. Hi\u1ec7n t\u1ea1i, \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n gi\u1ea3i ph\u00f3ng h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng c\u1ee7a anh v\u1edbi Los Blancos l\u00ean t\u1edbi 670 tri\u1ec7u b\u1ea3ng (750 tri\u1ec7u Euro).<br>\r\n<br>\r\nSau s\u1ef1 ra \u0111i c\u1ee7a Cristiano Ronaldo t\u1edbi Juventus, Modric tr\u1edf th\u00e0nh c\u1ea7u th\u1ee7 c\u00f3 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng \u00e1o \u0111\u1ea5u b\u00e1n ra nhi\u1ec1u nh\u1ea5t t\u1ea1i Real. Song khi m\u00e0 Inter Milan r\u1ea5t mu\u1ed1n c\u1ee7ng c\u1ed1 \u0111\u1ed9i h\u00ecnh m\u00f9a h\u00e8 n\u00e0y khi h\u1ecd tr\u1edf l\u1ea1i Champions League l\u1ea7n \u0111\u1ea7u sau 6 n\u0103m, Modric v\u1eabn n\u1eb1m trong t\u1ea7m ng\u1eafm. Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, Inter \u0111\u00e3 mang v\u1ec1 7 b\u1ea3n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng m\u1edbi v\u1edbi t\u1ed5ng gi\u00e1 tr\u1ecb h\u01a1n 65 tri\u1ec7u b\u1ea3ng.<br>\r\n<br>\r\n<strong>Xem th\u00eam m\u1ed9t s\u1ed1 b\u00e0i vi\u1ebft kh\u00e1c v\u1ec1 chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng Inter Milan tr\u00ean trang bongda24h.vn:<br>\r\n<br>\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-italia/inter-quyet-tam-chieu-mo-bang-duoc-luka-modric-176-193748.html\">Inter quy\u1ebft t\u00e2m chi\u00eau m\u1ed9 b\u1eb1ng \u0111\u01b0\u1ee3c Luka Modric</span></div>\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-anh/them-mot-doi-bong-hoi-mua-hau-ve-mu-172-193679.html\">Th\u00eam m\u1ed9t \u0111\u1ed9i b\u00f3ng h\u1ecfi mua h\u1eadu v\u1ec7 MU</span></div>\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-chau-au/chinh-thuc-nguoi-hung-world-cup-se-doi-dau-ronaldo-o-y-184-192442.html\">Ch\u00ednh th\u1ee9c: Ng\u01b0\u1eddi h\u00f9ng World Cup s\u1ebd \u0111\u1ed1i \u0111\u1ea7u Ronaldo \u1edf \u00dd</span></div>\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-tbn/real-ra-gia-modric-cho-cac-doi-tac-180-192606.html\">V\u1edbi s\u1ed1 ti\u1ec1n n\u00e0y, M.U v\u00e0 Inter c\u00f3 th\u1ec3 mang Modric r\u1eddi Real</span></div>\r\n<div class=\"articlerelate\"><span href=\"/bong-da-italia/hlv-spalletti-phat-bieu-ve-chuyen-nhuong-inter-176-192251.html\">HLV Inter Milan mu\u1ed1n c\u00f3 th\u00eam c\u00e1c t\u00e2n binh</span></div>\r\n</div>\r\n<br>\r\n<br>\r\n\u00dd An (TTVN)</strong><br>\r\n\u00a0</div></div><advbottom>","new_url":"","id":"5197","checkdouble":"193950"},{"date":"17:46 07/08","title":"Real Madrid \u0111\u1ea3m b\u1ea3o t\u01b0\u01a1ng lai cho hai ng\u01b0\u1eddi h\u00f9ng World Cup","type":"B\u00f3ng \u0111\u00e1 TBN","img_url":"https://static.bongda24h.vn/medias/original/2018/8/7/real-madrid-dam-bao-tuong-lai-cho-hai-nguoi-hung-world-cup.jpg","new_desc":"<link href='https://bongda24h.vn/websites/css/stylemobilev3.css?v=3' rel='stylesheet' type='text/css' /><style>body{margin:0px; padding:3px; font-size: 20px;}*{font-size:20px !important;}.articlerelatepannel { display:none; padding: 6px;  margin-top:5px; margin-bottom:5px; background-color:#f7f7f7; border:solid 1px #0cac0c}.mediaplayercontent{display:none;}h1{font-size:24px; font-weight:bold; color:black;}h2{font-weight:bold; color:black; width:100%; margin-top:5px !important;}h3{font-weight:bold; color:black;}iframe{display:none;}</style><div class='chitiet_tin'><h2>HLV Julen Lopetegui kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh b\u1ed9 \u0111\u00f4i ng\u00f4i sao Croatia Luka Modric v\u00e0 Mateo Kovacic v\u1eabn \u0111ang r\u1ea5t h\u1ea1nh ph\u00fac \u1edf Bernabeu b\u1ea5t ch\u1ea5p \u0111\u1ed3n \u0111o\u00e1n ra \u0111i trong m\u00f9a h\u00e8 n\u00e0y.</h2><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\">Tr\u1edf v\u1ec1 t\u1eeb World Cup 2018 v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi h\u00f9ng \u0111\u01b0a Croatia l\u00ean ng\u00f4i \u00e1 qu\u00e2n, c\u00e1c C\u0110V Real Madrid r\u1ea5t k\u1ef3 v\u1ecdng Qu\u1ea3 B\u00f3ng V\u00e0ng Luka Modric v\u00e0 Mateo Kovacic ti\u1ebfp t\u1ee5c t\u1ecfa s\u00e1ng trong n\u0103m nay, m\u00f9a gi\u1ea3i \u0111\u1ea7u ti\u00ean sau ng\u00f3t ngh\u00e9t c\u1ea3 th\u1eadp k\u1ef7 s\u1ebd kh\u00f4ng c\u00f2n s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng huy\u1ec1n tho\u1ea1i Cristiano Ronaldo.</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\"><o:p></o:p></p>\r\n<div style=\"text-align: center; width: 100%\" class=\"imagecontainer\">\r\n<table style=\"text-align: center; width:100%;\">\r\n    <tbody>\r\n        <tr style=\"width:100%;\">\r\n            <td style=\"width: 100%;\" align=\"center\"><img style=\"border: none\" alt=\"HLV Real Madrid n\u00f3i v\u1ec1 t\u01b0\u01a1ng lai c\u1ee7a Modric v\u00e0 Kovacic h\u00ecnh \u1ea3nh\" title=\"HLV Real Madrid n\u00f3i v\u1ec1 t\u01b0\u01a1ng lai c\u1ee7a Modric v\u00e0 Kovacic h\u00ecnh \u1ea3nh\" src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/mobile/2018/8/7/real-madrid-dam-bao-tuong-lai-cho-hai-nguoi-hung-world-cup.jpg\"></td>\r\n        </tr>\r\n        <tr>\r\n            <td>\r\n            <h3>HLV Real Madrid n\u00f3i v\u1ec1 t\u01b0\u01a1ng lai c\u1ee7a Modric v\u00e0 Kovacic</h3>\r\n            </td>\r\n        </tr>\r\n    </tbody>\r\n</table>\r\n</div>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\">Tuy nhi\u00ean khi ch\u01b0a x\u00e9t \u0111\u1ebfn chuy\u1ec7n \u0111\u00e1 \u0111\u1ea5m ra sao t\u1edbi \u0111\u00e2y, b\u1ed9 \u0111\u00f4i ti\u1ec1n v\u1ec7 trung t\u00e2m th\u1eadm ch\u00ed ho\u00e0n to\u00e0n c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng ra \u0111i ngay trong k\u1ef3 chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng m\u00f9a h\u00e8 n\u00e0y. Trong khi Modric \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c Inter Milan s\u0103n \u0111\u00f3n g\u1eaft gao th\u00ec nghi\u00eam tr\u1ecdng h\u01a1n, Kovacic \u0111\u00e3 n\u1ed5i lo\u1ea1n b\u1ecf t\u1eadp nh\u1eb1m \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c nguy\u1ec7n v\u1ecdng ph\u00e1t tri\u1ec3n s\u1ef1 nghi\u1ec7p \u1edf m\u1ed9t b\u1ebfn \u0111\u1ed7 m\u1edbi.<o:p></o:p></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\">Tr\u01b0\u1edbc t\u00ecnh h\u00ecnh r\u1ed1i ren \u1edf Bernabeu th\u00ec m\u1edbi \u0111\u00e2y, t\u00e2n HLV Julen Lopetegui b\u1ea5t ng\u1edd l\u00ean ti\u1ebfng tr\u1ea5n an d\u01b0 lu\u1eadn khi \u0111\u1ea3m b\u1ea3o t\u01b0\u01a1ng lai cho Modric v\u00e0 Kovacic. Ph\u00e1t bi\u1ec3u c\u1ee7a nh\u00e0 c\u1ea7m qu\u00e2n ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha trong th\u1eddi gian chu\u1ea9n b\u1ecb cho tr\u1eadn \u0111\u1ea5u ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a m\u00ecnh tr\u00ean gh\u1ebf n\u00f3ng Los Blancos \u2013 Si\u00eau C\u00fap Ch\u00e2u \u00c2u 2018 g\u1eb7p h\u00e0ng x\u00f3m Atletico Madrid.<o:p></o:p></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\">\u201cT\u00f4i c\u0169ng nh\u01b0 ng\u00e0i ch\u1ee7 t\u1ecbch \u0111\u00e3 n\u00f3i qu\u00e1 nhi\u1ec1u v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 n\u00e0y r\u1ed3i. Ch\u00fang t\u00f4i kh\u00f4ng c\u00f3 g\u00ec nghi ng\u1edd v\u1ec1 vi\u1ec7c Modric v\u1eabn \u0111ang r\u1ea5t h\u1ea1nh ph\u00fac v\u00e0 s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c g\u1eafn b\u00f3 v\u1edbi Real Madrid trong m\u00f9a gi\u1ea3i t\u1edbi \u0111\u00e2y. Ch\u1eb3ng c\u00f3 g\u00ec m\u1edbi m\u1ebb hay \u0111\u1ed5i kh\u00e1c h\u1ebft, t\u00f4i \u0111\u00e3 trao \u0111\u1ed5i ri\u00eang t\u01b0 v\u1edbi Modric v\u00e0 k\u1ebft qu\u1ea3 \u0111\u1ed5i l\u1ea1i c\u0169ng r\u1ea5t kh\u1ea3 quan.\u201d<o:p></o:p></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify\">\u201cT\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 l\u00e0 tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p c\u1ee7a Kovacic, c\u1eadu \u1ea5y v\u1eabn t\u1eadp luy\u1ec7n b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng v\u00e0 c\u01b0\u1eddi \u0111\u00f9a vui v\u1ebb v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ed9i. Ch\u00fang t\u00f4i y\u00eau qu\u00fd c\u1eadu \u1ea5y v\u00e0 mong mu\u1ed1n c\u1eadu \u1ea5y \u1edf l\u1ea1i c\u1ed1ng hi\u1ebfn cho CLB. Kh\u00f4ng c\u00f3 c\u00e2u chuy\u1ec7n ra \u0111i n\u00e0o h\u1ebft nh\u01b0 b\u00e1o ch\u00ed th\u00eau d\u1ec7t, Modric v\u00e0 Kovacic s\u1ebd h\u1ea1nh ph\u00fac \u1edf l\u1ea1i Real Madrid.\u201d<o:p></o:p></p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\r\n<div class=\"articlerelatepannel\">\r\n<div class=\"articlerelate2\"><span href=\"/bong-da-tbn/mua-he-am-dam-cua-real-madrid-sau-dinh-cao-la-vuc-sau-180-192564.html\"><img src=\"https://static.bongda24h.vn/medias/thumnail/2018/7/31/mua-he-am-dam-cua-real-madrid-sau-dinh-cao-la-vuc-sau.jpg\" alt=\"\"></span><span href=\"/bong-da-tbn/mua-he-am-dam-cua-real-madrid-sau-dinh-cao-la-vuc-sau-180-192564.html\">M\u00f9a h\u00e8 \u1ea3m \u0111\u1ea1m c\u1ee7a Real Madrid: Sau \u0111\u1ec9nh cao l\u00e0 v\u1ef1c s\u00e2u?</span><br>\r\nK\u1ef3 chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng h\u00e8 2018 ch\u1ec9 c\u00f2n l\u1ea1i ch\u01b0a \u0111\u1ea7y m\u1ed9t th\u00e1ng nh\u01b0ng nh\u00e0 \u0111\u01b0\u01a1ng kim v\u00f4 \u0111\u1ecbch Ch\u00e2u \u00c2u v\u1eabn h\u1ebft s\u1ee9c b\u00ecnh ch\u00e2n nh\u01b0 v\u1ea1i, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t trong c\u00f4ng cu\u1ed9c k\u00edch n\u1ed5 bom...</div>\r\n</div>\r\n<strong>Gia Khoa (TTVN)</strong></div></div><advbottom>","new_url":"","id":"5196","checkdouble":"193955"}]}